{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "L'Obs"}, "author": "<a href='https://www.nouvelobs.com/journaliste/12977/anne-sogno.html'>Anne Sogno</a>", "title": "\u00ab Arctique, le jour d'apr\u00e8s \u00bb, \u00e0 qui profitera le r\u00e9chauffement climatique ? - L'Obs", "description": "Cette r\u00e9gion pourrait se retrouver au centre du monde et rebattre les cartes de la g\u00e9opolitique.", "url": "https://www.nouvelobs.com/ce-soir-a-la-tv/20200714.OBS31201/arctique-le-jour-d-apres-a-qui-profitera-le-rechauffement-climatique.html", "urlToImage": "https://focus.nouvelobs.com/2020/06/30/137/0/1795/894/1200/630/60/0/8da1255_787507183-Arctique__Le_jour_dapres-3.jpg", "publishedAt": "2020-07-14T15:00:25Z", "content": "Le r\u00e9chauffement climatique, catastrophe annonc\u00e9e pour les uns, pourrait-il se r\u00e9v\u00e9ler une chance pour dautres ? Cest la question que pose ce documentaire dont le titre allemand, \u00ab Nach dem Eis \u00bb, se\u2026 [+2004 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "author": "challenge", "title": "Ouverture partielle des fronti\u00e8res : voici pourquoi les tests PCR et s\u00e9rologique sont exig\u00e9s aux arrivants - challenge.ma", "description": "Chez les MRE (Marocains r\u00e9sidents \u00e0 l\u2019\u00e9tranger) et autres \u00e9trangers concern\u00e9s par un retour au Maroc dans le cadre de l\u2019ouverture partielle des fronti\u00e8res a\u00e9riennes, terrestres et maritimes d\u00e8s le 14 juillet, c\u2019est l\u2019angoisse. Et pour cause, certaines des con\u2026", "url": "https://www.challenge.ma/ouverture-partielle-des-frontieres-voici-pourquoi-les-tests-pcr-et-serologique-sont-exiges-aux-arrivants-149035/", "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/07/coronavirus1.jpg", "publishedAt": "2020-07-14T14:15:00Z", "content": "Chez les MRE (Marocains r\u00e9sidant \u00e0 l\u00e9tranger) et autres \u00e9trangers concern\u00e9s par un retour au Maroc dans le cadre de louverture partielle des fronti\u00e8res a\u00e9riennes, terrestres et maritimes d\u00e8s le 14 ju\u2026 [+4121 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Gilles MATRICON", "title": "M\u00e9t\u00e9o du mercredi 15 juillet : comme un petit air d'automne... - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Ce mercredi 15 juillet, l'ambiance n'est pas franchement estivale avec le passage d'une perturbation qui s'accompagne de nombreux nuages et de quelques averses. Les temp\u00e9ratures affichent des valeurs \u00e0 peine de saison.", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-07-14/meteo-du-mercredi-15-juillet-un-petit-air-d-automne-en-plein-coeur-de-l-ete-55690", "urlToImage": "https://static3.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/114/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20200714120014", "publishedAt": "2020-07-14T12:55:50Z", "content": "Ce mercredi 15 juillet, l'ambiance n'est pas franchement estivale avec le passage d'une perturbation qui s'accompagne de nombreux nuages et de quelques averses. Les temp\u00e9ratures affichent des valeurs\u2026 [+2762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voix du Nord"}, "author": "Par B\u00e9atrice Quintin", "title": "Neowise: o\u00f9 voir et comment photographier la com\u00e8te dans le Nord et le Pas-de-Calais? - La Voix du Nord", "description": "C\u2019est un lecteur, Gregory Magn\u00e9, qui nous a envoy\u00e9 cette impressionnante s\u00e9rie de photos, prises \u00e0 Malo-les-Bains dimanche matin vers 3 h 30. L\u2019occasion de faire le point sur les meilleurs spots et moments pour l\u2019admirer et la photographier.", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/839403/article/2020-07-14/neowise-ou-voir-et-comment-photographier-la-comete-dans-le-nord-et-le-pas-de", "urlToImage": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/07/14/node_839403/48058000/public/2020/07/14/B9724008238Z.1_20200714113736_000%2BGCSGB2KO2.1-0.png.jpg?itok=cr-ATaqO1594719788", "publishedAt": "2020-07-14T09:38:00Z", "content": "Pourquoi cest un \u00e9v\u00e9nement\u00a0?\r\nParce quune com\u00e8te visible \u00e0 lil nu, cest tr\u00e8s rare\r\n \u00a0! Il sagit de la plus belle com\u00e8te visible sous nos latitudes depuis le printemps 2013\u00a0!\r\n\u00c0 quelle date sera-t-ell\u2026 [+1981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Envoyer des humains sur Mars\u202f? Techniquement possible, mais\u2026 - Sud Ouest", "description": "Envoyer des humaines sur Mars ? Cela fait des d\u00e9cennies que l'on en parle. Cela semble techniquement faisable. Pourtant, toujours aucun voyage n'est vraiment pr\u00e9vu. Explications.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/14/envoyer-des-humains-sur-mars-techniquement-possible-mais-7657733-4725.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/14/5f0d79a566a4bde312d490cc/golden/malgre-les-promesses.jpg", "publishedAt": "2020-07-14T09:30:22Z", "content": "Le 11\u00a0mai 1990, le pr\u00e9sident am\u00e9ricain George Bush annon\u00e7ait la prochaine fronti\u00e8re de l\u2019exploration spatiale\u00a0: un homme sur Mars avant le 20\u00a0juillet 2019, cinquanti\u00e8me anniversaire du premier pas su\u2026 [+4650 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Yohan Demeure, r\u00e9dacteur scientifique", "title": "Une explosion de la natalit\u00e9 chez les araign\u00e9es de l'Arctique est en cours - SciencePost", "description": "Une \u00e9tude danoise fait \u00e9tat d'une sorte de \"baby-boom\" concernant les araign\u00e9es vivant dans la toundra de l'Arctique. A la faveur de temp\u00e9ratures plus...", "url": "https://sciencepost.fr/une-explosion-de-la-natalite-chez-les-araignees-de-larctique-est-en-cours/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/07/araign\u00e9e-loup.jpg", "publishedAt": "2020-07-14T08:52:32Z", "content": "Une \u00e9tude danoise fait \u00e9tat d\u2019une sorte de \u201cbaby-boom\u201d concernant les araign\u00e9es vivant dans la toundra de l\u2019Arctique. \u00c0 la faveur de temp\u00e9ratures plus agr\u00e9ables en raison du r\u00e9chauffement climatique,\u2026 [+2542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Damien Altendorf, r\u00e9dacteur scientifique", "title": "Que devient donc l'\u00e9norme iceberg qui s'est d\u00e9tach\u00e9 de l'Antarctique il y a 3 ans ? - SciencePost", "description": "Il y a 3 ans, un \u00e9norme iceberg se d\u00e9tachait du Larsen C en p\u00e9ninsule Antarctique. A quel point a-t-il \u00e9volu\u00e9 durant ce laps de temps ?", "url": "https://sciencepost.fr/que-devient-donc-lenorme-iceberg-qui-sest-detache-de-lantarctique-il-y-a-3-ans/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/07/iceberg-e1594561451536.jpg", "publishedAt": "2020-07-14T08:48:54Z", "content": "Le 12 juillet 2017, l\u2019iceberg A-68 \u2013 l\u2019un des plus gros jamais recens\u00e9s \u2013 se d\u00e9tachait de la barri\u00e8re de glace du Larsen C en p\u00e9ninsule Antarctique. Aussi, cela fait 3 ans que le mastodonte d\u00e9rive da\u2026 [+2867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberte-algerie.com"}, "author": "liberte-algerie.com", "title": "\u201cSensibiliser avec un discours apais\u00e9 et non par l'incrimination\u201d: Toute l'actualit\u00e9 sur liberte-algerie.com - Libert\u00e9-Alg\u00e9rie", "description": "\u201cSensibiliser avec un discours apais\u00e9 et non par l\u2019incrimination\u201d - D\u00e9couvrez gratuitement tous les articles, les vid\u00e9os et les infographies sur liberte-algerie.com", "url": "https://www.liberte-algerie.com/entretien/sensibiliser-avec-un-discours-apaise-et-non-par-lincrimination-342047", "urlToImage": "https://cdn.liberte-algerie.com/images/article/thumbs/d-342047sensibiliser-avec-un-discours-apaise-et-non-par-lincrimination-54c90.jpg", "publishedAt": "2020-07-14T08:30:00Z", "content": "Libert\u00e9 : Ces derniers jours, lon a constat\u00e9 une recrudescence des cas de contamin\u00e9s. Sociologiquement, \u00e0 quoi renvoyez-vous cela ?Noui Djemai : Pour r\u00e9pondre \u00e0 votre question, il faut savoir que cha\u2026 [+17328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "St\u00e9phane Fay", "title": "Une cinqui\u00e8me force de la nature se cacherait dans l'h\u00e9lium - Science et Vie", "description": "En plus des quatre interactions fondamentales connues des physiciens, il pourrait en exister une autre ! Une particule \u00e9l\u00e9mentaire pourrait v\u00e9hiculer une 5e force de la nature, indiquent certaines observations de d\u00e9gradation d'atomes. Elle a d\u00e9j\u00e0 un nom : le \u2026", "url": "https://www.science-et-vie.com/technos-et-futur/44.-une-cinquieme-force-de-la-nature-se-cacherait-dans-l-helium-56855", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/2/112291/une-cinquieme-force-nature-cacherait-dans-helium.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-14T07:48:47Z", "content": "Il y a la force \u00e9lectromagn\u00e9tique, qui colle nos aimants aux frigos ; la gravitation, qui nous garde les pieds sur terre ; la force faible, qui est responsable de la radioactivit\u00e9 ; et la force forte\u2026 [+3207 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "Beno\u00eet Rey", "title": "La Voie lact\u00e9e se trouverait au milieu du plus grand vide de l'Univers - Science et Vie", "description": "Nous vivrions dans une portion de l'Univers particuli\u00e8rement d\u00e9serte. La plus d\u00e9serte, m\u00eame ! Dans le grand espace vide o\u00f9 se trouve notre galaxie, la Voie lact\u00e9e, la densit\u00e9 de galaxies est d'au moins 60 % plus faible la moyenne de l'Univers, indiquent certa\u2026", "url": "https://www.science-et-vie.com/ciel-et-espace/30.-nous-vivrions-au-milieu-du-plus-grand-vide-de-l-univers-56841", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/1/111787/30-nous-vivrions-milieu-plus-grand-vide-univers.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-14T07:30:00Z", "content": "Et si, apr\u00e8s tout, nous occupions une place sp\u00e9ciale dans le cosmos ? Depuis quelques ann\u00e9es, des relev\u00e9s de distances portant sur des milliers de galaxies ten dent \u00e0 montrer que la Voie lact\u00e9e barbo\u2026 [+2816 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "author": "01net", "title": "Ma\u00ebliza Seymour : math\u00e9maticienne, codeuse et entrepreneuse, rencontre avec une femme qui fait la tech - 01net.com", "description": "L'entrepreneuse tech Ma\u00ebliza Seymour, experte en math\u00e9matiques appliqu\u00e9es, data scientist et codeuse, nous a accord\u00e9 une interview. La deuxi\u00e8me d\u2019une s\u00e9rie de rencontres avec des femmes qui font la tech, que nous \u00e9gr\u00e8nerons au fil des mois et de nos rencontre\u2026", "url": "https://www.01net.com/actualites/maeliza-seymour-mathematicienne-codeuse-et-entrepreneuse-rencontre-avec-une-femme-qui-fait-la-tech-1942489.html", "urlToImage": "https://www.01net.com/i/0/0/4e064b/c4ee6adcf2d0e1fab351a9a68d.jpg", "publishedAt": "2020-07-14T07:05:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "\u00c9mirats : report du lancement de la sonde \u00abEspoir\u00bb vers Mars en raison d'une mauvaise m\u00e9t\u00e9o - Le Figaro", "description": "Les \u00c9mirats arabes unis doivent \u00eatre les premiers \u00e0 lancer une mission spatiale cet \u00e9t\u00e9, avant la Chine et les \u00c9tats-Unis.", "url": "http://www.lefigaro.fr/sciences/emirats-report-du-lancement-de-la-sonde-espoir-vers-mars-en-raison-d-une-mauvaise-meteo-20200714", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/14/6cb727faa56ae24a13503209b10fd0f706da21e00ca0add3b5de8a56ebafea71.jpeg", "publishedAt": "2020-07-14T07:03:00Z", "content": "Les \u00c9mirats arabes unis ont annonc\u00e9 le report du lancement de la sonde \u00abEspoir\u00bb vers Mars, qui \u00e9tait programm\u00e9e pour mardi 14 juillet \u00e0 20H51 GMT, en raison d'une mauvaise m\u00e9t\u00e9o. \u00abL'Agence spatiale d\u2026 [+1120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Gilles MATRICON", "title": "M\u00e9t\u00e9o du mercredi 15 juillet : averses, orages et fra\u00eecheur - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Ce mercredi 15 juillet, l'ambiance n'est pas franchement estivale avec le passage d'une perturbation qui s'accompagne de nombreux nuages et de quelques averses. Les temp\u00e9ratures affichent des valeurs \u00e0 peine de saison.", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-07-14/meteo-du-mercredi-15-juillet-comme-un-petit-air-d-automne-55690", "urlToImage": "https://static3.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/114/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20200714120014", "publishedAt": "2020-07-14T05:58:46Z", "content": "Ce mercredi 15 juillet, l'ambiance n'est pas franchement estivale avec le passage d'une perturbation qui s'accompagne de nombreux nuages et de quelques averses. Les temp\u00e9ratures affichent des valeurs\u2026 [+2544 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "Christophe Ganne", "title": "Tr\u00e9vou-Tr\u00e9guignec. La com\u00e8te Neowise photographi\u00e9e au-dessus des Sept-Iles - Le Tr\u00e9gor", "description": "Patrice Le Boudec et sa fille lise sont passionn\u00e9s d'astronomie. Ils ont pu photographier la com\u00e8te Neowise au-dessus des Sept-Iles.", "url": "https://actu.fr/bretagne/trevou-treguignec_22379/trevou-treguignec-la-comete-neowise-photographiee-au-dessus-des-sept-iles_34924038.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2020/07/photos-19.jpg", "publishedAt": "2020-07-14T05:02:02Z", "content": "La com\u00e8te Neowise au dessus des Sept-\u00eeles.\r\nDepuis les hauteurs de Trestel \u00e0 Tr\u00e9vou-Tr\u00e9guignec, Patrice Le Boudec et sa fille Lise ont pu photographier la com\u00e8te Neowise au-desssus des Sept-iles.\u00a0\r\nL\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Courrier International"}, "author": null, "title": "Qui fait encore confiance aux scientifiques ? - Courrier International", "description": "Avec la pand\u00e9mie, la recherche a voulu aller vite, souvent trop vite, et la cr\u00e9dibilit\u00e9 scientifique en a pris un coup. Mais ces probl\u00e8mes m\u00e9thodologiques n\u2019ont rien de neuf. La crise les a simplement rendus plus visibles, explique ce journal belge, et il est\u2026", "url": "https://www.courrierinternational.com/article/recherche-qui-fait-encore-confiance-aux-scientifiques", "urlToImage": "https://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/image_940/public/illustrations/thumbnails/000_1pc2gb.jpg?itok=cINnvU2W", "publishedAt": "2020-07-14T04:43:57Z", "content": "Avec la pand\u00e9mie, la recherche a voulu aller vite, souvent trop vite, et la cr\u00e9dibilit\u00e9 scientifique en a pris un coup. Mais ces probl\u00e8mes m\u00e9thodologiques nont rien de neuf. La crise les a simplement\u2026 [+2800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "Tibot", "title": "M\u00e9t\u00e9o: nuages, averses et rafra\u00eechissement ce mardi dans les Alpes-Maritimes - Nice-Matin", "description": "Maussade journ\u00e9e que ce mardi 14 juillet sur la C\u00f4te d'Azur, avec un voile nuageux dominant pouvant donner des averses, et un mercure en chute libre par rapport \u00e0 la semaine derni\u00e8re.", "url": "https://www.nicematin.com/meteo/meteo-nuages-averses-et-rafraichissement-ce-mardi-dans-les-alpes-maritimes-540770", "urlToImage": "https://cdn.static01.nicematin.com/media/npo/large/2019/09/maxmatinarch401903.jpg", "publishedAt": "2020-07-14T04:00:00Z", "content": "Dans le d\u00e9partement des Alpes-Maritimes, ce mardi 14 juillet 2020, le temps sera couvert, avec des averses en journ\u00e9e et des averses durant la soir\u00e9e. Le vent restera sous les 10 km/h, avec 20 km/h p\u2026 [+1731 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le R\u00e9publicain Lorrain"}, "author": "Propos recueillis par Nicolas THIERCY", "title": "Sarreguemines. Quel est ce point lumineux visible dans le ciel ? - Le R\u00e9publicain Lorrain", "description": "Ni une \u00e9toile filante, ni un ast\u00e9ro\u00efde, encore moins un satellite. Ce petit point lumineux visible chaque matin dans le ciel est une com\u00e8te, \u00ab\u00a0ou une ...", "url": "https://www.republicain-lorrain.fr/culture-loisirs/2020/07/14/quel-est-ce-point-lumineux-visible-dans-le-ciel", "urlToImage": "https://cdn-s-www.republicain-lorrain.fr/images/5A2EBE41-C0C1-49D5-9C34-622F8FD6F1A2/FB1200/photo-1594642288.jpg", "publishedAt": "2020-07-14T03:01:33Z", "content": "Cest quoi une com\u00e8te\u00a0?\r\n\u00ab\u00a0Cest une grosse boule de glace. Mais une glace sale, comme on en voit sur le bord des routes en hiver. Ce nest donc pas un ast\u00e9ro\u00efde, constitu\u00e9 de roches, ni une \u00e9toile fila\u2026 [+1399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Covid-19 : vaisseaux, veines et art\u00e8res, des cibles pris\u00e9es - Paris Match", "description": "Outre les cellules des voies a\u00e9riennes, le Sars-CoV-2 attaque particuli\u00e8rement celles des vaisseaux. Les l\u00e9sions vasculaires sont-elles ou non le f...", "url": "https://www.parismatch.com/Actu/Sante/Covid-19-vaisseaux-veines-et-arteres-des-cibles-prisees-1693571", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/sante/covid-19-vaisseaux-veines-et-arteres-des-cibles-prisees-1693571/27613719-1-fre-FR/Covid-19-vaisseaux-veines-et-arteres-des-cibles-prisees.jpg", "publishedAt": "2020-07-14T01:30:00Z", "content": "Outre les cellules des voies a\u00e9riennes, le Sars-CoV-2 attaque particuli\u00e8rement celles des vaisseaux. Les l\u00e9sions vasculaires sont-elles ou non le facteur le plus d\u00e9terminant du pronostic ? La questio\u2026 [+5005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Gilles MATRICON", "title": "M\u00e9t\u00e9o du mercredi 15 juillet : averses, orages et fra\u00eecheur parfois automnale - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Ce mercredi 15 juillet, l'ambiance n'est pas franchement estivale avec le passage d'une perturbation qui s'accompagne de nombreux nuages et de quelques averses. Les temp\u00e9ratures affichent des valeurs \u00e0 peine de saison.", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-07-14/meteo-du-mercredi-15-juillet-comme-un-petit-air-d-automne-55690", "urlToImage": "https://static3.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/114/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20200714120014", "publishedAt": "2020-07-13T22:11:02Z", "content": "Ce mercredi 15 juillet, l'ambiance n'est pas franchement estivale avec le passage d'une perturbation qui s'accompagne de nombreux nuages et de quelques averses. Les temp\u00e9ratures affichent des valeurs\u2026 [+2544 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Des chercheurs suspectent la plan\u00e8te Neuf d\u2019\u00eatre un trou noir - Sputnik France", "description": "Des chercheurs comptent d\u00e9tecter la possible pr\u00e9sence de trous noirs aux confins de notre syst\u00e8me solaire gr\u00e2ce au projet Large Synoptic Survey Telescope, dont le...", "url": "https://fr.sputniknews.com/sci_tech/202007131044098664-des-chercheurs-suspectent-la-planete-neuf-detre-un-trou-noir/", "urlToImage": "https://cdnfr2.img.sputniknews.com/images/102958/75/1029587587.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T18:04:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "Coline Buanic", "title": "Notre Syst\u00e8me solaire pourrait avoir une seconde chance - Science et Vie", "description": "Quand le Soleil s\u2019effondrera, dans 5 milliards d\u2019ann\u00e9es, il devrait pulv\u00e9riser tout le Syst\u00e8me solaire. Et pourtant, la d\u00e9couverte r\u00e9cente des restes d\u2019une plan\u00e8te survivante autour d\u2019une \u00e9toile morte sugg\u00e8re qu\u2019un sc\u00e9nario alternatif est possible. Et si la m\u2026", "url": "https://www.science-et-vie.com/ciel-et-espace/29.-notre-systeme-pourrait-avoir-une-seconde-chance-56840", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/2/112284/notre-systeme-solaire-pourrait-avoir-une-seconde-chance.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-13T17:18:20Z", "content": "Le destin du syst\u00e8me solaire semble tout trac\u00e9 : dans un peu plus de 5 milliards dann\u00e9es, le Soleil devenu g\u00e9ante rouge engloutira Mercure, V\u00e9nus et tr\u00e8s probablement la Terre. Puis son enveloppe ser\u2026 [+2773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Observation d'une super-\u00e9ruption stellaire d'ampleur inhabituelle - Trust My Science", "description": "235 Partages Les \u00e9ruptions stellaires sont des ph\u00e9nom\u00e8nes qui se produisent fr\u00e9quemment \u00e0 la surface des \u00e9toiles et sont \u00e0 l\u2019origine de l\u2019\u00e9mission de plasma et de particules charg\u00e9es \u00e0 hautes \u00e9nergies. Dans certains cas, ces \u00e9ruptions ont une ampleur telle qu\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/observation-super-eruption-stellaire-ampleur-inhabituelle/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/07/adleonis-eruption.jpeg", "publishedAt": "2020-07-13T17:09:12Z", "content": "Les \u00e9ruptions stellaires sont des ph\u00e9nom\u00e8nes qui se produisent fr\u00e9quemment \u00e0 la surface des \u00e9toiles et sont \u00e0 l\u2019origine de l\u2019\u00e9mission de plasma et de particules charg\u00e9es \u00e0 hautes \u00e9nergies. Dans certa\u2026 [+3175 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "La Plan\u00e8te Neuf serait-elle un trou noir primordial ? Nous le saurons peut-\u00eatre bient\u00f4t - Trust My Science", "description": "La Plan\u00e8te Neuf est une plan\u00e8te hypoth\u00e9tique du Syst\u00e8me solaire, qui serait situ\u00e9e au-del\u00e0 de Neptune. De nombreuses observations au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es concernant des anomalies dans les orbites de plusieurs objets transneptuniens ont conduit les astro\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/planete-neuf-est-elle-trou-noir-primordial/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/07/planete-tn.jpeg", "publishedAt": "2020-07-13T16:44:58Z", "content": "La Plan\u00e8te Neuf est une plan\u00e8te hypoth\u00e9tique du Syst\u00e8me solaire, qui serait situ\u00e9e au-del\u00e0 de Neptune. De nombreuses observations au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es concernant des anomalies dans les orbit\u2026 [+3707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Laura Carreno-M\u00fcller", "title": "Johnny Depp : de quel trouble neurologique souffre l'acteur depuis de nombreuses ann\u00e9es ? - Closer France", "description": "Selon son profil psychologique, dress\u00e9 dans le cadre de son proc\u00e8s pour diffamation contre le groupe propri\u00e9taire du Sun, Johnny Depp souffre d\u2019un important trouble neurologique comme l\u2019a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 The Mirror le mercredi 8 juillet.", "url": "https://www.closermag.fr/people/johnny-depp-de-quel-trouble-neurologique-souffre-l-acteur-depuis-de-nombreuses-a-1142473", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/3/0/13130734/johnny-depp-quel-trouble-neurologique-souffre-acteur-depuis-nombreuses-annees.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-13T16:42:52Z", "content": "Le profil psychologique de Johnny Depp se d\u00e9voile. Depuis le mardi 7 juillet 2020, l'acteur est en plein conflit judiciaire avec The Sun et plus particuli\u00e8rement le groupe News Group Newspapers (NGN)\u2026 [+2754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Une com\u00e8te qu\u2019on n\u2019avait pas vue depuis l\u2019\u00e9poque des pharaons de retour dans notre syt\u00e8me solaire - Sputnik France", "description": "Une com\u00e8te qu\u2019on n\u2019avait pas vue depuis l\u2019\u00e9poque des pharaons de retour dans notre syt\u00e8me solaire. Plus de photos int\u00e9ressantes sur le site Sputnik France", "url": "https://fr.sputniknews.com/photos/202007131044098060-comete-neowise-photos/", "urlToImage": "https://cdnfr2.img.sputniknews.com/images/07e4/07/0d/1044097463.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T16:40:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Vous \u00eates mauvais en math\u00e9matiques ? C'est (en partie) \u00e0 cause de vos parents - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/collectConsent?sessionId=1_cc-session_e9c6f269-35ec-49f9-8675-b29164efa4ad&lang=fr-FR&inline=false", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-13T15:42:00Z", "content": "Afin de vous offrir une exp\u00e9rience globale optimis\u00e9e, nous souhaitons vous proposer des publicit\u00e9s pertinentes qui vous seront plus utiles. Par exemple, lorsque vous recherchez un film, nous utilison\u2026 [+531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "title": "M\u00e9t\u00e9o. Vos plus belles photos de ce lundi 13 juillet : la com\u00e8te N\u00e9owise \u00e0 l'honneur - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Vous avez envie de nous faire partager les beaux paysages pr\u00e8s de chez vous ? Alors \u00e0 vos appareils photos ou smartphones ! Couchers de soleil, paysages de neige, d\u2019automne, d\u2019hiver, de printemps ou d\u2019\u00e9t\u00e9, arc-en-ciel, mers de nuages, massifs, reliefs, fleuve\u2026", "url": "https://www.ledauphine.com/environnement/2020/07/13/vos-plus-belles-photos-de-ce-lundi-13-juillet", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/73132AEE-8376-4FED-8720-BE4AF629026C/FB1200/photo-1594644055.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T15:00:46Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Xavier Demeersman", "title": "Jupiter est en opposition, c'est la meilleure p\u00e9riode pour l'observer ! - Futura", "description": "Les curieux et les amateurs d\u2019astronomie sont plut\u00f4t g\u00e2t\u00e9s cet \u00e9t\u00e9 : il y a d\u00e9sormais une belle com\u00e8te brillante \u00e0 observer le soir et une brochette de plan\u00e8tes sur le fil des constellations du...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/jupiter-jupiter-opposition-cest-meilleure-periode-observer-2887/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/d/5/2/d52836ea85_50153564_jupiter-hubble-2019.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:15:00Z", "content": "Les curieux et les amateurs d'astronomie sont plut\u00f4t g\u00e2t\u00e9s cet \u00e9t\u00e9 : il y a d\u00e9sormais une belle com\u00e8te brillante \u00e0 observer le soir et une brochette de plan\u00e8tes sur le fil des constellations du zodia\u2026 [+1375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Christelle Perret", "title": "Pollution spatiale : le projet europ\u00e9en ClearSpace-1 l\u00e8ve des fonds et change de nom - Clubic", "description": "L\u2019Agence Spatiale Europ\u00e9enne (ESA) lance la mission Adrios, un appel d\u2019offre \u00e0 hauteur de 100 millions d\u2019euros pour un d\u00e9monstrateur capable de ramasser les d\u00e9bris en orbite autour de notre plan\u00e8te. Le \u00ab\u00a0chasseur \u00bb ClearSpace-1, propos\u00e9 par la start-up Suisse\u2026", "url": "https://www.clubic.com/mag/sciences/conquete-spatiale/actualite-5934-sr-pollution-spatiale-le-projet-europeen-clearspace-1-leve-des-fonds-et-change-de-nom.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1759756/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=968bcb5c499849b350dab2fb53c9050501123716", "publishedAt": "2020-07-13T12:35:00Z", "content": "Selon lESA, 34 000 objets de plus de 10 centim\u00e8tres et plus dun million dobjets de moins de 10 centim\u00e8tres orbitent la Terre. Tous peuvent provoquer de lourds d\u00e9g\u00e2ts sils percutent un satellite. De p\u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Un \u00ab changement de r\u00e9gime \u00bb se produit dans l'oc\u00e9an Arctique - Trust My Science", "description": "32 Partages Selon une nouvelle \u00e9tude men\u00e9e par des chercheurs de l\u2019Universit\u00e9 de Stanford, un changement de r\u00e9gime est en train de se produire dans l\u2019oc\u00e9an Arctique : la croissance du phytoplancton y a augment\u00e9 de 57% en seulement deux d\u00e9cennies, am\u00e9liorant a\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/changement-regime-dans-ocean-arctique/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/07/phytoplancton-ocean-arctique.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T12:20:45Z", "content": "Selon une nouvelle \u00e9tude men\u00e9e par des chercheurs de l\u2019Universit\u00e9 de Stanford, un changement de r\u00e9gime est en train de se produire dans loc\u00e9an Arctique : la croissance du phytoplancton y a augment\u00e9 d\u2026 [+8451 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tekiano.com"}, "author": null, "title": "Tunisie - Bac 2020 : Examens des mati\u00e8res principales du lundi 13 juillet - Tekiano", "description": "Les bacheliers tunisiens des sections scientifiques ont pass\u00e9 lundi 13 juillet 2020 l'\u00e9preuve des sciences Physiques (dur\u00e9e de l'examen entre 2 et 3H) lors du quatri\u00e8me jour du Baccalaur\u00e9at Tunisien 2020....", "url": "https://www.tekiano.com/2020/07/13/tunisie-bac-2020-examens-de-la-matiere-principale-siences-physiques-du-lundi-13-juillet/", "urlToImage": "https://cdn1.webmanagercenter.com/tekiano/wp-content/uploads/2020/05/bac-revision.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T12:05:07Z", "content": "Les bacheliers tunisiens des sections scientifiques ont pass\u00e9 lundi 13 juillet 2020 l\u00e9preuve des sciences Physiques (dur\u00e9e de lexamen entre 2 et 3H) lors du quatri\u00e8me jour du Baccalaur\u00e9at Tunisien 20\u2026 [+631 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Next INpact"}, "author": "S\u00e9bastien Gavois", "title": "Le Grand collisionneur de hadrons d\u00e9tecte une nouvelle particule qui ne manque pas de charme - Next INpact", "description": "Le CERN annonce la d&eacute;couverte&nbsp;&laquo; d'une particule exotique in&eacute;dite &raquo;, avec quatre quarks. Il s'agit donc d'un t&eacute;traquark (dans la famille des hadrons). On revient en douceur sur cette annonce et ses cons&eacute;quences sur \u2026", "url": "https://www.nextinpact.com/news/109164-le-grand-collisionneur-hadrons-detecte-nouvelle-particule-qui-ne-manque-pas-charme.htm", "urlToImage": "https://cdn2.nextinpact.com/compress/407-197/images/bd/wide-linked-media/25507.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T10:39:00Z", "content": "Le CERN annonce la d\u00e9couverte\u00a0\u00ab d'une particule exotique in\u00e9dite \u00bb, avec quatre quarks. Il s'agit donc d'un t\u00e9traquark (dans la famille des hadrons). On revient en douceur sur cette annonce et ses co\u2026 [+1870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Une prot\u00e9ine capable de \u00ab rajeunir \u00bb le cerveau aussi bien que l'exercice physique - Trust My Science", "description": "250 Partages L\u2019activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re est le meilleur moyen de conserver une bonne sant\u00e9, tant d\u2019un point de vue physique que mental. Plusieurs \u00e9tudes ont en effet d\u00e9montr\u00e9 que l\u2019exercice physique prot\u00e8ge le cerveau contre le d\u00e9clin cognitif li\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e2ge.\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/proteine-capable-rajeunir-cerveau-autant-exercice-physique/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/07/effets-proteine-foie-fonctions-cerebrales.jpeg", "publishedAt": "2020-07-13T09:50:18Z", "content": "Lactivit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re est le meilleur moyen de conserver une bonne sant\u00e9, tant dun point de vue physique que mental. Plusieurs \u00e9tudes ont en effet d\u00e9montr\u00e9 que lexercice physique prot\u00e8ge le ce\u2026 [+6808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Hugo Ruher", "title": "Le vestige d\u2019une galaxie disparue a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert pr\u00e8s du Soleil - Numerama", "description": "La Voie lact\u00e9e n'est pas un ensemble d'\u00e9toiles uniforme et isol\u00e9, elle s'est form\u00e9e \u00e0 la suite de fusions avec plusieurs galaxies plus petites qui ont fini par s'y dissoudre. Des chercheurs ont identifi\u00e9 les restes d'un de ces objets. Leur m\u00e9thode pourrait ap\u2026", "url": "https://www.numerama.com/sciences/635884-le-vestige-dune-galaxie-disparue-a-ete-decouvert-pres-du-soleil.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/06/voie-lactee-bulbe-galaxie-espace.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T09:38:47Z", "content": "La Voie lact\u00e9e n'est pas un ensemble d'\u00e9toiles uniforme et isol\u00e9, elle s'est form\u00e9e \u00e0 la suite de fusions avec plusieurs galaxies plus petites qui ont fini par s'y dissoudre. Des chercheurs ont ident\u2026 [+6149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ulyces"}, "author": null, "title": "Une structure g\u00e9ante s'\u00e9tendant sur 1,4 milliard d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re d\u00e9couverte aux confins de l'espace - Ulyces", "description": "Une gigan\u00adtesque struc\u00adture cosmique qui s\u2019\u00e9tend sur 1,4 milliard d\u2019an\u00adn\u00e9es-lumi\u00e8re vient d\u2019\u00eatre d\u00e9cou\u00adverte. Elle contient des centaines de milliers de galaxies et se cachait au sud de notre Voie lact\u00e9e, rappor\u00adtait le New York Times vendredi 10 juillet. Le \u2026", "url": "https://www.ulyces.co/news/une-structure-geante-setendant-sur-14-milliard-dannees-lumiere-decouverte-aux-confins-de-lespace/", "urlToImage": "https://www.ulyces.co/wp-content/uploads/2020/07/10cosmicwall-mw-mobileMasterAt3x-1024x738.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T08:31:22Z", "content": "par \u00a0 Denis Hadzovic \u00a0 | 13 juillet 2020 Une gigan\u00adtesque struc\u00adture cosmique qui s\u2019\u00e9tend sur 1,4 milliard d\u2019an\u00adn\u00e9es-lumi\u00e8re vient d\u2019\u00eatre d\u00e9cou\u00adverte. Elle contient des centaines de milliers de galax\u2026 [+1262 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "PORTRAIT. B\u00e9renger, 22 ans, de la physique aux sous-marins - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9tZXIvcG9ydHJhaXQtYmVyZW5nZXItMjItYW5zLWRlLWxhLXBoeXNpcXVlLWF1eC1zb3VzLW1hcmlucy02OTA0NzUz0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-13T08:04:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Radio-canada.ca"}, "author": "Pascal Yiacouvakis", "title": "L'emballement climatique : l'hypoth\u00e8se qui inqui\u00e8te les climatologues - ICI.Radio-Canada.ca", "description": "La plan\u00e8te se r\u00e9chauffe \u00e0 un rythme acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 et 2020 pourrait \u00eatre une des cinq ann\u00e9es les plus chaudes.", "url": "https://ici.radio-canada.ca/nouvelle/1718793/changement-climatique-emballement-pascal-yiacouvakis", "urlToImage": "https://images.radio-canada.ca/q_auto,w_635/v1/ici-info/16x9/empreinte-humaine-sable-co2-changement-climatique.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T08:03:00Z", "content": "Au Canada, la temp\u00e9rature moyenne a grimp\u00e9 de 1,7\u00a0degr\u00e9 depuis 1948 (jusqu'\u00e0 2,3\u00a0degr\u00e9s dans le nord du Canada), alors qu'au Qu\u00e9bec on observe une augmentation de 1 degr\u00e9 dans le sud et jusqu'\u00e0 3 deg\u2026 [+2895 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "C\u00e9line  Deluzarche", "title": "Neurosciences : les \u00e9tudes sont-elles vraiment fiables ? - Futura", "description": "Les exp\u00e9riences d\u2019imagerie montrant l\u2019activation d\u2019une zone du cerveau lors de l'ex\u00e9cution d'une t\u00e2che s\u2019av\u00e8rent impossibles \u00e0 reproduire. Expliquer et pr\u00e9dire les comportements des individus sur...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/cerveau-neurosciences-etudes-sont-elles-vraiment-fiables-81904/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/d/7/5/d7592688db_50165515_scan-cerveaudedmityay-adobe-stock.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T08:00:00Z", "content": "Les exp\u00e9riences d'imagerie montrant l'activation d'une zone du cerveau lors de l'ex\u00e9cution d'une t\u00e2che s'av\u00e8rent impossibles \u00e0 reproduire. Expliquer et pr\u00e9dire les comportements des individus sur cet\u2026 [+3642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "Anne Debroise", "title": "Notre plan\u00e8te Terre aurait \u00e9t\u00e9 vaporis\u00e9e par une collision - Science et Vie", "description": "La Terre telle que nous la connaissons est le produit d\u2019un gigantesque catacalysme, le m\u00eame qui a donn\u00e9 naissance \u00e0 notre satellite, la Lune. Et si cette faramineuse collision avait litt\u00e9ralement vaporis\u00e9 une partie de la plan\u00e8te ? Notre monde serait alors n\u00e9\u2026", "url": "https://www.science-et-vie.com/ciel-et-espace/21.-notre-planete-aurait-ete-vaporisee-56832", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/2/112337/notre-planete-terre-aurait-ete-vaporisee-par-une-collision.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-13T07:25:00Z", "content": "Selon le r\u00e9cit standard, la jeune Terre et un corps de la taille de Mars se seraient heurt\u00e9s il y a 4,5 milliards d'ann\u00e9es, propulsant en orbite, autour d'une Terre globalement intacte, des monceaux \u2026 [+1340 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "https://www.lemonde.fr/blog/autourduciel/author/autourduciel/", "title": "Une vid\u00e9o de la plus belle com\u00e8te visible en France depuis plus de vingt ans - Le Monde", "description": "La com\u00e8te NEOWISE est observable du cr\u00e9puscule, au nord-nord-ouest, \u00e0 l\u2019aube, au nord-est, m\u00eame en pleine ville. https://youtu.be/LFXVJDioI8A Cette vid\u00e9o acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e vous propose de passer une nuit enti\u00e8re avec la com\u00e8te C/2020 F3 (NEOWISE) qui est \u00e0 pr\u00e9sent ob\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/blog/autourduciel/2020/07/13/une-video-de-la-plus-belle-comete-visible-en-france-depuis-plus-de-vingt-ans/", "urlToImage": "https://asset.lemde.fr/prd-blogs/2020/07/22d68a33-20200711-neowise-soir-aigoual-180mm-2500.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T07:20:31Z", "content": "La com\u00e8te NEOWISE est observable du cr\u00e9puscule, au nord-nord-ouest, \u00e0 laube, au nord-est, m\u00eame en pleine ville.\r\nCette vid\u00e9o acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e vous propose de passer une nuit enti\u00e8re avec la com\u00e8te C/2020 F3\u2026 [+5956 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Adrien", "title": "\ud83d\udcf0 D\u00e9couverte du premier antioxydant naturel capable de cibler les mitochondries - Techno-Science.net", "description": "\ud83d\udcf0 La mitochondrie produit l'\u00e9nergie pour les cellules. Mais c'est aussi le principal foyer cellulaire du stress oxydant g\u00e9n\u00e9r\u00e9 durant certaines pathologies qui contribue \u00e0 la...", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/decouverte-premier-antioxydant-naturel-capable-cibler-mitochondries-N19802.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/CNRS-INSB/2020/07/06/figure-site_0.png", "publishedAt": "2020-07-13T07:00:04Z", "content": "La mitochondrie produit l'\u00e9nergie pour les cellules. Mais c'est aussi le principal foyer cellulaire du stress oxydant g\u00e9n\u00e9r\u00e9 durant certaines pathologies qui contribue \u00e0 la mort de la cellule. Jusqu'\u2026 [+9194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "La Nasa veut percer les secrets de V\u00e9nus avec la sonde Veritas - Futura", "description": "La Terre et V\u00e9nus sont des plan\u00e8tes \u00ab s\u0153urs \u00bb et pourtant, elles ont \u00e9volu\u00e9 tr\u00e8s diff\u00e9remment, l'une des deux \u00e9tant devenue un enfer volcanique et d\u00e9pourvue d'oc\u00e9ans. La Nasa envisage une nouvelle...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/venus-nasa-veut-percer-secrets-venus-sonde-veritas-81919/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/f/b/7fbaee9905_50165560_venus-volcan-nasa-jpl-caltech-peter-rubin.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T06:00:00Z", "content": "La Terre et V\u00e9nus sont des plan\u00e8tes \u00ab s\u0153urs \u00bb et pourtant, elles ont \u00e9volu\u00e9 tr\u00e8s diff\u00e9remment, l'une des deux \u00e9tant devenue un enfer volcanique et d\u00e9pourvue d'oc\u00e9ans. La Nasa envisage une nouvelle mi\u2026 [+6383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "Mathilde Fontez", "title": "Combien de plan\u00e8tes oc\u00e9an peuplent l'Univers ? - Science et Vie", "description": "Il n\u2019en existerait pas qu\u2019un peu ! On l\u2019ignorait jusqu\u2019\u00e0 r\u00e9cemment, mais il y aurait en moyenne une plan\u00e8te oc\u00e9an autour de chaque \u00e9toile. Notre galaxie, la Voie lact\u00e9e, en compterait ainsi au bas mot 200 milliards.", "url": "https://www.science-et-vie.com/questions-reponses/combien-de-planetes-ocean-peuplent-l-univers-57475", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/2/112332/combien-planetes-ocean-peuplent-univers.png?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-13T04:00:00Z", "content": "Ce nouveau type plan\u00e9taire vient s'ajouter aux telluriques (comme Mars et la Terre), \u00e0 99 % constitu\u00e9es de roche et de m\u00e9taux, et aux g\u00e9antes gazeuses (comme Jupiter et Saturne), compos\u00e9es d'h\u00e9lium e\u2026 [+1153 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Contrepoints.org"}, "author": null, "title": "La saison des lancements vers Mars revient d\u00e8s le 14 juillet - Contrepoints", "description": "Comme tous les 26 mois, cycle impos\u00e9 par la m\u00e9canique c\u00e9leste, les Terriens vont envoyer vers Mars une nouvelle \u00ab vol\u00e9e \u00bb de robots explorateurs.", "url": "https://www.contrepoints.org/?p=375951", "urlToImage": "https://www.contrepoints.org/wp-content/uploads/2020/07/Curiosity-Rover-by-NASAs-Marshall-Space-Flight.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T03:26:40Z", "content": "Par Pierre Brisson.\r\nIls partiront entre le 14 juillet et le 5 ao\u00fbt et arriveront quelques 7 \u00e0 9 mois plus tard dans le voisinage de Mars.\r\nMissions p\u00e9rilleuses\r\nCette fois ci les missions sont origi\u2026 [+11269 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Daily Geek Show"}, "author": "Yann Contegat", "title": "Covid-19 : des l\u00e9sions c\u00e9r\u00e9brales retrouv\u00e9es chez des malades pr\u00e9sentant peu ou pas de sympt\u00f4mes - Daily Geek Show", "description": "Consultez les derni\u00e8res actualit\u00e9s et \u00e9tudes scientifiques sur la pand\u00e9mie de Covid-19. Des neurologues britanniques ont d\u00e9couvert qu\u2019une infection au", "url": "https://dailygeekshow.com/covid-lesion-cerveau/", "urlToImage": "https://dailygeekshow.com/wp-content/uploads/2020/07/une-lesion-cerebrale.jpeg", "publishedAt": "2020-07-13T02:20:16Z", "content": "Des neurologues britanniques ont d\u00e9couvert quune infection au Covid-19 pouvait entra\u00eener de graves dommages neurologiques, se traduisant par des psychoses, des paralysies et des accidents vasculaires\u2026 [+4795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lasemaineduroussillon.com"}, "author": "Sebasti\u00e0 Vilanou i Poncet", "title": "M\u00e9t\u00e9o : le d\u00e9partement des P.O. est plac\u00e9 en vigilance \u00ab orages \u00bb - La Semaine du Roussillon", "description": "M\u00e9t\u00e9o France nous informe que le d\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales est plac\u00e9 en vigilance jaune pour risques d\u2019orages, d\u00e8s ce lundi 13 juillet. Des", "url": "https://www.lasemaineduroussillon.com/2020/07/13/meteo-le-departement-des-p-o-est-place-en-vigilance-orages-2/", "urlToImage": "https://www.lasemaineduroussillon.com/wp-content/uploads/2015/06/Orage.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T02:19:09Z", "content": "M\u00e9t\u00e9o France nous informe que le d\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales est plac\u00e9 en vigilance jaune pour risques dorages, d\u00e8s ce lundi 13 juillet. Des pr\u00e9cipitations orageuses avec rafales de vent sont\u2026 [+457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Micka", "title": "On a trouv\u00e9 quatre objets myst\u00e9rieux en forme d\u2019anneau dans la Voie lact\u00e9e - FREDZONE", "description": "En faisant des observations \u00e0 l'aide du radiot\u00e9lescope australien Square Kilometer Array Pathfinder (ASKAP), un groupe d'astrophysiciens a trouv\u00e9 des objets myst\u00e9rieux en forme d'anneau", "url": "https://www.fredzone.org/on-a-trouve-quatre-objets-mysterieux-en-forme-danneau-dans-la-voie-lactee-632", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/06/jeremy-thomas-E0AHdsENmDg-unsplash-640x437.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T19:13:00Z", "content": "En faisant des observations \u00e0 laide du radiot\u00e9lescope australien Square Kilometer Array Pathfinder (ASKAP), un groupe dastrophysiciens a trouv\u00e9 des objets myst\u00e9rieux en forme danneau dans la Voie lac\u2026 [+2527 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "Margot Desmas", "title": "PHOTOS. Com\u00e8te Neowise : les magnifiques clich\u00e9s d'un astronome amateur en Haute-Savoie - France 3 R\u00e9gions", "description": "Un astronome a d\u00e9gain\u00e9 son appareil photo tr\u00e8s t\u00f4t ce dimanche pour immortaliser le passage de la com\u00e8te Neowise en Haute-Savoie. Un ph\u00e9nom\u00e8ne rare auquel les amoureux de l'espace pourront assister jusqu'\u00e0 la fin du mois.", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/haute-savoie/annecy/photos-comete-neowise-magnifiques-cliches-astronome-amateur-haute-savoie-1852982.html", "urlToImage": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/79u7hAIIo9hB2g9aNLE97CTBYLs/930x620/regions/2020/07/12/5f0b1491199cf_ecuacqoxkaammuk-4925766.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T14:51:40Z", "content": "Un astronome a d\u00e9gain\u00e9 son appareil photo tr\u00e8s t\u00f4t ce dimanche pour immortaliser le passage de la com\u00e8te Neowise en Haute-Savoie. Un ph\u00e9nom\u00e8ne rare auquel les amoureux de l'espace pourront assister j\u2026 [+2284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": "Jonathan Sare, Futura", "title": "Un trou noir pourrait-il entrer en collision avec la Terre ? - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": "Un trou noir est une r\u00e9gion de l\u2019espace dont rien ne peut s'\u00e9chapper, pas m\u00eame la lumi\u00e8re. Il est donc naturel de se demander si ce type d\u2019objet pourrait \u00eatre une menace pour notre plan\u00e8te. Futura-Sciences a interview\u00e9 Jean-Pierre Luminet, astrophysicien de r\u2026", "url": "https://fr.news.yahoo.com/trou-noir-pourrait-entrer-collision-134428944.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/ceQ_e7oWCouGE2HPyhziTQ--~B/aD0zNTk7dz02NDA7c209MTthcHBpZD15dGFjaHlvbg--/https://media.zenfs.com/fr-FR/futura_43/59e584e942216f4302b40e0cac11b978", "publishedAt": "2020-07-12T13:44:00Z", "content": "Les trous noirs sont des objets tout \u00e0 fait exceptionnels, tr\u00e8s diff\u00e9rents des \u00e9toiles, des plan\u00e8tes ou des com\u00e8tes. On pense qu\u00e0 peu pr\u00e8s une \u00e9toile sur 10.000 est assez massive pour pouvoir un jour\u2026 [+1232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Matin"}, "author": "lematin.ch", "title": "Espace: Hubble photographie une \u00e9tonnante galaxie cotonneuse - News Sant\u00e9: Sciences - Le Matin", "description": "Situ\u00e9e \u00e0 67 millions d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re, NGC 2775 n'a quasi pas de formation d'\u00e9toiles en son centre", "url": "https://lematin.ch/10472325", "urlToImage": "https://files.newsnetz.ch/images/NewsnetGlobe.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T13:34:00Z", "content": "Le t\u00e9lescope spatial Hubble a encore pris une photo extraordinaire. Celle de la galaxie NGC 2775, situ\u00e9e \u00e0 67 millions\r\n d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re de nous, dans la constellation du cancer. \r\nSon aspect est do\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Mars : magnifique survol du crat\u00e8re Korolev, empli de glace - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/collectConsent?sessionId=1_cc-session_50190ff4-a6cc-4c96-9182-365ae77ff00a&lang=fr-FR&inline=false", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-12T13:00:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Cliquez sur J'accepte afin dautoriser Verizon\u00a0Media et ses partenaires \u00e0 utiliser des cookies et des technologies similaires pour acc\u00e9der \u00e0 votre appareil, utilise\u2026 [+656 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Perseverance : la fen\u00eatre de lancement vers Mars se fermera le 15 ao\u00fbt - Futura", "description": "Cela fait maintenant des mois qu\u2019il en est question. Le rover Perseverance devrait enfin d\u00e9coller de notre Terre \u2014 du Centre spatial Kennedy, en Floride (\u00c9tats-Unis) \u2014 le jeudi 30 juillet 2020....", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/exploration-martienne-perseverance-fenetre-lancement-vers-mars-fermera-15-aout-2875/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/f/d/e/fde46e8de9_50165454_lancement-perseverance.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T11:00:00Z", "content": "Cela fait maintenant des mois qu'il en est question. Le rover Perseverance devrait enfin d\u00e9coller de notre Terre -- du Centre spatial Kennedy, en Floride (\u00c9tats-Unis) -- le jeudi 30 juillet 2020. Obj\u2026 [+914 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "Comment bien vivre avec son hypersensibilit\u00e9 ? - Pourquoi Docteur ?", "description": "Il est\u00a0possible de faire de son hypersensibilit\u00e9 une force et un atout au quotidien..", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/33170-Comment-vivre-hypersensibilite", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/hypersensibilit\u00e9-(cp---sanneberg)-1594289368.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T10:00:00Z", "content": "L'hypersensibilit\u00e9 se caract\u00e9rise souvent par une hyperr\u00e9activit\u00e9 \u00e0 l'environnement avec un d\u00e9bordement \u00e9motionnel parfois inadapt\u00e9 \u00e0 la situation. Souvent ignor\u00e9e par les personnes elles-m\u00eames, c'es\u2026 [+2161 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "Serge Brunier", "title": "N\u00e9buleuse NGC 7027 : une image in\u00e9dite prise par le t\u00e9lescope Hubble - Science et Vie", "description": "Le t\u00e9lescope spatial Hubble a r\u00e9alis\u00e9 un portrait d\u2019une pr\u00e9cision in\u00e9dite d\u2019une jeune n\u00e9buleuse plan\u00e9taire, NGC 7027.", "url": "https://www.science-et-vie.com/ciel-et-espace/nebuleuse-ngc-7027-une-image-inedite-prise-par-le-telescope-hubble-57482", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/2/112338/nebuleuse-ngc-7027-une-image-inedite-prise-par-telescope-hubble.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-12T08:00:00Z", "content": "Cette extraordinaire image de la n\u00e9buleuse NGC 7027 vient d'\u00eatre prise par le t\u00e9lescope spatial Hubble. Pour obtenir une telle qualit\u00e9, et une telle quantit\u00e9 de d\u00e9tails, sur un astre aussi minuscule,\u2026 [+2790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Temps"}, "author": "Dorota Retelska", "title": "Les vagues de chaleur se multiplient sur Terre - Le Temps", "description": "La semaine pass\u00e9e nous a apport\u00e9 des belles journ\u00e9es d\u2019\u00e9t\u00e9 suisses, ensoleill\u00e9es mais pas trop chaudes. La temp\u00e9rature restait \u00a0en dessous de 30 degr\u00e9s , comme c\u2019\u00e9tait le cas il y a un quart de si\u00e8cle. \u00a0Cependant la r\u00e9chauffement plan\u00e9taire continue. Aujourd\u2019\u2026", "url": "https://blogs.letemps.ch/dorota-retelska/2020/07/12/les-vagues-de-chaleur-se-multiplient-sur-terre/", "urlToImage": "https://blogs.letemps.ch/dorota-retelska/wp-content/uploads/sites/276/2020/07/bald-eagle-521492_1920.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T07:18:14Z", "content": "La semaine pass\u00e9e nous a apport\u00e9 des belles journ\u00e9es d\u00e9t\u00e9 suisses, ensoleill\u00e9es mais pas trop chaudes. La temp\u00e9rature restait \u00a0en dessous de 30 degr\u00e9s , comme c\u00e9tait le cas il y a un quart de si\u00e8cle.\u2026 [+1573 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Matin"}, "author": "lematin.ch", "title": "Hubble photographie une \u00e9tonnante galaxie cotonneuse - Le Matin", "description": "Situ\u00e9e \u00e0 67 millions d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re, NGC 2775 n'a quasi pas de formation d'\u00e9toiles en son centre", "url": "https://www.lematin.ch/story/hubble-photographie-une-etonnante-galaxie-cotonneuse-606679212996", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/lo96_zCM6ww/38MtkfHWK7o9GutqtMfBjm.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T04:34:00Z", "content": "Actualis\u00e9 12.07.2020 \u00e0 13:34\r\nSitu\u00e9e \u00e0 67 millions d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re, NGC 2775 n'a quasi pas de formation d'\u00e9toiles en son centre\r\nLe centre de cette galaxie est inhabituellement grand et vide.\r\nESA/H\u2026 [+1333 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Yohan Demeure, r\u00e9dacteur scientifique", "title": "Combien d'humains doit-on envoyer pour coloniser Mars ? - SciencePost", "description": "Coloniser la plan\u00e8te Mars n\u00e9cessite de ne rien laisser au hasard, pas m\u00eame le nombre d'humains mobilis\u00e9s. Mais combien en faut-il ?", "url": "https://sciencepost.fr/combien-dhumains-doit-on-envoyer-pour-coloniser-mars/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2019/11/ai-spacefactory10.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T23:29:26Z", "content": "Coloniser la plan\u00e8te Mars n\u00e9cessite de ne rien laisser au hasard, pas m\u00eame le nombre d\u2019humains mobilis\u00e9s. Un chercheur fran\u00e7ais en a r\u00e9cemment \u00e9valu\u00e9 le nombre id\u00e9al en mod\u00e9lisant une \u00e9quation. Celle\u2026 [+2632 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet, r\u00e9dacteur sciences", "title": "Pour aller sur Mars, peut-\u00eatre devrions-nous passer par V\u00e9nus ? - SciencePost", "description": "Les futurs \u00e9quipages visant la plan\u00e8te Mars devront peut-\u00eatre passer par V\u00e9nus, selon une \u00e9quipe de chercheurs. Et ce pour plusieurs raisons.", "url": "https://sciencepost.fr/pour-aller-sur-mars-peut-etre-devrions-nous-passer-par-venus/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/07/NDhLXXzVEjEGYKk3h3W6U3-1024-80.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T23:15:44Z", "content": "Les futurs \u00e9quipages visant la plan\u00e8te Mars devront peut-\u00eatre passer par V\u00e9nus, selon une \u00e9quipe de chercheurs. Faire une halte par l\u2019ancienne jumelle de la Terre pr\u00e9senterait en effet plusieurs avan\u2026 [+3506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet, r\u00e9dacteur sciences", "title": "\u00c0 partir de quand nos efforts de lutte contre le r\u00e9chauffement climatique pourraient-il payer ? - SciencePost", "description": "Si toutes nos \u00e9missions carbone \u00e9taient supprim\u00e9es demain, les temp\u00e9ratures mondiales pourraient commencer \u00e0 baisser d\u00e8s 2033, selon une \u00e9tude.", "url": "https://sciencepost.fr/a-partir-de-quand-nos-efforts-de-lutte-contre-le-rechauffement-climatique-pourraient-il-payer/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/07/barley-field-1684052_1280.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T23:14:57Z", "content": "Si toutes nos \u00e9missions carbone \u00e9taient supprim\u00e9es du jour au lendemain, les temp\u00e9ratures mondiales pourraient commencer \u00e0 baisser d\u00e8s 2033, selon une \u00e9tude. Naturellement, nous allons devoir patient\u2026 [+2934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet, r\u00e9dacteur sciences", "title": "L'\u00e9trange substance verd\u00e2tre rep\u00e9r\u00e9e sur Lune est enfin identifi\u00e9e - SciencePost", "description": "Il y a quelques mois, l\u2019Agence spatiale chinoise est tomb\u00e9e sur une \u00e9trange substance sur la Lune. Une \u00e9tude confirme aujourd'hui sa nature.", "url": "https://sciencepost.fr/substance-semblable-gel-lune/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/07/moon-snot_1024.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T23:08:48Z", "content": "Il y a quelques mois, lAgence spatiale chinoise annon\u00e7ait \u00eatre tomb\u00e9e, gr\u00e2ce au rover lunaire Yutu-2, sur une substance \u00e9trange ressemblant \u00e0 du gel sur la face cach\u00e9e de la Lune. Une r\u00e9cente \u00e9tude c\u2026 [+3276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Damien Altendorf, r\u00e9dacteur scientifique", "title": "Des vagues de plus en plus extr\u00eames affectent l'Arctique, et ce n'est pas une bonne nouvelle - SciencePost", "description": "Avec le recul de la banquise bor\u00e9ale, les vagues deviennent de plus en plus extr\u00eames \u00e0 proximit\u00e9 du bassin arctique. Une \u00e9volution inqui\u00e9tante.", "url": "https://sciencepost.fr/des-vagues-de-plus-en-plus-extremes-affectent-larctique-et-ce-nest-pas-une-bonne-nouvelle/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/07/arctic-blizzard-hailstorm-polar-low-2418961-e1594409552123.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T22:50:53Z", "content": "Avec le recul de la banquise, les vagues deviennent de plus en plus extr\u00eames \u00e0 proximit\u00e9 du bassin arctique. Une \u00e9volution inqui\u00e9tante quand on sait l\u2019\u00e9rosion et les d\u00e9g\u00e2ts qu\u2019elles peuvent provoquer\u2026 [+3050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteo-paris.com"}, "author": "Meteo Paris", "title": "Com\u00e8te Neowise. O\u00f9 et comment l'observer? - 11-juillet-2020.html - Meteo Paris", "description": "La com\u00e8te Neowise est actuellement visible en France, cependant, tout le monde ne l'a pas encore vue! Et pour cause, ses conditions d'observation sont assez strictes, horaires, luminosit\u00e9, retrouvez tout ici!", "url": "http://www.meteo-paris.com/actualites/comete-neowise-ou-et-comment-l-observer-11-juillet-2020.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-11T21:35:26Z", "content": "Qu'est-ce qu'une com\u00e8te?\r\nCommen\u00e7ons par le commencement, le mot com\u00e8te parle \u00e0 tout le monde. Mais qu'est-ce donc r\u00e9ellement?\r\nIl s'agit d'astres internes au syst\u00e8me solaire, bien plus proches que l\u2026 [+4769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "Maxence GEVIN", "title": "Coronavirus : on peut d\u00e9sormais faire un test s\u00e9rologique rapide en pharmacie - LCI", "description": "D\u00c9PISTAGE - Un arr\u00eat\u00e9 publi\u00e9 au Journal officiel ce samedi donne aux \"pharmaciens d'officine\" la possibilit\u00e9 de r\u00e9aliser des tests rapides d'orientation diagnostique (TROD). Ces derniers permettent de savoir si l'organisme d'une personne a fabriqu\u00e9 les antico\u2026", "url": "https://www.lci.fr/sante/test-covid-19-coronavirus-en-pharmacie-les-trod-serologiques-rapides-autorises-en-officine-en-france-2159062.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/tests-serologiques-rapides-d59a8c-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T21:21:00Z", "content": "Sant\u00e9\r\nD\u00c9PISTAGE - Un arr\u00eat\u00e9 publi\u00e9 au Journal officiel ce samedi donne aux \"pharmaciens d'officine\" la possibilit\u00e9 de r\u00e9aliser des tests rapides d'orientation diagnostique (TROD). Ces derniers perme\u2026 [+2151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Le LHC a d\u00e9couvert une nouvelle particule exotique, un t\u00e9traquark charm\u00e9 - Futura", "description": "Une particule dont l'existence avait \u00e9t\u00e9 pr\u00e9dite au d\u00e9but des ann\u00e9es 1980 est finalement tomb\u00e9e dans les filets du Cern. Les membres de la collaboration LHCb utilisant le d\u00e9tecteur \u00e9ponyme...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/physique-lhc-decouvert-nouvelle-particule-exotique-tetraquark-charme-47254/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/f/9/b/f9b606c778_50165337_tetraquark-lhcb-2019-cern.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T20:50:00Z", "content": "Une particule dont l'existence avait \u00e9t\u00e9 pr\u00e9dite au d\u00e9but des ann\u00e9es 1980 est finalement tomb\u00e9e dans les filets du Cern. Les membres de la collaboration LHCb utilisant le d\u00e9tecteur \u00e9ponyme annoncent \u2026 [+9148 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Espace : un trou noir g\u00e9ant capable d'avaler un soleil chaque jour - CNEWS", "description": "Un trou noir g\u00e9ant, appel\u00e9 J2157, aurait un si grand app\u00e9tit qu'il pourrait d\u00e9vorer l'\u00e9quivalent d'un Soleil par jour, explique une \u00e9quipe d'astronomes.", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2020-07-11/espace-un-trou-noir-geant-capable-davaler-un-soleil-chaque-jour-977705", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/000_par7979465_5f0a00d7748ee.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T19:48:35Z", "content": "Un trou noir g\u00e9ant, appel\u00e9 J2157, aurait un si grand app\u00e9tit qu'il pourrait d\u00e9vorer l'\u00e9quivalent d'un Soleil par jour, explique une \u00e9quipe d'astronomes.\r\nParmi les trous noirs les plus massifs de l'U\u2026 [+1148 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Nick", "title": "Covid-19 : une nouvelle souche plus virulente identifi\u00e9e - FREDZONE", "description": "Une recherche scientifique a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que l'actuelle souche dominante du Coronavirus est en fait une version mut\u00e9e plus virulente. La nouvelle variante infecte plus facilement les cellules humaines", "url": "https://www.fredzone.org/covid-19-une-nouvelle-souche-plus-virulente-identifiee-288", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/06/virus-4931227_1280-640x427.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T19:48:00Z", "content": "Une recherche scientifique a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que lactuelle souche dominante du Coronavirus est en fait une version mut\u00e9e plus virulente. La nouvelle variante infecte plus facilement les cellules humaines par \u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rezonodwes.com"}, "author": "https://rezonodwes.com/author/cba/", "title": "Sciences et culture \u2013 Un exercice math que presque personne n'a pu r\u00e9soudre. Et vous ? - rezonodwes.com", "description": "Un peu compliqu\u00e9, mais pas impossible. Aller, mettez votre intelligence \u00e0 l'\u00e9preuve? Samedi 11 juillet 2020 ((rezonodwes.com))--Les d\u00e9fis de probl\u00e8mes math\u00e9matiques viraux sont parmi les plus populaires sur les r\u00e9seaux sociaux ; cependant, selon le cr\u00e9ateur d\u2026", "url": "https://rezonodwes.com/2020/07/11/sciences-et-culture-un-exercice-math-que-presque-personne-na-pu-resoudre-et-vous/", "urlToImage": "https://i1.wp.com/rezonodwes.com/wp-content/uploads/2020/07/Screenshot-2960.png?fit=864%2C790&ssl=1", "publishedAt": "2020-07-11T18:10:00Z", "content": "Un peu compliqu\u00e9, mais pas impossible. Aller, mettez votre intelligence \u00e0 l\u2019\u00e9preuve?\r\nSamedi 11 juillet 2020 ((rezonodwes.com))\u2013Les d\u00e9fis de probl\u00e8mes math\u00e9matiques viraux sont parmi les plus populai\u2026 [+1070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "D\u00e9couverte du Mur du P\u00f4le Sud, une structure cosmique s'\u00e9tendant sur 1.4 milliard d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re - Trust My Science", "description": "Au sein de la toile cosmique formant l\u2019Univers, de gigantesques structures s\u2019imbriquent dans ce r\u00e9seau de mati\u00e8re et de gaz. Avec l\u2019augmentation de la pr\u00e9cision des instruments d\u2019observation, les astrophysiciens d\u00e9couvrent continuellement de nouvelles structu\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/decouverte-mur-pole-sud-gigantesque-structure-cosmique/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/07/galaxie-structure.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T16:58:05Z", "content": "Au sein de la toile cosmique formant l\u2019Univers, de gigantesques structures s\u2019imbriquent dans ce r\u00e9seau de mati\u00e8re et de gaz. Avec l\u2019augmentation de la pr\u00e9cision des instruments d\u2019observation, les ast\u2026 [+5000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Micka", "title": "Voil\u00e0 de combien d\u2019oxyg\u00e8ne le cerveau a besoin pour fonctionner - Fredzone", "description": "Pour fonctionner correctement, le cerveau a besoin de beaucoup d'\u00e9nergie et d'un apport suffisant en oxyg\u00e8ne. Le cerveau humain consomme une quantit\u00e9 d'\u00e9nergie disproportionn\u00e9e, compar\u00e9", "url": "https://www.fredzone.org/voila-de-combien-doxygene-le-cerveau-a-besoin-pour-fonctionner-211", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/07/Cellule-nerveuse-640x357.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:35:00Z", "content": "Pour fonctionner correctement, le cerveau a besoin de beaucoup d\u00e9nergie et dun apport suffisant en oxyg\u00e8ne. Le cerveau humain consomme une quantit\u00e9 d\u00e9nergie disproportionn\u00e9e, compar\u00e9e \u00e0 sa masse. Dap\u2026 [+2527 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Emma Hollen", "title": "En images : la com\u00e8te Neowise offre un spectacle astronomique \u00e0 ne pas manquer ! - Futura", "description": "Venue des confins de notre Syst\u00e8me solaire, la com\u00e8te Neowise offre actuellement un magnifique spectacle aux yeux des astronomes. Voici quelques unes des plus belles images qui ont \u00e9t\u00e9 captur\u00e9es.", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronomie-images-comete-neowise-offre-spectacle-astronomique-ne-pas-manquer-81591/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/f/2/a/f2a0a0c6ac_50165531_2251.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T16:00:00Z", "content": "Venue des confins de notre Syst\u00e8me solaire, la com\u00e8te Neowise offre actuellement un magnifique spectacle aux yeux des astronomes. Voici quelques unes des plus belles images qui ont \u00e9t\u00e9 captur\u00e9es.\r\nLa\u2026 [+8983 chars]"}]}