{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Les Washington Redskins, \u00e9quipe de football am\u00e9ricain, change son nom \u00e0 connotation raciste sous la pression populaire - Le Monde", "description": "Les tribus am\u00e9rindiennes r\u00e9clamaient depuis des ann\u00e9es l\u2019abandon du nom. Ce que son propri\u00e9taire refusait cat\u00e9goriquement. Mais le climat a chang\u00e9 aux Etats-Unis, en plein examen de conscience pour repenser leur rapport \u00e0 leur pass\u00e9 raciste.", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2020/07/13/l-equipe-de-football-americain-des-redskins-change-son-nom-a-connotation-raciste_6046094_3242.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/13/456/0/5472/2736/1440/720/60/0/9625630_5972981-01-06.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T15:50:17Z", "content": "Le logo de l\u00e9quipe sur un casque de joueur, en ao\u00fbt 2018 \u00e0 Baltimore. ROB CARR / AFP\r\nL\u00e9quipe de football am\u00e9ricain des Redskins (Washington), qui \u00e9tait sous forte pression de ses sponsors, a confirm\u2026 [+2830 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Frank Lampard (Chelsea) : \u00ab Les choses sont clarifi\u00e9es \u00bb apr\u00e8s la victoire de Manchester City devant le TAS - Foot - ANG - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le coach de Chelsea, Frank Lampard, dit n'avoir jamais compt\u00e9 sur la suspension des Coupes europ\u00e9ennes de Manchester City. Le Tribunal arbitral du sport (TAS) l'ayant lev\u00e9e, le club londonien doit rester dans les 4\u00a0premiers pour se qualifier pour la prochaine\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Frank-lampard-chelsea-les-choses-sont-clarifiees-apres-la-victoire-de-manchester-city-devant-le-tas/1152211", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-chelsea-de-frank-lampard-doit-reagir-mardi-contre-norwich-21-h-15-apres-son-echec-sur-le-terrai/1500000001356243/3:149,2000:1480-640-427-25/39a56.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T15:44:16Z", "content": "Chelsea pourrait perdre sa 3e place en Premier League lundi soir, si Manchester United bat Southampton (35e journ\u00e9e). Les Londoniens, qui comptent 1\u00a0point d'avance sur Leicester, actuel 4e du Champio\u2026 [+1506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Melinda Davan-Soulas", "title": "Google publie accidentellement un rendu du Pixel 4a - Frandroid", "description": "Attendu d'un jour \u00e0 l'autre, le Pixel 4a se fait encore d\u00e9sirer. M\u00eame chez Google visiblement... La firme californienne a publi\u00e9 par erreur une image de son futur smartphone \u00e0 bas prix sur son Store.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/google/735242_google-publie-accidentellement-un-rendu-du-pixel-4a", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/pixel-4a-e1594655494985.png", "publishedAt": "2020-07-13T15:05:42Z", "content": "Attendu d'un jour \u00e0 l'autre, le Pixel 4a se fait encore d\u00e9sirer. M\u00eame chez Google visiblement... La firme californienne a publi\u00e9 par erreur une image de son futur smartphone \u00e0 bas prix sur son Store.\u2026 [+1541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec agences", "title": "Ella Travolta rend un hommage bouleversant \u00e0 sa m\u00e8re Kelly Preston, morte d\u2019un cancer du sein - 20 Minutes", "description": "L\u2019actrice est morte \u00e0 l\u2019issue d\u2019un combat de deux ans contre la maladie", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/2821143-20200713-ella-travolta-rend-hommage-bouleversant-mere-kelly-preston-morte-cancer-sein", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/-Gn2SmWWR6yFIBcvpM59cw/648x360_epoux-kelly-preston-john-travolta-fille-ella-travolta.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:41:16Z", "content": "Les \u00e9poux Kelly Preston et John Travolta, avec leur fille, Ella Travolta Capital Pictures /Starface\r\nTout Hollywood a tenu \u00e0 rendre hommage \u00e0 Kelly Preston, actrice de Jerry Maguire, Pour lAmour du J\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "14-Juillet. Le point sur les festivit\u00e9s dans l\u2019Ouest - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicGh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zb2NpZXRlL2ZldGVzLzE0LWp1aWxsZXQvMTQtanVpbGxldC1sZS1wb2ludC1zdXItbGVzLWZlc3Rpdml0ZXMtZGFucy1sLW91ZXN0LTY5MDQ5OTLSAXBodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc29jaWV0ZS9mZXRlcy8xNC1qdWlsbGV0LzE0LWp1aWxsZXQtbGUtcG9pbnQtc3VyLWxlcy1mZXN0aXZpdGVzLWRhbnMtbC1vdWVzdC02OTA0OTky?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-13T14:32:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "Les forfaits Internet fixe illimit\u00e9s pourraient disparaitre pour une raison qui divise - Hitek.fr", "description": "Le Conseil national sur le Num\u00e9rique vient de rendre sa feuille de route sur l'environnement et le num\u00e9rique et pr\u00e9conise la fin de l'Internet fixe illimit\u00e9.", "url": "https://hitek.fr/actualite/environnement-vers-la-fin-des-forfaits-internet-fixes-illimites_23513", "urlToImage": "https://hitek.fr/img/up_o/1521168457/hitek_bd7a2b59a6f3e7b1e18a5cf23150fbb0_1594635731.png", "publishedAt": "2020-07-13T14:27:54Z", "content": "Fin juin, le S\u00e9nat soumettait l'id\u00e9e d'interdire les forfaits mobiles avec Internet illimit\u00e9 pour limiter le bilan carbone du num\u00e9rique en France. Aujourd'hui, pour la m\u00eame raison, ce sont les forfai\u2026 [+1921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Marc\u00a0Duzan", "title": "Pro D2 - Sans les Emirati, quel avenir pour B\u00e9ziers ? - Rugbyrama.fr", "description": "PRO D2 - C'est d\u00e9sormais certain : les franco-emirati, qui ont jet\u00e9 l'\u00e9ponge dans leur projet de rachat de l'ASBH, n'entreront pas dans le rugby professionnel dans les semaines \u00e0 venir. Pour le club de B\u00e9ziers, plus que jamais aux mains des historiques, une n\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/pro-d2/2019-2020/pro-d2-sans-les-emirati-quel-avenir-pour-beziers_sto7804988/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2020/07/13/2849596-58737955-1600-900.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:25:05Z", "content": "Nous vous indiquions en d\u00e9but d'apr\u00e8s-midi qu'\u00e0 la suite d'un nouvel avis d\u00e9favorable de la DNACG, le gendarme financier du rugby professionnel, les investisseurs emirati qu'avaient pr\u00e9sent\u00e9 Christop\u2026 [+5062 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "B.V.", "title": "La jauge des 5.000 spectateurs maximum va-t-elle dispara\u00eetre ? - 20 Minutes", "description": "De nombreux acteurs du foot fran\u00e7ais esp\u00e8rent faire mieux que les 5.000 spectateurs qui ont pris part au match amical entre le Havre et le PSG", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/2821123-20200713-peut-remplir-stades-50-60-jauge-5000-spectateurs-maximum-va-disparaitre", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/wuZ6tAsWTKaEuplpDCQ4Uw/648x360_match-amical-entre-havre-psg.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:16:18Z", "content": "Le match amical entre le Havre et le PSG SIPA\r\n\u00ab\u00a0Je me r\u00e9jouis que le football en France puisse reprendre de mani\u00e8re populaire, avec du public dans les stades. Cest le seul pays en Europe de louest \u00e0\u2026 [+5538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Demotivateur"}, "author": "Demotivateur", "title": "Texas : infect\u00e9 par le coronavirus au cours d'une \u00ab Covid Party \u00bb, un trentenaire d\u00e9c\u00e8de des suites du virus - Demotivateur", "description": "Au Texas, un trentenaire est mort apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 infect\u00e9 par le coronavirus dans une \u00ab Covid Party \u00bb.\r\nCr\u00e9dit Photo :\u00a0Jacob Lund\u00a0/ Shutterstock\r\nLa...", "url": "https://www.demotivateur.fr/article/covid-19-il-meurt-a-30-ans-apres-avoir-participe-a-une-covid-party-21680", "urlToImage": "https://www.demotivateur.fr/images-buzz/cover/9938874865f0c3e46c121e_shutterstock-1627583566.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:01:00Z", "content": "Au Texas, un trentenaire est mort apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 infect\u00e9 par le coronavirus dans une \u00ab Covid Party \u00bb.\r\nCr\u00e9dit Photo :\u00a0Jacob Lund\u00a0/ Shutterstock\r\nLa b\u00eatise humaine ne conna\u00eet aucune limite.\r\nAu Texas\u2026 [+1812 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Coronavirus : le reconfinement en Catalogne annul\u00e9 par la justice espagnole - Le Monde", "description": "Cette d\u00e9cision du tribunal sup\u00e9rieur de justice de Catalogne, qui suspend de fait ce reconfinement de 200\u00a0000\u00a0habitants, peut faire l\u2019objet d\u2019un recours.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/07/13/coronavirus-le-reconfinement-en-catalogne-annule-par-la-justice-espagnole_6046070_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/13/564/0/4928/2461/1440/720/60/0/d82fe95_5972261-01-06.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T13:59:07Z", "content": "A L\u00e9rida (Espagne), le 13 juillet. PAU BARRENA / AFP\r\nBras de fer autour dun \u00e9ventuel reconfinement. La justice espagnole a suspendu, lundi\u00a013\u00a0juillet, le reconfinement \u00e0 domicile de\u00a0200\u00a0000\u00a0habitant\u2026 [+3417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "\u00ab S\u00e9gur de la sant\u00e9 \u00bb : L\u2019accord officiellement sign\u00e9, Jean Castex salue un moment \u00ab historique \u00bb - 20 Minutes", "description": "La c\u00e9r\u00e9monie de signature \u00e9tait organis\u00e9e en pr\u00e9sence du Premier ministre \u00e0 Matignon", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2821103-20200713-segur-sante-accord-officiellement-signe-jean-castex-salue-moment-historique", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/v_9_RMIgR7Kg6LMtLFQM1g/648x360_manifestation-du-personnel-hospitalier-a-paris-illustration.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T13:37:00Z", "content": "Manifestation du personnel hospitalier \u00e0 Paris (Illustration) ISA HARSIN/SIPA\r\nUn paquet de mesures pour les h\u00f4pitaux. Le Premier ministre Jean Castex a salu\u00e9 ce lundi la signature officielle des acc\u2026 [+2691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "Xavier Niel pr\u00e9voit l\u2019arriv\u00e9e du Dolby Atmos \u00e0 la rentr\u00e9e sur la Freebox Delta et veut se faire pardonner - Univers Freebox", "description": "Promis au lancement de la Freebox Delta en d\u00e9cembre 2018, le Dolby Atmos est toujours aux abonn\u00e9s absents. C\u2019est fois c\u2019est la bonne, les abonn\u00e9s devraient \u00eatre enfin servis \u00e0 la rentr\u00e9e selon Xavier Niel. En attendant, l\u2019offre Freebox Delta s\u2019enrichit. L\u2019att\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/57533/xavier-niel-prevoit-l-arrivee-du-dolby-atmos-a-la-rentree-sur-la-freebox-delta-et-veut-se-faire-pardonner", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2020/07/playerdelta9-800x450-c-default.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T13:35:00Z", "content": "Promis au lancement de la Freebox Delta en d\u00e9cembre 2018, le Dolby Atmos est toujours aux abonn\u00e9s absents. Cest fois cest la bonne, les abonn\u00e9s devraient \u00eatre enfin servis \u00e0 la rentr\u00e9e selon Xavier N\u2026 [+1920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Allemagne : Arm\u00e9 et \u00ab dangereux \u00bb, un homme de 31 ans recherch\u00e9 dans la For\u00eat Noire - 20 Minutes", "description": "Il aurait notamment r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 les armes de quatre policiers venus l\u2019interpeller avant de prendre la fuite", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2821099-20200713-allemagne-arme-dangereux-homme-31-ans-recherche-foret-noire", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/dJbbiB7OTuuqXaHwFqHSKw/648x360_officiers-police-allemands-recherche-fugitif-13-juillet-2020.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T13:30:48Z", "content": "Des officiers de police allemands \u00e0 la recherche du fugitif, le 13 juillet 2020 Sven Kohls/AP/SIPA\r\nEn Allemagne, un important dispositif policier a \u00e9t\u00e9 d\u00e9ploy\u00e9 ce lundi, pour la deuxi\u00e8me journ\u00e9e con\u2026 [+3183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Coronavirus: l'immunit\u00e9 pourrait dispara\u00eetre en quelques mois, sugg\u00e8re une \u00e9tude - Le Figaro", "description": "D'apr\u00e8s un expert, les futurs vaccins contre le Covid-19 devront soit pr\u00e9voir une protection plus forte ou \u00eatre administr\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement.", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/coronavirus-l-immunite-pourrait-disparaitre-en-quelques-mois-suggere-une-etude-20200713", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/13/e6b1d3554be3191c319b264ba2a120bbcd6fc0c7ceccb420a0b66d30cca97566.jpeg", "publishedAt": "2020-07-13T13:24:00Z", "content": "L'immunit\u00e9 bas\u00e9e sur les anticorps, acquise apr\u00e8s avoir gu\u00e9ri du Covid-19, dispara\u00eetrait la plupart du temps en quelques mois, selon une nouvelle \u00e9tude, ce qui risque de compliquer la mise au point d\u2026 [+2852 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le match amical Bordeaux - Nantes annul\u00e9 - Foot - L1 - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le match amical entre les Girondins et les Canaris, qui devait avoir lieu le 1er\u00a0ao\u00fbt \u00e0 La Roche-sur-Yon, a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-match-amical-bordeaux-nantes-annule/1152186", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/nantais-et-bordelais-se-retrouveront-le-23-aout-au-matmut-atlantique-v-michel-l-equipe/1500000001356221/0:0,1995:1330-640-427-25/8a0cc.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T13:19:40Z", "content": "Le match amical entre Bordeaux et Nantes, qui devait avoir lieu le 1er\u00a0ao\u00fbt \u00e0 La Roche-sur-Yon (Vend\u00e9e), a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9 \u00ab\u00a0\u00e0 la demande du FC Nantes\u00a0\u00bb, peut-on lire ce lundi sur le site des Girondins, q\u2026 [+44 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Emmanuel Macron : seconde vague, relance\u2026 Que faut-il attendre de son interview du 14 juillet\u202f? - Sud Ouest", "description": "Une \"deuxi\u00e8me vague\" arrive-t-elle ? Comment relancer l'\u00e9conomie ? Quelles mesures pour l'\u00e9cologie ? Emmanuel Macron renoue avec la traditionnelle interview du 14 Juillet pour tracer les derniers \"600 jours\" du quinquennat.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/13/emmanuel-macron-seconde-vague-relance-que-faut-il-attendre-de-son-interview-du-14-juillet-7655087-7527.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/13/5f0c546c66a4bd401dd490cd/golden/emmanuel-macron-s-est.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T12:41:09Z", "content": "Vers 13h10\u00a0ce mardi, apr\u00e8s une c\u00e9r\u00e9monie militaire r\u00e9duite pour cause de nouveau coronavirus, Emmanuel Macron sera interview\u00e9 en direct pendant 45\u00a0minutes, par L\u00e9a Salam\u00e9 et Gilles Bouleau, sur TF1, \u2026 [+3592 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Coronavirus : cinq questions sur l'obligation de porter un masque dans les lieux clos, que le gouvernement ... - franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-cinq-questions-sur-l-obligation-de-porter-un-masque-dans-les-lieux-clos-que-le-gouvernement-etudie-de-pres_4043741.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2uysht-cf13/1500/843/21840495.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T12:27:33Z", "content": "Des m\u00e9decins plaident pour rendre le masque obligatoire dans les lieux publics ferm\u00e9s, afin de limiter la r\u00e9surgence du virus. Plusieurs pays europ\u00e9ens ont d\u00e9j\u00e0 pris des mesures en ce sens.Pour conte\u2026 [+7796 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "La r\u00e9forme des retraites est \u00ab absolument indispensable \u00bb pour Bruno Le Maire - Le Monde", "description": "Le ministre de l\u2019\u00e9conomie a affirm\u00e9 lundi la n\u00e9cessit\u00e9 \u00ab\u00a0d\u2019aller au bout\u00a0\u00bb du projet.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2020/07/13/la-reforme-des-retraites-est-absolument-indispensable-pour-bruno-le-maire_6046076_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/07/18/0/5368/2681/1440/720/60/0/82c937e_5942113-01-06.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T12:19:14Z", "content": "Bruno Le Maire, ministre de l\u00e9conomie, a estim\u00e9 lundi 13\u00a0juillet sur RTL que la r\u00e9forme des retraites \u00e9tait \u00ab\u00a0absolument indispensable\u00a0\u00bb, au moment o\u00f9 les partenaires sociaux refusent quelle soit rem\u2026 [+1347 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Bruno Mathieu", "title": "Windows 10 : Microsoft corrige enfin un gros bug dans la gestion du disque dur - PhonAndroid", "description": "Apr\u00e8s des ann\u00e9es d'attente, Microsoft vient finalement de corriger un probl\u00e8me li\u00e9 \u00e0 la gestion des partitions du disque dur.", "url": "https://www.phonandroid.com/windows-10-microsoft-corrige-enfin-un-gros-bug-de-la-partition-de-recuperation.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/Windows-10-Gestionnaire-de-disques-et-de-partitions.png", "publishedAt": "2020-07-13T11:56:08Z", "content": "Apr\u00e8s des ann\u00e9es d\u2019attente, Microsoft vient finalement de corriger un probl\u00e8me li\u00e9 \u00e0 la gestion des partitions du disque dur. La partition de r\u00e9cup\u00e9ration n\u2019est plus situ\u00e9e au d\u00e9but du disque, mais \u00e0\u2026 [+2940 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Un bateau de l'US Navy prend feu - LeHuffPost", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9UmdyZEtnWnFRVk3SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-13T11:52:49Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Dupond-Moretti visite un centre \u00e9ducatif ferm\u00e9, \u00e0 la rencontre de \u00abgamins d\u00e9chir\u00e9s par la vie\u00bb - Le Figaro", "description": "Alternatives \u00e0 l'incarc\u00e9ration, ces centres re\u00e7oivent jusqu'\u00e0 douze jeunes multir\u00e9cidivistes. \u00abPour la plupart d'entre eux, (ils) n'ont pas eu de chance\u00bb, a-t-il d\u00e9clar\u00e9 sur place.", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/dupond-moretti-dans-un-centre-educatif-ferme-a-la-rencontre-de-gamins-dechires-par-la-vie-20200713", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/13/d25422846b8ce09d4e381da4247c8c3c78a011f68e56085ab2caf7773cc0a089.jpeg", "publishedAt": "2020-07-13T11:19:00Z", "content": "Le ministre de la Justice Eric Dupond-Moretti a visit\u00e9 lundi \u00e0 Epinay-sur-Seine (Seine-Saint-Denis) un centre \u00e9ducatif ferm\u00e9 (CEF) pour mineurs d\u00e9linquants o\u00f9 il a \u00e9chang\u00e9 avec des \u00abgamins d\u00e9chir\u00e9s p\u2026 [+2452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction de LCI", "title": "EN DIRECT - Coronavirus : le Maroc reconfine Tanger et son million d'habitants - LCI", "description": "PAND\u00c9MIE - Alors que le coronavirus continue d'avancer dans le monde, aux Etats-Unis comme en Am\u00e9rique latine, en Australie ou en Afrique, les derniers indicateurs tendent \u00e0 montrer que la France n'est en rien \u00e0 l'abri d'une deuxi\u00e8me vague. Suivez les derni\u00e8r\u2026", "url": "https://www.lci.fr/sante/en-direct-coronavirus-pandemie-de-covid-19-le-conseil-d-etat-saisi-pour-rendre-le-masque-obligatoire-dans-les-lieux-publics-fermes-2159157.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/coronavirus-masque-musee-jacquemart-andre-paris-0672f9-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2020-07-13T11:00:00Z", "content": "\"MENACE R\u00c9ELLE\" D'UNE DEUXI\u00c8ME VAGUE SELON BERLIN\u00a0\r\nLa \"menace\" d'une deuxi\u00e8me vague \u00a0d'infections au Covid-19 est \"r\u00e9elle\", a mis en garde lundi le ministre allemand de la Sant\u00e9, appelant notamment \u2026 [+1306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Pauline Laforgue", "title": "Thomas Dutronc enfin r\u00e9uni avec son p\u00e8re Jacques : il partage un clich\u00e9 amusant de leurs retrouvailles - Closer France", "description": "Apr\u00e8s plusieurs mois de confinement, Thomas Dutronc a enfin pu retrouver son p\u00e8re Jacques, qui vit d\u00e9sormais en Corse. L\u2019occasion de d\u00e9voiler un clich\u00e9 amusant de leurs retrouvailles.", "url": "https://www.closermag.fr/people/thomas-dutronc-enfin-reuni-avec-son-pere-jacques-il-partage-un-cliche-amusant-de-1142230", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/3/0/13130392/thomas-dutronc-enfin-reuni-avec-son-pere-jacques-partage-cliche-amusant-leurs-retrouvailles.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-13T10:46:10Z", "content": "L'heure des retrouvailles a sonn\u00e9 chez les Dutronc. S\u00e9par\u00e9s par la distance et par de longs mois de confinement, Thomas Dutronc a enfin pu s'envoler pour la Corse o\u00f9 il a retrouv\u00e9 son p\u00e8re Jacques. U\u2026 [+1730 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "@JohnWiburg", "title": "Le Cac 40 dans le vert, Ubisoft chute sur le SRD - Investir", "description": "La Bourse de Paris progresse en ce d\u00e9but de semaine truff\u00e9e de rendez-vous d\u00e9licats, dont les r\u00e9sultats trimestriels...", "url": "https://investir.lesechos.fr/marches/actualites/le-cac-40-dans-le-vert-ubisoft-chute-sur-le-srd-1918241.php", "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2020/07/13/1918242_1594636108_963309-1403856773-brongniart.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T10:22:00Z", "content": "La Bourse de Paris progresse \u00e0 mi-s\u00e9ance, mais lactivit\u00e9 reste limit\u00e9e avec \u00e0 peine 800 millions deuros trait\u00e9s sur les valeurs du Cac 40 en ce d\u00e9but de semaine particuli\u00e8rement charg\u00e9e. La tendance \u2026 [+3748 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": null, "title": "Municipales 2020 : la justice annule une \u00e9lection au motif de l'abstention, imput\u00e9e au coronavirus - Le Monde", "description": "La liste gagnante n\u2019a obtenu, le 15\u00a0mars, que trois voix de plus que la majorit\u00e9 absolue pour l\u2019emporter au premier tour. Selon la justice, le contexte sanitaire a dissuad\u00e9 une partie de l\u2019\u00e9lectorat d\u2019aller voter.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2020/07/13/municipales-2020-la-justice-annule-une-election-au-motif-de-l-abstention-imputee-au-coronavirus_6046062_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/06/28/189/0/2317/1158/1440/720/60/0/2a6782a_6d6ad3149f4c434b8f5f4ff6c146dd0a-6d6ad3149f4c434b8f5f4ff6c146dd0a-0.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T09:38:34Z", "content": "Cette annulation en entra\u00eenera-t-elle dautres\u00a0? Les habitants de la commune de Malville, en\u00a0Loire-Atlantique, ont eu la surprise dapprendre que le tribunal administratif de Nantes avait annul\u00e9 l\u00e9lect\u2026 [+2808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro", "title": "Les offres d'emploi reviennent \u00e0 leur niveau d'avant-confinement - Le Figaro", "description": "Une \u00e9tude Randstad indique que les intentions d'embauches ont rebondi en juin, apr\u00e8s avoir chut\u00e9 de moiti\u00e9 au plus fort de la crise.", "url": "http://www.lefigaro.fr/conjoncture/les-offres-d-emploi-reviennent-a-leur-niveau-d-avant-confinement-20200713", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/13/cc83adabb5a160eb1bdf385cf8d14490160bc34c7484b5f9f0d9990a39cc6061.jpeg", "publishedAt": "2020-07-13T09:25:00Z", "content": "L'emploi retrouve des couleurs. Selon une \u00e9tude publi\u00e9e par l'entreprise Randstad, sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'int\u00e9rim et les ressources humaines, les intentions d'embauches seraient revenues, en juin, \u00e0 leur\u2026 [+2078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Julie Giorgetta", "title": "Vaccin anti coronavirus : BCG, France, quand, o\u00f9 en est la recherche ? - Le Journal des Femmes", "description": "La recherche d'un vaccin contre le contre le Covid-19\u00a0avance. Une nouvelle \u00e9tude am\u00e9ricaine remet en avant l'int\u00e9r\u00eat de la vaccination contre le BCG pour se prot\u00e9ger des formes graves du Covid-19. Recherche, date d'arriv\u00e9e d'un vaccin en France... Les derni\u00e8r\u2026", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/2620433-vaccin-coronavirus-france-bcg-astrazeneca-russie-chine-oxford-info-quand-recherche/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/En3_s-9H0Efh6Jq1za9pdMUrBRc=/910x607/smart/83674cdbd915495fb2fe7d6c0f4b47c4/ccmcms-jdf/17040904.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T09:00:00Z", "content": "La recherche d'un vaccin contre le contre le Covid-19\u00a0avance. Une nouvelle \u00e9tude am\u00e9ricaine remet en avant l'int\u00e9r\u00eat de la vaccination contre le BCG pour se prot\u00e9ger des formes graves du Covid-19. Re\u2026 [+13314 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Coronavirus en France : le d\u00e9veloppement du port du masque \"est \u00e0 l\u2019\u00e9tude\" assure Jean Castex - Sud Ouest", "description": "En Guyane, territoire fran\u00e7ais o\u00f9 l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus provoque de fortes tensions dans le milieu hospitalier, le Premier Ministre a martel\u00e9 l'importance de ne pas baisser la garde et \u00e0 appeler l'ensemble des Fran\u00e7ais \u00e0 la vigilance sur le respect des ge\u2026", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/13/coronavirus-en-france-le-developpement-du-port-du-masque-est-a-l-etude-assure-jean-castex-7654555-710.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/13/5f0c068266a4bd6b7cd490ce/golden/jean-castex-en-deplacement.jpg?v1", "publishedAt": "2020-07-13T07:03:37Z", "content": "En d\u00e9placement en Guyane dimanche, territoire fran\u00e7ais d\u2019Am\u00e9rique du Sud confront\u00e9 au coronavirus, le Premier ministre a appel\u00e9 \u00e0 la \"vigilance\" ses habitants et au-del\u00e0 tous les Fran\u00e7ais.\r\n\"Les gest\u2026 [+2973 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Aline Leclerc, Cl\u00e9ment Guillou", "title": "Disneyland Paris : peur sur la ville - Le Monde", "description": "Apr\u00e8s quatre mois de fermeture, le parc d\u2019attraction rouvre ses portes, mercredi 15\u00a0juillet. Ses difficult\u00e9s financi\u00e8res suscitent l\u2019inqui\u00e9tude dans le nord de la Seine-et-Marne, o\u00f9 Disneyland irrigue l\u2019\u00e9conomie locale.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2020/07/13/disneyland-paris-peur-sur-la-ville_6046027_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/12/505/0/3500/1750/1440/720/60/0/f463671_350432682-587506.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T03:07:23Z", "content": "Le parc dattractions Disneyland Paris, \u00e0 Marne-la-Vall\u00e9e (Seine-et-Marne), \u00e0 quelques jours de sa r\u00e9ouverture, le 9 juillet. CHARLES PLATIAU / REUTERS\r\nSi Disneyland Paris esp\u00e8re survivre \u00e0 la crise \u2026 [+2933 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Pascale Santi", "title": "Covid-19 : les signaux d'une l\u00e9g\u00e8re reprise de l'\u00e9pid\u00e9mie en France se multiplient - Le Monde", "description": "Alors que la situation reste inqui\u00e9tante en Guyane et \u00e0 Mayotte, 333\u00a0clusters ont \u00e9t\u00e9 rapport\u00e9s sur tout le territoire au 8\u00a0juillet, dont 68 \u00e9taient toujours en cours d\u2019investigation dimanche.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2020/07/13/covid-19-les-signaux-d-une-legere-reprise-de-l-epidemie-en-france-se-multiplient_6046023_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/13/483/0/4233/2109/1440/720/60/0/6e3ee2f_769280342-705087.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T02:42:55Z", "content": "Un adolescent passe un test de d\u00e9pistage du Covid-19, dans le parking de lh\u00f4pital de Laval, en Mayenne, le 9 juillet. JEAN-FRANCOIS MONIER / AFP\r\nAlors que le seuil symbolique des 30\u00a0000\u00a0morts du Cov\u2026 [+3276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Ad\u00e8le Van Reeth : philosophe vraiment pas banale - Paris Match", "description": "La jeune femme enchante les matin\u00e9es de France Culture, s\u2019impose\u00a0\u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision et cartonne en librairie avec\u00a0\u00ab La vie ordinaire \u00bb. Renc...", "url": "https://www.parismatch.com/Culture/Livres/Adele-Van-Reeth-philosophe-vraiment-pas-banale-1693505", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/culture/livres/adele-van-reeth-philosophe-vraiment-pas-banale-1693505/27612430-1-fre-FR/Adele-Van-Reeth-philosophe-vraiment-pas-banale.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T00:00:00Z", "content": "La jeune femme enchante les matin\u00e9es de France Culture, simpose\u00a0\u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision et cartonne en librairie avec\u00a0\u00ab La vie ordinaire \u00bb. Rencontre. Cest une fille pas ordinaire. Une fille m\u00e9thodiquement a\u2026 [+3843 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Cin\u00e9ma : \u00c9t\u00e9 85, le nouveau film de Fran\u00e7ois Ozon - Franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/emploi/metiers/art-culture-edition/cinema-ete-85-le-nouveau-film-de-francois-ozon_4043701.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2uf4o2-6b37/1500/843/21839615.png", "publishedAt": "2020-07-12T20:48:20Z", "content": "\u00c9t\u00e9 85 sur la c\u00f4te normande, deux adolescents se rencontrent : c'est un coup de foudre. David est libre et fougueux, \u00e0 l'oppos\u00e9 d'Alex, plus jeune et plus introverti. L'un va prendre l'ascendant sur \u2026 [+797 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "S\u00e9gur de la sant\u00e9 : le d\u00e9put\u00e9 Guillaume Garot a d\u00e9pos\u00e9 les propositions des Mayennais au ministre - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMioAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvcGF5cy1kZS1sYS1sb2lyZS9sYXZhbC01MzAwMC9zZWd1ci1kZS1sYS1zYW50ZS1sZS1kZXB1dGUtZ3VpbGxhdW1lLWdhcm90LWEtZGVwb3NlLWxlcy1wcm9wb3NpdGlvbnMtZGVzLW1heWVubmFpcy1hdS1taW5pc3RyZS02OTAzODc50gGgAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9wYXlzLWRlLWxhLWxvaXJlL2xhdmFsLTUzMDAwL3NlZ3VyLWRlLWxhLXNhbnRlLWxlLWRlcHV0ZS1ndWlsbGF1bWUtZ2Fyb3QtYS1kZXBvc2UtbGVzLXByb3Bvc2l0aW9ucy1kZXMtbWF5ZW5uYWlzLWF1LW1pbmlzdHJlLTY5MDM4Nzk?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-12T16:37:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "Comment bien vivre avec son hypersensibilit\u00e9 ? - Pourquoi Docteur ?", "description": "Il est\u00a0possible de faire de son hypersensibilit\u00e9 une force et un atout au quotidien..", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/33170-Comment-vivre-hypersensibilite", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/hypersensibilit\u00e9-(cp---sanneberg)-1594289368.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T10:00:00Z", "content": "L'hypersensibilit\u00e9 se caract\u00e9rise souvent par une hyperr\u00e9activit\u00e9 \u00e0 l'environnement avec un d\u00e9bordement \u00e9motionnel parfois inadapt\u00e9 \u00e0 la situation. Souvent ignor\u00e9e par les personnes elles-m\u00eames, c'es\u2026 [+2161 chars]"}]}