{"status": "ok", "totalResults": 53, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": null, "title": "Le monde du foot donne \u00abla gerbe\u00bb \u00e0 Dugarry qui coupe son micro - Le Figaro", "description": "Le champion du monde 1998, qui a d\u00e9cid\u00e9 de quitter RMC, fait le bilan de sa vie de consultant dans L\u2019Equipe.", "url": "https://sport24.lefigaro.fr/scan-sport/actualites/le-monde-du-foot-donne-la-gerbe-a-dugarry-1007144", "urlToImage": "http://sport24.lefigaro.fr/var/plain_site/storage/images/scan-sport/actualites/le-monde-du-foot-donne-la-gerbe-a-dugarry-1007144/27267961-1-fre-FR/Le-monde-du-foot-donne-la-gerbe-a-Dugarry.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:27:00Z", "content": "Le champion du monde 1998, qui a d\u00e9cid\u00e9 de quitter RMC, fait le bilan de sa vie de consultant dans LEquipe.Jeudi, Christophe Dugarry a fait ses adieux aux auditeurs de RMC lors de la derni\u00e8re de son \u2026 [+2525 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "author": "Michael Balcaen", "title": "\u00ab L\u2019Atalanta, c\u2019est comme aller chez le dentiste \u00bb - Sports.fr", "description": "La Juventus Turin re\u00e7oit l\u2019Atalanta Bergame ce samedi dans le cadre de la 32e journ\u00e9e de Serie A. Et Maurizio Sarri, l\u2019entra\u00eeneur de la Vieille Dame, a livr\u00e9 sa vision du futur adversaire du Paris Saint-Germain en quarts de finale de la Ligue des champions. E\u2026", "url": "https://www.sports.fr/football/latalanta-cest-aller-chez-dentiste-362435.html", "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/07/atalanta_panoramic_.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:21:06Z", "content": "La Juventus Turin re\u00e7oit l\u2019Atalanta Bergame ce samedi dans le cadre de la 32e journ\u00e9e de Serie A. Et Maurizio Sarri, l\u2019entra\u00eeneur de la Vieille Dame, a livr\u00e9 sa vision du futur adversaire du Paris Sa\u2026 [+1549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "OM : Courbis croit au projet d'Ajroudi - Maxifoot", "description": "En \u00e9voquant les noms de Cristiano Ronaldo et de Zin\u00e9dine Zidane \u00e0 l\u2019Olympique de Marseille (voir la br\u00e8ve du jeudi...", "url": "https://news.maxifoot.fr/om/courbis-croit-au-projet-d-ajroudi-foot-328947.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/328947.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:11:00Z", "content": "En \u00e9voquant les noms de Cristiano Ronaldo et de Zin\u00e9dine Zidane \u00e0 l\u2019Olympique de Marseille (voir la br\u00e8ve du jeudi 9/07), Mohamed Ayachi Ajroudi n\u2019a pas gagn\u00e9 en cr\u00e9dibilit\u00e9. Pourtant, Rolland Courbi\u2026 [+958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Madeinfoot.com"}, "author": null, "title": "Nice - Patrick Vieira d\u00e9monte ses joueurs - madeinfoot.com", "description": "Apr\u00e8s sa premi\u00e8re d\u00e9faite lors du premier match amical contre l'OL (1-0) la semaine...", "url": "http://www.madeinfoot.com/infos/article-nice-patrick-vieira-demonte-ses-joueurs-316528.html", "urlToImage": "http://www.madeinfoot.com/img/photos/ligue-1/2020/zoom/l1-20200302182954-4221.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:10:00Z", "content": "Apr\u00e8s sa premi\u00e8re d\u00e9faite lors du premier match amical contre l'OL (1-0) la semaine pass\u00e9e, l'OGC Nice a encaiss\u00e9 une claque, hier, face \u00e0 Saint-Etienne (1-4). Et visiblement, ce revers a beaucoup de\u2026 [+684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": "RMC SPORT", "title": "France-Belgique: deux ans apr\u00e8s, Martinez en remet une couche sur la tactique des Bleus - RMC Sport", "description": "Deux ans apr\u00e8s la demi-finale de la Coupe du monde 2018 entre la France et la Belgique \u00e0 Saint-P\u00e9tersbourg, le s\u00e9lectionneur des Diables Rouges Roberto Martinez n\u2019a rien oubli\u00e9 de cette d\u00e9faite.\u00a0Un match qu\u2019il avait bien pr\u00e9par\u00e9 m\u00eame si l\u2019\u00e9quipe de Didier Des\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/france-belgique-deux-ans-apres-martinez-en-remet-une-couche-sur-la-tactique-defensive-des-bleus-1946378.html", "urlToImage": "https://img.bfmtv.com/i/0/0/dfb/69fd43c8a9e3837708a55a7696a2b.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T07:03:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Tom Monegier", "title": "LdC : Ousmane Dabo pr\u00e9vient le PSG avant son quart contre l'Atalanta - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a6028049448980127328-ldc-ousmane-dabo-previent-le-psg-avant-son-quart-contre-latalanta", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/ousmane-dabo-foot.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T06:59:58Z", "content": "Le Paris Saint-Germain est d\u00e9sormais fix\u00e9. Le tirage au sort du Final 8 de la Ligue des Champions a eu lieu ce vendredi midi et le club parisien affrontera l'Atalanta Bergame en quart de finale avant\u2026 [+1166 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Zidane : \u00ab Mendy, \u00e7a, c'est la bonne nouvelle \u00bb - Foot - ESP - Real - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Zin\u00e9dine Zidane, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais du Real Madrid, s'est notamment r\u00e9joui de la performance de Ferland Mendy, vendredi, lors de la victoire face \u00e0 Alav\u00e9s (2-0).", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Zidane-mendy-ca-c-est-la-bonne-nouvelle/1151630", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001355452/640/0", "publishedAt": "2020-07-11T06:56:58Z", "content": "Zin\u00e9dine Zidane, l'entra\u00eeneur du Real Madrid, vainqueur d'Alav\u00e9s 2-0\u00a0lors de la 35e journ\u00e9e de Liga vendredi, a r\u00e9agi au succ\u00e8s de son \u00e9quipe apr\u00e8s le match\u00a0: \u00ab\u00a0On conna\u00eet la difficult\u00e9 de cette Liga\u2026 [+1066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "A. Combralier", "title": "Encore un double abandon ? Tanabe rassure sur la fiabilit\u00e9 des V6 Honda - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Les inqui\u00e9tudes sont n\u00e9es du c\u00f4t\u00e9 de Honda, le week-end dernier au Red Bull Ring : Max Verstappen comme Alexander Albon ont \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9s par des (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/encore-un-double-abandon-tanabe-rassure-sur-la-fiabilite-des-v6-honda,149941.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton149941.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T06:33:00Z", "content": "Les inqui\u00e9tudes sont n\u00e9es du c\u00f4t\u00e9 de Honda, le week-end dernier au Red Bull Ring\u00a0: Max Verstappen comme Alexander Albon ont \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9s par des probl\u00e8mes \u00e9lectriques au niveau de leur unit\u00e9 de puissa\u2026 [+3871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Girondins4Ever"}, "author": null, "title": "Le d\u00e9part de Paulo Sousa serait encore tr\u00e8s loin d'\u00eatre r\u00e9gl\u00e9 - Girondins4Ever", "description": "Dans son \u00e9dition du jour, L'Equipe fait un point sur la situation de Paulo Sousa aux Girondins. L'article raconte que \"le technicien portugais s'efforce de ne pas se mettre \u00e0 la fa", "url": "https://www.girondins4ever.com/breves/20200711/351683-le-depart-de-paulo-sousa-serait-encore-tres-loin-detre-regle/", "urlToImage": "https://www.girondins4ever.com/wp-content/uploads/2020/07/bandicam-2020-07-04-15-35-14-371-600x400.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T06:30:00Z", "content": "Dans son \u00e9dition du jour, L\u2019Equipe fait un point sur la situation de Paulo Sousa aux Girondins. L\u2019article raconte que \u201cle technicien portugais s\u2019efforce de ne pas se mettre \u00e0 la faute et continue de \u2026 [+1885 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Quiz : que savez-vous sur J\u00fcrgen Klopp ? - Foot - Quiz - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Il fait aujourd'hui partie des entra\u00eeneurs les plus embl\u00e9matiques, mais \u00e7a n'a pas \u00e9t\u00e9 toujours le cas. Connaissez-vous bien le parcours de J\u00fcrgen Klopp, coach de Liverpool\u00a0?", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Quiz-que-savez-vous-sur-jurgen-klopp/1151146", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jurgen-klopp-entraine-liverpool-depuis-2015-s-stacpoole-offside-presse-sports/1500000001354860/0:0,1591:1061-640-427-25/64e3e.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T06:00:00Z", "content": "football\r\ntous les sports\r\nfootball\r\ntennis\r\nrugby\r\ncyclisme\r\nbasket\r\nauto-moto\r\ngolf\r\nhandball\r\nski-glace\r\ncombat\r\nesport\r\nadr\u00e9naline\r\n08:06\r\nDu lourd en rafale\r\n08:00\r\nQue savez-vous sur Klopp ?\r\n0\u2026 [+876 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot-sur7.fr"}, "author": "FOOT-SUR7.fr", "title": "Stade Rennais SRFC Mercato : Salisu, la d\u00e9cision attendue - Foot Sur 7", "description": "Le Stade Rennais SRFC est branch\u00e9 \u00e0 la piste Mohammed Salisu ce mercato estival. Le joueur ghan\u00e9en de Valladolid est int\u00e9ress\u00e9 par le projet Rouge et Noir mais reste pour l\u2019instant ind\u00e9cis, m\u00eame si une de ses derni\u00e8res d\u00e9marches pourrait", "url": "https://www.foot-sur7.fr/449067-stade-rennais-srfc-mohammed-salisu", "urlToImage": "https://cdn.foot-sur7.fr/700x400/articles/2020/07/Mohammed%20Salisu%20Icon_SR_191015_111.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T05:21:00Z", "content": "Le Stade Rennais SRFC est branch\u00e9 \u00e0 la piste Mohammed Salisu ce mercato estival. Le joueur ghan\u00e9en de Valladolid est int\u00e9ress\u00e9 par le projet Rouge et Noir mais reste pour linstant ind\u00e9cis, m\u00eame si un\u2026 [+1650 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "A.M.", "title": "Mercato - RC Lens : Les Sang-et-Or ont d\u00e9j\u00e0 frapp\u00e9 tr\u00e8s fort ! - Le 10 Sport", "description": "Le march\u00e9 fran\u00e7ais est en veille jusqu'au 10 ao\u00fbt, l'occasion de faire un bilan pour le RC Lens tr\u00e8s actif ces derni\u00e8res heures.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-rc-lens-les-sang-et-or-ont-deja-frappe-tres-fort-510433", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0016/168645.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T03:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 11 juillet 2020 \u00e0 5h00 par A.M. Le march\u00e9 fran\u00e7ais est en veille jusqu'au 10 ao\u00fbt, l'occasion de faire un bilan pour le RC Lens tr\u00e8s actif ces derni\u00e8res heures.\r\nOuvert depuis le 8 juin, le\u2026 [+1288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - Barcelone : Ces pr\u00e9cisions sur la sortie de Suarez pour Griezmann ! - Le 10 Sport", "description": "Luis Suarez a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 sur Antoine Griezmann apr\u00e8s le match contre l\u2019Espanyol. D\u00e9cryptage\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-barcelone-ces-precisions-sur-la-sortie-de-suarez-pour-griezmann-510491", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/171898.jpeg", "publishedAt": "2020-07-10T23:30:00Z", "content": "Foot - Mercato - Barcelone\r\nPubli\u00e9 le 11 juillet 2020 \u00e0 1h30 par La r\u00e9daction Luis Suarez a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 sur Antoine Griezmann apr\u00e8s le match contre lEspanyol. D\u00e9cryptage\r\nAlors quil \u00e9tait titularis\u2026 [+1088 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "Philippe Le Gars", "title": "Chris Froome et Dave Brailsford (Ineos) forment depuis 2010 un duo contre nature - Cyclisme - Ineos - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Chris Froome et Dave Brailsford n'ont jamais r\u00e9ussi \u00e0 s'accorder depuis qu'ils se c\u00f4toient dans l'\u00e9quipe Ineos (ex-Sky). Le coureur, qui quittera l'\u00e9quipe \u00e0 la fin de la saison, et le manager auront v\u00e9cu onze ans sur des fondations aussi bancales que performa\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Article/Chris-froome-et-dave-brailsford-ineos-forment-depuis-2010-un-duo-contre-nature/1151592", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/chris-froome-et-son-manager-dave-brailsford-ici-lors-du-tour-2018-n-ont-pas-grand-chose-en-commun/1500000001355386/418:2,1750:1335-640-640-25/7e953.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T22:10:00Z", "content": "Jusqu'au bout, ils auront donc tent\u00e9 de donner une image soud\u00e9e, orchestrant jeudi leur divorce dans un beau tempo de communication. Mais les formules de politesse et les remerciements pour services \u2026 [+261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesviolets.com"}, "author": "https://facebook.com/lesvioletscom/", "title": "Le Conseil d'\u00c9tat envoie Amiens en Ligue 2 - LesViolets.Com", "description": "Amiens avait encore un infime espoir&hellip; mais tout s&rsquo;est arr&ecirc;t&eacute; ce vendredi puisque le Conseil d&rsquo;&Eacute;tat...", "url": "https://www.lesviolets.com/actu/le-conseil-d-etat-envoie-amiens-en-ligue-2,54102.html", "urlToImage": "https://www.lesviolets.com/../imagesV2/20192020/_AUTRES/Joannin-president.png", "publishedAt": "2020-07-10T21:18:00Z", "content": "Amiens avait encore un infime espoir\u2026 mais tout s\u2019est arr\u00eat\u00e9 ce vendredi puisque le Conseil d\u2019\u00c9tat a donn\u00e9 raison \u00e0 la LFP et \u00e0 la FFF. \u201cL\u2019Amiens SC prend acte de la d\u00e9cision du Conseil d\u2019\u00c9tat du 10 \u2026 [+641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "OL : Rudi Garcia s'enflamme pour le tirage au sort de la Ligue des Champions ! - Le 10 Sport", "description": "Alors que le tirage au sort des quarts de finale de Ligue des Champions a eu lieu ce vendredi, l\u2019OL sait d\u00e9sormais qu'il affrontera le Real Madrid ou Manchester City en cas de qualification face \u00e0 la\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/ligue1/ol/mercato-ol-rudi-garcia-sexprime-sur-le-tirage-au-sort-de-ligue-des-champions-510487", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/171897.jpeg", "publishedAt": "2020-07-10T20:50:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 10 juillet 2020 \u00e0 22h50 par La r\u00e9daction Alors que le tirage au sort des quarts de finale de Ligue des Champions a eu lieu ce vendredi, lOL sait d\u00e9sormais qu'il affrontera le Real Madrid ou\u2026 [+850 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Officiel : Les supporters de l'ASSE boycottent la finale - Foot01.com", "description": "Il n\u2019y aura pas de supporters de l\u2019AS Saint-Etienne le vendredi 24 juillet pour la finale de la Coupe de France face au PSG. \r\nLes supporters, avec le soutien de leur club, ont annonc\u00e9 leur boycott de cette rencontre pour des raisons \u00e9videntes. Pour une\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/st-etienne/officiel-les-supporters-de-l-asse-boycottent-la-finale,353229", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/Jul/10/officiel-les-supporters-de-l-asse-boycottent-la-finale-icon_bia_100720_125,288977.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T20:30:00Z", "content": "Il ny aura pas de supporters de lAS Saint-Etienne le vendredi 24 juillet pour la finale de la Coupe de France face au PSG. \r\nLes supporters, avec le soutien de leur club, ont annonc\u00e9 leur boycott de \u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Tags racistes \u00e0 l'Insep : \"On est au XXIe si\u00e8cle, ce n'est pas normal que des choses comme \u00e7a arrivent\", s'... - Franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sports/jo/jo-2024/tags-racistes-a-l-insep-on-est-au-xxie-siecle-ce-n-est-pas-normal-que-des-choses-comme-ca-arrivent-s-insurge-teddy-riner_4041973.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2t87k6-7933/1500/843/21832911.png", "publishedAt": "2020-07-10T20:24:31Z", "content": "Des inscriptions racistes\u00a0d\u00e9couvertes sur les photos d'athl\u00e8tes des Jeux de Rio... C'\u00e9tait le 28 juin dernier sur les grilles ext\u00e9rieures de l'Insep (l'institut formant les sportifs de haut niveau), \u2026 [+1461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cyclismactu.net"}, "author": null, "title": "Chronique: Guimard : \u00abSur le Tour, Chris Froome sera une poudri\u00e8re\u00bb - Cyclism'Actu", "description": "Toute l'actu du Cyclisme", "url": "https://www.cyclismactu.net/news-chronique-guimard-sur-tour-chris-froome-sera-une-poudriere-92134.html", "urlToImage": "https://www.cyclismactu.net/photo/news/92134_gui.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T18:36:00Z", "content": "La nouvelle est tomb\u00e9e jeudi, Chris Froome\u00a0va quitter le Team INEOS\u00a0\u00e0 la fin de la saison et rejoindra l'\u00e9quipe Israel Start-Up Nation\u00a0en 2021. Il y a quelques semaines, Cyrille Guimard\u00a0avait expliqu\u2026 [+3459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Jean Chichizola", "title": "\u00c0 Versailles, un match de foot \u00absauvage\u00bb tourne \u00e0 la rixe - Le Figaro", "description": "Le rendez-vous \u00absportif\u00bb entre deux quartiers a \u00e9t\u00e9 suivi de violents affrontements tard dans la nuit. La police redoute l\u2019escalade.", "url": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/a-versailles-un-match-de-foot-sauvage-tourne-a-la-rixe-20200710", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/07/10/XVM26ff3a34-c2da-11ea-b035-066d4fec6526.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T18:32:00Z", "content": "Match de foot sauvage, affrontements entre quartiers La sc\u00e8ne est devenue tristement classique en \u00cele-de-France. Jeudi soir, cest \u00e0 Versailles, \u00e0 environ 3 kilom\u00e8tres du ch\u00e2teau, que de tels faits on\u2026 [+903 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canal-supporters.com"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010643894333", "title": "Rothen : \u201cL\u2019Atalanta, c\u2019est un match couperet, pas de droit \u00e0 l\u2019erreur\u201d - Canal Supporters", "description": "Pour J\u00e9r\u00f4me Rothen, le PSG ne devra pas prendre de haut l'Atalanta Bergame. C'est un match couperet et le PSG n'aura pas le droit \u00e0 l'erreur", "url": "https://canal-supporters.com/2020/07/rothen-latalanta-cest-un-match-couperet-vous-navez-pas-le-droit-a-lerreur/", "urlToImage": "https://canal-supporters.com/wp-content/uploads/2020/07/Rothen.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T18:22:51Z", "content": "Ce vendredi midi, le PSG a d\u00e9couvert qui \u00e9tait son adversaire en quarts de finale de Ligue des Champions. Les Rouge &amp; Bleu affronteront la belle surprise de cette \u00e9dition 2019-2020 de C1,l\u2019Atalan\u2026 [+977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France Football"}, "author": null, "title": "Quiz : retrouvez les meilleurs buteurs de la saison en Ligue des champions - France Football", "description": "Dans quelques semaines, \u00e0 Turin, Manchester, Barcelone, Munich puis \u00e0 Lisbonne, la Ligue des champions reprendra ses droits. Alors que le tirage au sort des quarts et des demi-finales a eu lieu ce vendredi, FF vous propose de retrouvez tous les joueurs ayant \u2026", "url": "https://www.francefootball.fr/news/Quiz-retrouvez-les-meilleurs-buteurs-de-la-saison-en-ligue-des-champions/1151135", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/mbappe-lottin-kylian-icardi-mauro-neymar/1500000001354851/471:129,2500:1482-650-400-75/c3302.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T17:54:08Z", "content": "Dans quelques semaines, \u00e0 Turin, Manchester, Barcelone, Munich puis \u00e0 Lisbonne, la Ligue des champions reprendra ses droits. Alors que le tirage au sort des quarts et des demi-finales a eu lieu ce ve\u2026 [+621 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Juventus Turin : Adrien Rabiot, retour en gr\u00e2ce ? - Foot - ITA - Juve - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Auteur d'une prestation de grande classe mardi face \u00e0 l'AC Milan lors de la 31e journ\u00e9e de Serie A, l'ancien milieu de terrain du Paris-SG Adrien Rabiot encha\u00eene les bonnes performances, apr\u00e8s une premi\u00e8re partie de saison mitig\u00e9e.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Juventus-turin-adrien-rabiot-retour-en-grace/1151557", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001355339/640/0", "publishedAt": "2020-07-10T17:31:38Z", "content": "\u00c0 l'arriv\u00e9e d'Adrien Rabiot en Italie l'\u00e9t\u00e9 dernier, l'attente est grande. Mais, en manque de temps de jeu au Paris-SG, son ancien club, le joueur d\u00e9bute la saison sur le banc, et met plusieurs mois \u2026 [+235 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9gis Dupont", "title": "Avec l'\u00e9lection de Gr\u00e9gory Doucet, Jean-Michel Aulas se retrouve face \u00e0 une mar\u00e9e verte - Foot - L1 - Lyon - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le pr\u00e9sident de l'OL va devoir composer avec une nouvelle majorit\u00e9 moins favorable \u00e0 la \u00ab\u00a0marchandisation\u00a0\u00bb du sport.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Article/Avec-l-election-de-gregory-doucet-jean-michel-aulas-se-retrouve-face-a-une-maree-verte/1151509", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/gregory-doucet-est-le-nouveau-maire-de-lyon-j-pachoud-afp/1500000001355306/461:45,1716:1301-640-640-25/5e743.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T16:30:00Z", "content": "Apr\u00e8s avoir v\u00e9cu en (tr\u00e8s) bonne intelligence avec G\u00e9rard Collomb, maire de Lyon de 2001 \u00e0 juin\u00a02020, Jean-Michel Aulas va devoir composer avec une nouvelle \u00e9quipe, moins favorable \u00e0 ses orientations\u2026 [+799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "author": "Fran\u00e7ois Tesson", "title": "\u00c7a se complique pour la proph\u00e9tie d\u2019Aulas - Sports.fr", "description": "Jean-Michel Aulas esp\u00e9rait profiter du format r\u00e9duit de la Ligue des champions pour aller tr\u00e8s loin en C1 cette saison. Avec le tirage au sort propos\u00e9 \u00e0 l\u2019Olympique Lyonnais, cela s\u2019annonce tr\u00e8s difficile. C\u2019est bien connu, il n\u2019existe pas de \u00ab\u00a0bon\u00a0\u00bb tirage e\u2026", "url": "https://www.sports.fr/football/ca-se-complique-prophetie-daulas-362368.html", "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/05/panoramic_PANOvoeux08012020_026.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T16:25:10Z", "content": "Jean-Michel Aulas esp\u00e9rait profiter du format r\u00e9duit de la Ligue des champions pour aller tr\u00e8s loin en C1 cette saison. Avec le tirage au sort propos\u00e9 \u00e0 l\u2019Olympique Lyonnais, cela s\u2019annonce tr\u00e8s diff\u2026 [+2629 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "LNR : une perte comptable de 15 millions d'euros en raison de la crise sanitaire - Rugby - LNR - Coronavirus - L'\u00c9quipe.fr", "description": "La Ligue a communiqu\u00e9 vendredi sur l'\u00e9tat de ses finances \u00e0 l'issue de son assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de fin de saison.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Lnr-une-perte-comptable-de-15-millions-d-euros-en-raison-de-la-crise-sanitaire/1151535", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/paul-goze-le-president-de-la-lnr-a-martin-l-equipe/1500000001355330/0:0,1995:1330-640-427-25/1e607.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T16:17:53Z", "content": "\u00ab\u00a0L'estim\u00e9 budg\u00e9taire de la LNR pour la saison 2019-2020 fait ressortir une perte comptable - pour la premi\u00e8re fois dans l'histoire de la LNR - \u00e0 hauteur de 15 millions d'euros -, est-il \u00e9crit dans l\u2026 [+365 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Football Club de Marseille"}, "author": "La Redaction FCM", "title": "Grosse OA pour Balerdi, prolongation pour Villas-Boas et le recrutement de stars... les infos et rumeurs merca - Football Club de Marseille", "description": "Tous les soir \u00e0 20h10 retrouvez les infos et rumeurs mercato OM. Au menu ce vendredi : le prix de l'option d\u2019a", "url": "https://www.footballclubdemarseille.fr/om-fil-info/grosse-oa-pour-balerdi-prolongation-pour-villas-boas-et-le-recrutement-de-stars-les-infos-et-rumeurs-mercato-om-de-ce-vendredi.html", "urlToImage": "https://www.footballclubdemarseille.fr/wp-content/uploads/2018/03/logo-om-fb2018.png", "publishedAt": "2020-07-10T16:10:46Z", "content": "Tous les soir \u00e0 20h10 retrouvez les infos et rumeurs mercato OM. Au menu ce vendredi : le prix de l\u2019option dachat de Balerdi, une \u00e9ventuelle prolongation pour AVB et la strat\u00e9gie de recrutement selon\u2026 [+4547 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le FC Lorient d\u00e9voile ses maillots pour la saison 2020-2021 - Foot - L1 - Lorient - L'\u00c9quipe.fr", "description": "De retour en Ligue\u00a01, le FC Lorient pr\u00e9sente ses nouvelles tenues pour la prochaine saison. La tunique domicile rend hommage au Festival interceltique de Lorient.", "url": "https://www.lequipe.fr/Sport-et-style/Design/Actualites/Le-fc-lorient-devoile-ses-maillots-pour-la-saison-2020-2021/1151522", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/maillot-domicile-fc-lorient-2020-2021-kappa/1500000001355321/0:0,1998:1332-640-427-25/a8a2f.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T15:43:00Z", "content": "Pour la quatri\u00e8me saison cons\u00e9cutive, l'\u00e9quipementier italien Kappa a imagin\u00e9 les tenues du FC Lorient qui signe son retour en Ligue\u00a01 cette saison. Le maillot domicile, aux couleurs du club, rend ho\u2026 [+325 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Bordeaux : ce qu\u2019il faut retenir du deuxi\u00e8me conseil municipal de l\u2019\u00e8re Hurmic - Sud Ouest", "description": "Les adjoints d\u00e9sign\u00e9s, l'\u00e9quipe municipale est en ordre de marche, tout comme l'opposition. Une premi\u00e8re esquisse de la tonalit\u00e9 des six prochaines ann\u00e9es", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/10/bordeaux-ce-qu-il-faut-retenir-du-deuxieme-conseil-municipal-de-l-ere-hurmic-7647287-2780.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/10/5f08883f66a4bdb934d490d7/golden/le-conseil-municipal.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T15:34:36Z", "content": "Apr\u00e8s l\u2019\u00e9lection du maire la semaine derni\u00e8re, le sujet majeur de ce deuxi\u00e8me conseil municipal de l\u2019\u00e8re Hurmic \u00e9tait la nomination des adjoints. Les pi\u00e8ces ma\u00eetresses de l\u2019architecture de la nouvell\u2026 [+528 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "SU Agen : un joueur test\u00e9 positif \u00e0 la Covid-19 - Sud Ouest", "description": "Le club a publi\u00e9 ce vendredi 10 juillet un communiqu\u00e9 indiquant qu'un joueur \u00e9tait positif au virus.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/10/su-agen-un-joueur-teste-positif-a-la-covid-19-7648028-3603.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/10/5f0888e766a4bde632d490cb/golden/les-prochains-entrainements.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T15:28:17Z", "content": "Les prochains entra\u00eenements du SUA LG seront ferm\u00e9s au public.\r\nLe club vient de l\u2019indiquer ce vendredi 10\u00a0juillet dans un communiqu\u00e9 annon\u00e7ant qu\u2019un des joueurs de l\u2019effectif avait \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif\u2026 [+363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Mason Greenwood chasse les records de pr\u00e9cocit\u00e9 \u00e0 MU - SO FOOT", "description": "Pr\u00e9cis sur le green. Mason Greenwood (18 ans) a marqu\u00e9 pour la troisi\u00e8me d\u2019affil\u00e9e, ce jeudi face \u00e0 Aston Villa, et totalise d\u00e9sormais seize ...", "url": "https://www.sofoot.com/mason-greenwood-chasse-les-records-de-precocite-a-mu-485877.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-twitter-485877.png", "publishedAt": "2020-07-10T14:53:00Z", "content": "Pr\u00e9cis sur le green. Mason Greenwood (18 ans) a marqu\u00e9 pour la troisi\u00e8me daffil\u00e9e, ce jeudi face \u00e0 Aston Villa, et totalise d\u00e9sormais seize buts cette saison. Le gamin \u00e0 la frappe surpuissante est en\u2026 [+868 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Emmanuel Touzot", "title": "Styrie, EL2 : Verstappen en t\u00eate, Ricciardo dans le mur - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Apr\u00e8s une matin\u00e9e studieuse, les pilotes se lancent pour une deuxi\u00e8me s\u00e9ance d'essais libres qui pourrait, dans le pire des sc\u00e9narios, servir \u00e0 (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/styrie-el2-verstappen-en-tete-ricciardo-dans-le-mur,149936.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton149936.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T14:38:46Z", "content": "Apr\u00e8s une matin\u00e9e studieuse, les pilotes se lancent pour une deuxi\u00e8me s\u00e9ance d\u2019essais libres qui pourrait, dans le pire des sc\u00e9narios, servir \u00e0 \u00e9tablir la grille de d\u00e9part dimanche, puisqu\u2019une forte \u2026 [+4135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mercatofootanglais.com"}, "author": "https://www.facebook.com/mercatofootanglais/", "title": "mERCATO aRSENAL : Saliba de retour \u00e0 St-Etienne ? - Mercato Foot Anglais", "description": "Pr\u00eat\u00e9 par Arsenal \u00e0 Saint-Etienne pendant toute la saison, William Salaba est rentr\u00e9 \u00e0 Londres faute d\u2019accord entre les deux clubs pour prolonger le pr\u00eat jusqu\u2019\u00e0 la finale de la Coupe de France. Mais tout ne serait pas fig\u00e9 et un changement pourrait interveni\u2026", "url": "https://www.mercatofootanglais.com/mercato-arsenal-saliba-de-retour-a-st-etienne/", "urlToImage": "https://www.mercatofootanglais.com/wp-content/uploads/2020/05/william-saliba-va-rejoindre-arsenal.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T14:05:37Z", "content": "Pr\u00eat\u00e9 par Arsenal \u00e0 Saint-Etienne pendant toute la saison, William Salaba est rentr\u00e9 \u00e0 Londres faute d\u2019accord entre les deux clubs pour prolonger le pr\u00eat jusqu\u2019\u00e0 la finale de la Coupe de France. Mais\u2026 [+1008 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "LdC : palmar\u00e8s, un tableau (tr\u00e8s) d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9 - Maxifoot", "description": "25 \u00e0 0 ! Ainsi pourrait-on d\u00e9crire le tirage au sort des quarts et demies de Ligue des Champions r\u00e9alis\u00e9 ce vendredi \u00e0 N...", "url": "https://news.maxifoot.fr/ligue-champions/palmares-un-tableau-tres-desequilibre-foot-328926.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/328926.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T13:07:00Z", "content": "25 \u00e0 0 ! Ainsi pourrait-on d\u00e9crire le tirage au sort des quarts et demies de Ligue des Champions r\u00e9alis\u00e9 ce vendredi \u00e0 Nyon (Suisse). Oppos\u00e9 \u00e0 l'Atalanta avant d'\u00e9ventuellement retrouver l'Atletico M\u2026 [+941 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Amicaux de pr\u00e9paration : Celtic, Rangers et Nice avec l'OL au Tournoi de Lyon - Foot - Amicaux - L'\u00c9quipe.fr", "description": "La participation des deux clubs \u00e9cossais et du Gym au Tournoi de Lyon a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9 par l'OL, jeudi. Les quatre matches sont programm\u00e9s le jeudi\u00a016 et le samedi 18\u00a0juillet.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Amicaux-de-preparation-celtic-rangers-et-nice-avec-l-ol-au-tournoi-de-lyon/1151433", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-quatre-matches-seront-diffuses-sur-les-medias-du-club/1500000001355242/0:0,554:554-640-640-25/effbd.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T12:11:30Z", "content": "L'Olympique lyonnais a confirm\u00e9 jeudi la participation au Tournoi de Lyon des rivaux \u00e9cossais de Glasgow, Celtic et Rangers, ainsi que de l'OGC Nice. Ces \u00ab\u00a0Troph\u00e9es Veolia\u00a0\u00bb, qui serviront de pr\u00e9para\u2026 [+808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Trois matchs amicaux au programme pour le PSG - SO FOOT", "description": "La pr\u00e9paration avant les choses s\u00e9rieuses. Coupe de France, Coupe de la ligue, Final 8 de la Ligue des champions... La fin de saison ...", "url": "https://www.sofoot.com/trois-matchs-amicaux-au-programme-pour-le-psg-485859.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-twitter-485859.png", "publishedAt": "2020-07-10T12:00:00Z", "content": "La pr\u00e9paration avant les choses s\u00e9rieuses. Coupe de France, Coupe de la ligue, Final 8 de la Ligue des champions... La fin de saison s'annonce intense pour le PSG, apr\u00e8s de longs mois sans jouer. Pou\u2026 [+860 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Lidl Starligue : Lidl arr\u00eatera le naming en 2021 - Hand - Lidl Starligue - L'\u00c9quipe.fr", "description": "L'enseigne de grande distribution ne sera plus le sponsor titre du Championnat de France \u00e0 partir de l'\u00e9t\u00e9 2021. Mais continue son partenariat avec le hand fran\u00e7ais. La Ligue, elle, cherche un successeur.", "url": "https://www.lequipe.fr/Handball/Actualites/Lidl-starligue-lidl-arretera-le-naming-en-2021/1151423", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-lidl-starligue-vit-sa-derniere-saison-sous-cette-appellation-b-papon-l-equipe/1500000001355231/432:303,1570:1062-640-427-25/d6221.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T11:53:33Z", "content": "La \u00ab\u00a0Lidl Starligue\u00a0\u00bb, c'est bient\u00f4t fini sous ce nom. Le groupe de grande distribution a en effet d\u00e9cid\u00e9 de stopper ce naming, en place depuis 2016 avec un apport d'un million d'euros par saison, \u00e0 \u2026 [+1867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Football365.fr"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ligue Europa : Manchester United \u00e9pargn\u00e9, l\u2019Inter pas rassur\u00e9 - Football365", "description": "Le tirage au sort du tournoi final de la C3 a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 ce vendredi. Manchester United peut d\u00e9j\u00e0 se voir dans le dernier carr\u00e9.", "url": "https://www.football365.fr/ligue-europa-manchester-united-epargne-linter-rassure-9859277.html", "urlToImage": "https://cdn.football365.fr/wp-content/uploads/se/2020/06/panoramic_PANOTOTMUN19062020_111.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T11:44:15Z", "content": "On connait les affiches des quarts de finale de la Ligue Europa. Ou, du moins, les potentielles oppositions. Alors quil reste encore les 8es de finale retour \u00e0 disputer dans cette \u00e9preuve, lUEFA a pr\u2026 [+1156 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "MLS : Thierry Henry garde un genou \u00e0 terre pendant 8'46'' - Foot01.com", "description": "La Major League Soccer a repris cette semaine aux Etats-Unis dans des conditions tr\u00e8s bizarres.\r\n Les \u00e9quipes sont en effet regroup\u00e9es \u00e0 Orlando en Floride pour enchainer les matchs, et faire un semblant de championnat, avec des formations qui ne peuvent\u2026", "url": "https://www.foot01.com/foot-mondial/mls-thierry-henry-garde-un-genou-a-terre-pendant-8-46,353199", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/Jul/10/mls-thierry-henry-garde-un-genou-a-terre-pendant-8-46-icon_sipausa_30247457,288947.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T11:20:55Z", "content": "La Major League Soccer a repris cette semaine aux Etats-Unis dans des conditions tr\u00e8s bizarres.\r\n Les \u00e9quipes sont en effet regroup\u00e9es \u00e0 Orlando en Floride pour enchainer les matchs, et faire un semb\u2026 [+741 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ligue des champions : d\u00e9couvrez le tirage au sort des quarts et demi-finales - RTL - On a tellement de choses \u00e0 se dire", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Y0dEa0MtS1hsbnfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-10T11:19:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": "RMC SPORT", "title": "Ligue des champions: le tableau pour le PSG et l'OL jusqu'\u00e0 la finale - RMC Sport", "description": "Le tirage au sort du Final 8 de la Ligue des champions a eu lieu ce vendredi \u00e0 Nyon (Suisse). Le PSG affrontera l\u2019Atalanta en quarts de finale, l\u2019OL fera face \u00e0 Manchester City ou au Real Madrid en cas d\u2019\u00e9limination de la Juventus.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/ligue-des-champions-le-tableau-pour-le-psg-et-l-ol-jusqu-a-la-finale-1945923.html", "urlToImage": "https://img.bfmtv.com/i/0/0/a05c0192/dbf036f9bb30d5966fcc89ca.jpeg", "publishedAt": "2020-07-10T11:18:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Christophe Gaudot", "title": "Ligue des Champions - Pour le PSG, le tableau n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi ouvert - Eurosport.fr", "description": "-", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-des-champions/2019-2020/ligue-des-champions-pour-le-psg-le-tableau-n-a-jamais-ete-aussi-ouvert_sto7801764/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/02/18/2779532-57374650-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T11:04:36Z", "content": "Et si c'\u00e9tait l'ann\u00e9e du PSG ? La question qui br\u00fble les l\u00e8vres des supporteurs chaque saison va revenir in\u00e9vitablement apr\u00e8s le tirage au sort effectu\u00e9 ce vendredi. S'il n'est pas question de d\u00e9nigr\u2026 [+1204 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Vincent Gibert", "title": "Atalanta Bergame-PSG en quart de finale de la Ligue des champions - Le HuffPost", "description": "S'ils parviennent \u00e0 \u00e9liminer la Juventus lors de leur 8e de finale retour, les joueurs de l'Olympique lyonnais affronteront eux le qualifi\u00e9 de Real Madrid-Manchester City.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/atalanta-bergame-psg-en-quart-de-finale-de-la-ligue-des-champions_fr_5f083604c5b6480493ce4eb8", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f08372d2500005807c2986f.jpeg?ops=1200_630", "publishedAt": "2020-07-10T10:28:04Z", "content": "LIGUE DES CHAMPIONS - Abordable pour Paris, relev\u00e9 pour Lyon: les repr\u00e9sentants fran\u00e7ais en Ligue des champions ont h\u00e9rit\u00e9 respectivement de l\u2019Atalanta Bergame (match le 12 ao\u00fbt) et du vainqueur du d\u2026 [+3956 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paristeam.fr"}, "author": "Paristeam", "title": "DIRECT : le tirage au sort du \"Final 8\" de la Ligue des Champions - paristeam.fr", "description": "Suivez en direct le tirage au sort du \"Final 8\" de la Ligue des Champions...", "url": "https://www.paristeam.fr/actu-psg/ligue-des-champions/revivez-le-tirage-au-sort-du-final-8-de-la-ligue-des-champions-47889", "urlToImage": "https://www.paristeam.fr/cache/images/_e209604a40dd6b3c114d4b4b52e008f5.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T09:47:00Z", "content": "C'est le grand jour pour le retour de la Ligue des Champions ! Le PSG va conna\u00eetre son adversaire pour les quarts de finale et \u00e9galement le tirage int\u00e9gral de la comp\u00e9tition la plus prestigieuse en E\u2026 [+2839 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ligue des champions. Le PSG contre Bergame en quarts, Lyon pourrait retrouver le Real ou City - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvbGlndWUtZGVzLWNoYW1waW9ucy9kaXJlY3QtbGlndWUtZGVzLWNoYW1waW9ucy1xdWktcG91ci1sZS1wc2ctZXQtbHlvbi1wbGFjZS1hdS10aXJhZ2UtYXUtc29ydC1kdS1maW5hbC04LTY5MDE4NznSAZwBaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3Nwb3J0L2Zvb3RiYWxsL2xpZ3VlLWRlcy1jaGFtcGlvbnMvZGlyZWN0LWxpZ3VlLWRlcy1jaGFtcGlvbnMtcXVpLXBvdXItbGUtcHNnLWV0LWx5b24tcGxhY2UtYXUtdGlyYWdlLWF1LXNvcnQtZHUtZmluYWwtOC02OTAxODc5?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-10T09:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Emmanuel Touzot", "title": "Briatore n'accompagnera pas Alonso chez Renault F1 - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Le retour de Fernando Alonso en F1 a pos\u00e9 la question de celui de Flavio Briatore, qui l'aide toujours \u00e0 g\u00e9rer sa carri\u00e8re, mais l'Italien a assur\u00e9 (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/briatore-n-accompagnera-pas-alonso-chez-renault-f1,149903.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton149903.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T09:28:00Z", "content": "Le retour de Fernando Alonso en F1 a pos\u00e9 la question de celui de Flavio Briatore, qui l\u2019aide toujours \u00e0 g\u00e9rer sa carri\u00e8re, mais l\u2019Italien a assur\u00e9 qu\u2019il n\u2019allait pas revenir sur le devant de la sc\u00e8n\u2026 [+1236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Football.fr"}, "author": null, "title": "Final 8 : Le tirage au sort en direct - Football.fr", "description": "Le tirage au sort du Final 8 de la Ligue des champions s\u2019est tenu ce vendredi midi au si\u00e8ge de l\u2019UEFA \u00e0 Nyon. Le PSG a h\u00e9rit\u00e9 de l\u2019Atalanta Bergame. Les affiches des quarts: PSG-Atalanta Bergame Leipzig-Atletico Madrid Vainqueur de Manchester City-Real Madrid\u2026", "url": "https://www.football.fr/ligue-des-champions/final-8-le-tirage-au-sort-en-direct-352531.html", "urlToImage": "https://sf.football.fr/wp-content/uploads/2020/07/Tirage.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T08:40:04Z", "content": "Le tirage au sort du Final 8 de la Ligue des champions s\u2019est tenu ce vendredi midi au si\u00e8ge de l\u2019UEFA \u00e0 Nyon. Le PSG a h\u00e9rit\u00e9 de l\u2019Atalanta Bergame.\r\nLes affiches des quarts:\r\nPSG-Atalanta BergameLei\u2026 [+4987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "Benjamin Vinel", "title": "Vettel : La Ferrari est \"d\u00e9j\u00e0 bien mieux\" qu'avant - Motorsport.com France", "description": "Malgr\u00e9 des r\u00e9sultats modestes en essais libres au Red Bull Ring, les pilotes Ferrari font preuve d'optimisme quant aux \u00e9volutions apport\u00e9es pour le Grand Prix de Styrie.", "url": "https://fr.motorsport.com/f1/news/vettel-ferrari-mieux-styrie-leclerc/4830406/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/2eA1wB32/s6/sebastian-vettel-ferrari-sf100.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T08:22:00Z", "content": "Charles Leclerc neuvi\u00e8me, Sebastian Vettel 16e Au premier abord, cette premi\u00e8re journ\u00e9e d'essais du Grand Prix de Styrie de Formule\u00a01 n'a rien de probant pour Ferrari, loin de l\u00e0. Pourtant, ses pilot\u2026 [+2366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "author": "Fran\u00e7ois Kulawik", "title": "La mise au point de Rib\u00e9ry - Sports.fr", "description": "Tr\u00e8s marqu\u00e9 par le cambriolage dont il a \u00e9t\u00e9 victime le week-end dernier, Franck Rib\u00e9ry n\u2019en entend pas moins poursuivre avec la Fiorentina. L\u2019avenir de Franck Rib\u00e9ry est \u00e0 Florence. C\u2019est le message pass\u00e9 par l\u2019international tricolore alors que sa r\u00e9action a\u2026", "url": "https://www.sports.fr/football/mise-point-de-ribery-362231.html", "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/07/Franck-Rib\u00e9ry-vs-Parme-3.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T07:17:41Z", "content": "Tr\u00e8s marqu\u00e9 par le cambriolage dont il a \u00e9t\u00e9 victime le week-end dernier, Franck Rib\u00e9ry nen entend pas moins poursuivre avec la Fiorentina.\r\nLavenir de Franck Rib\u00e9ry est \u00e0 Florence. Cest le message p\u2026 [+1617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Tirage de la Ligue des champions : \u00abLe PSG sera outsider\u00bb, assure Rab\u00e9sandratana - Le Parisien", "description": "L\u2019ancien d\u00e9fenseur parisien, d\u00e9crypte les enjeux du tirage, ce vendredi midi, des quarts de finale et du tableau final de la comp\u00e9tition eur", "url": "https://www.leparisien.fr/sports/football/psg/tirage-de-la-ligue-des-champions-le-psg-sera-outsider-assure-rabesandratana-10-07-2020-8350494.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/YS2TQJY6RT4ENY4NIVXIADJBUU.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T04:33:00Z", "content": "Avant un tirage au sort in\u00e9dit et historique du tournoi final de la Ligue des champions (12 au 23 ao\u00fbt \u00e0 Lisbonne), ce vendredi, \u00e0 partir de midi, \u00e0 Nyon (Suisse), Eric Rab\u00e9sandratana (1997-2001), l'\u2026 [+4085 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "A.M.", "title": "Mercato - RC Lens : Les Sang-et-Or se lancent dans un dernier gros dossier \u00e0 5M\u20ac ! - Le 10 Sport", "description": "D\u00e9j\u00e0 bien lanc\u00e9 sur le mercato, le RC Lens, qui a\u00a0boucl\u00e9 les arriv\u00e9es de Ga\u00ebl Kakuta et d'Ignatius Ganago, serait encore engag\u00e9 dans un autre dossier chaud qui s'annonce plus compliqu\u00e9.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-rc-lens-les-sang-et-or-se-lancent-dans-un-dernier-gros-dossier-a-5meur-510308", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/170206.jpeg", "publishedAt": "2020-07-10T03:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 10 juillet 2020 \u00e0 5h00 par A.M. D\u00e9j\u00e0 bien lanc\u00e9 sur le mercato, le RC Lens, qui a\u00a0boucl\u00e9 les arriv\u00e9es de Ga\u00ebl Kakuta et d'Ignatius Ganago, serait encore engag\u00e9 dans un autre dossier chaud q\u2026 [+946 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Le PSG change de strat\u00e9gie pour le MERCATO ! Luis SUAREZ encore un peu plus dans l'histoire du BAR\u00c7A - Top Mercato", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9YTE4R1FfaUpTM0HSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-09T11:02:11Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Le Real Madrid met Luka Jovi\u0107 en vente | Revue de presse - Foot Mercato", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VXVrQlZrQmN5bW_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-09T09:14:34Z", "content": null}]}