{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "La Montagne"}, "author": "Centre France", "title": "Neuf erreurs \u00e0 \u00e9viter pour se d\u00e9barrasser du moustique tigre, bien install\u00e9 en Corr\u00e8ze - La Montagne", "description": "La lutte la plus efficace contre Aedes albopictus passe par ses lieux de ponte. Car la petite b\u00eate n\u2019est pas une grande voyageuse et est g\u00e9n\u00e9ralement n\u00e9e dans le jardin de celui qu\u2019elle pique. Pour \u00e9viter sa prolif\u00e9ration, il faut surtout faire la chasse aux \u2026", "url": "https://www.lamontagne.fr/brive-la-gaillarde-19100/actualites/neuf-erreurs-a-eviter-pour-se-debarrasser-du-moustique-tigre-bien-installe-en-correze_13808173/", "urlToImage": "https://www.lamontagne.fr/photoSRC/VVNUJ1paUTgIBhVOCRAHHQ4zRSkXaldfVR5dW1sXVA49/illustration-zone-humide-et-moustique-tigre_4824832.jpeg", "publishedAt": "2020-07-12T05:45:00Z", "content": "\u00abOn nen peut plus de tous ces moustiques tigre, une bonne op\u00e9ration de d\u00e9moustication r\u00e9glerait notre probl\u00e8me !\u00a0\u00bb Certains se font les avocats dune lutte chimique en bonne et due forme contre cet en\u2026 [+5132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "author": null, "title": "Le coronavirus aurait des cons\u00e9quences s\u00e9v\u00e8res sur le cerveau - Marocains du monde", "description": "Des chercheurs de l\u2019University College de Londres, apr\u00e8s avoir not\u00e9 une inflammation c\u00e9r\u00e9brale rare chez plusieurs cas de covid-19, en sont venus \u00e0 la conclusion que le coronavirus pourrait avoir des effets n\u00e9gatifs sur le cerveau. Les r\u00e9sultats de leurs rech\u2026", "url": "https://www.bladi.net/le-coronavirus-aurait-des-consequences-severes-sur-le-cerveau,71438.html", "urlToImage": "https://www.bladi.net/IMG/arton71438.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T05:30:00Z", "content": "Les personnes atteintes du coronavirus, m\u00eame gu\u00e9ries, tra\u00eeneraient des s\u00e9quelles c\u00e9r\u00e9brales. \u00c0 en croire des chercheurs anglais, qui ont men\u00e9 une \u00e9tude sur la question, plusieurs cas positifs au covi\u2026 [+1290 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Port du masque : \u00abSi on continue comme \u00e7a, le virus va \u00e0 nouveau flamber\u00bb - Le Parisien", "description": "Le Pr William Dab, ancien directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Sant\u00e9, estime qu\u2019on ne tient pas assez compte de la dangerosit\u00e9 du virus. Il demande qu\u2019on", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/sante/port-du-masque-si-on-continue-comme-ca-le-virus-va-a-nouveau-flamber-12-07-2020-8351517.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/5NY7QWG25TCDB2ERVPYB5EQBOM.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T05:23:00Z", "content": "Le professeur William Dab, \u00e9pid\u00e9miologiste, ancien directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Sant\u00e9 (entre 2003 et 2005), tire la sonnette d'alarme face \u00e0 la remont\u00e9e du SARS-CoV-2 en France. Selon lui, la population, \u2026 [+4349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Nick", "title": "Covid-19 : une nouvelle souche plus virulente identifi\u00e9e - FREDZONE", "description": "Une recherche scientifique a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que l'actuelle souche dominante du Coronavirus est en fait une version mut\u00e9e plus virulente. La nouvelle variante infecte plus facilement les cellules humaines", "url": "https://www.fredzone.org/covid-19-une-nouvelle-souche-plus-virulente-identifiee-288", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/06/virus-4931227_1280-640x427.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T19:48:00Z", "content": "Une recherche scientifique a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que lactuelle souche dominante du Coronavirus est en fait une version mut\u00e9e plus virulente. La nouvelle variante infecte plus facilement les cellules humaines par \u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Ekaterina Yanson. Sputnik France", "title": "Des indices du Covid-19 d\u00e9tect\u00e9s dans la voix de personnes asymptomatiques - Sputnik France", "description": "Des chercheurs de l\u2019Institut de technologie du Massachusetts (MIT) ont d\u00e9cel\u00e9 des changements presque imperceptibles dans la voix de personnes atteintes du coronavirus...", "url": "https://fr.sputniknews.com/sante/202007111044089636-des-indices-du-covid-19-detectes-dans-la-voix-de-personnes-asymptomatiques/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/07e4/07/0b/1044089590.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T19:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Yabiladi.com"}, "author": "Yabiladi.com", "title": "Le vaccin BCG aurait un effet protecteur contre l'infection par le coronavirus - Yabiladi", "description": "Le\u00a0vaccin\u00a0BCG, vieux d'un si\u00e8cle, semble bien avoir un effet protecteur contre le coronavirus (Covid-19), son degr\u00e9 de d\u00e9ploiement dans un pays \u00e9tant fortement corr\u00e9l\u00e9 \u00e0 la", "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/96333/vaccin-aurait-effet-protecteur-contre.html", "urlToImage": "https://static.yabiladi.com/files/articles/048ea5432184634ee3917419a41c633920200711173723.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:30:19Z", "content": "Le\u00a0vaccin\u00a0BCG, vieux d'un si\u00e8cle, semble bien avoir un effet protecteur contre le coronavirus (Covid-19), son degr\u00e9 de d\u00e9ploiement dans un pays \u00e9tant fortement corr\u00e9l\u00e9 \u00e0 la mortalit\u00e9 du SARS-CoV-2.\r\n\u2026 [+1574 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Coronavirus : les pharmacies d\u00e9sormais autoris\u00e9es \u00e0 r\u00e9aliser des tests s\u00e9rologiques rapides - Sud Ouest", "description": "Le r\u00e9sultat de ces tests appara\u00eet en quelques minutes. S'il est positif, il faudra aller en laboratoire de biologie pour une prise de sang", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/11/coronavirus-les-pharmacies-desormais-autorisees-a-realiser-des-tests-serologiques-rapides-7650879-10861.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/11/5f09dbde66a4bd172cd490ce/golden/un-resultat-positif.jpg?v1", "publishedAt": "2020-07-11T15:34:25Z", "content": "Les pharmacies sont autoris\u00e9es depuis samedi \u00e0 r\u00e9aliser des tests rapides d\u2019orientation diagnostique (TROD) qui permettent de savoir, en quelques minutes, si l\u2019on a fabriqu\u00e9 des anticorps contre le c\u2026 [+2029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Coronavirus : un foyer \u00e9pid\u00e9mique dans un Ehpad de Dordogne - Sud Ouest", "description": "Les r\u00e9sidents et le personnel ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s jeudi 9 et vendredi 10 juillet \u00e0 La Coquille. On recense trois cas positifs et neuf cas \u00e9quivoques.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/11/coronavirus-un-foyer-epidemique-dans-un-ehpad-de-dordogne-7650655-1878.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/11/5f09cd1166a4bd9804d490cf/golden/l-ehpad-henri-frugier.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:22:22Z", "content": "Les r\u00e9sidents et le personnel ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s jeudi 9\u00a0et vendredi 10\u00a0juillet \u00e0 La Coquille. On recense trois cas positifs et neuf cas \u00e9quivoques.Le coronavirus signe son retour dans la maison de retra\u2026 [+139 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Coronavirus : toujours malades apr\u00e8s 100 jours, ces patients \"Covid-longs\" qui se sentent d\u00e9laiss\u00e9s - Sud Ouest", "description": "Plus de 100 jours apr\u00e8s l'apparition des premiers sympt\u00f4mes, certains malades du Covid-19 ne gu\u00e9rissent toujours pas et se sentent abandonn\u00e9s. Pour l'instant, la m\u00e9decine n'a pas trouv\u00e9 d'explications \u00e0 ces sympt\u00f4mes persistants.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/11/coronavirus-toujours-malades-apres-100-jours-ces-patients-covid-longs-qui-se-sentent-delaisses-7650610-10861.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/11/5f09c35266a4bdd949d490cb/golden/on-ne-sait-pas-encore.jpg?v1", "publishedAt": "2020-07-11T15:20:08Z", "content": "#apresj120#ApresJ60#apresJ20 sinon quand est-ce qu\u2019on retrouve une vie normale apr\u00e8s ce virus, me voil\u00e0 en pleine rechute apr\u00e8s 3\u00a0mois et demi, 38,5\u00a0clou\u00e9e au lit, \u00e9tat grippal de malade, 100\u00a0bpm en \u2026 [+115 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid-19 : des complications c\u00e9r\u00e9brales plus courantes qu'on ne le pensait - Les \u00c9chos", "description": "Une nouvelle \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e par une \u00e9quipe de m\u00e9decins britanniques de l'University College London (UCL) a mis en avant que des complications du Covid-19 pouvaient entra\u00eener des probl\u00e8mes c\u00e9r\u00e9braux plus souvent qu'on ne le pensait initialement.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-19-des-complications-cerebrales-plus-courantes-quon-ne-le-pensait-1223080", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5f09b18b3e4546675b1c25f5/1280x720/0603530185831-web-tete.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:33:48Z", "content": "Accidents vasculaires c\u00e9r\u00e9braux, d\u00e9lires, hallucinations ou l\u00e9sions nerveuses les probl\u00e8mes c\u00e9r\u00e9braux li\u00e9s au Covid-19 pourraient \u00eatre plus fr\u00e9quents que les chercheurs ne l'auraient d'abord constat\u00e9\u2026 [+1653 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rci.fm"}, "author": null, "title": "DENGUE : le virus continue de se propager sur le territoire - RCI", "description": "Les indicateurs de surveillance \u00e9pid\u00e9miologique de la dengue t\u00e9moignent d\u2019une intensification de la circulation virale en Martinique. La Martinique est actuellement plac\u00e9e en Phase 4 niveau 1 du PSAGE dengue : \u00e9pid\u00e9mie confirm\u00e9e.", "url": "https://www.rci.fm/martinique/infos/Sante/DENGUE-le-virus-continue-de-se-propager-sur-le-territoire", "urlToImage": "https://www.rci.fm/sites/default/files/styles/facebook_share/public/2019-12/moustique.jpg?itok=m1vzDl-v", "publishedAt": "2020-07-11T11:36:22Z", "content": null}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "C\u00e9lian Mac\u00e9", "title": "En Guyane, les soignants \u00abcroisent les doigts pour que rien ne d\u00e9rape\u00bb - Lib\u00e9ration", "description": "R\u00e9gion fran\u00e7aise la plus touch\u00e9e par le coronavirus, la Guyane se pr\u00e9pare \u00e0 un pic \u00e9pid\u00e9mique d'ici une \u00e0 deux semaines. Malgr\u00e9 le manque de personnel dans ce \u00abtiers monde sanitaire\u00bb, les h\u00f4pitaux ont augment\u00e9 leur capacit\u00e9 d'accueil.", "url": "https://www.liberation.fr/france/2020/07/11/en-guyane-les-soignants-croisent-les-doigts-pour-que-rien-ne-derape_1793908", "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1324488-000_1u91cgjpg.jpg?modified_at=1594389213&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080", "publishedAt": "2020-07-11T10:55:00Z", "content": "Search\r\nDirect\r\nUser\r\n100\r\nZoom\r\nQuiz\r\n?\r\nLib\u00e9ration Diamond\r\nclock\r\nxml\r\nnetvibes\r\nlive\r\nanciens-numeros\r\ndata\r\ndesintox\r\ndiapo\r\nedito\r\nelection-2017\r\nelection\r\nessentiel\r\ngenerique\r\nidee\r\njo\r\nnext\r\u2026 [+467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Richard", "title": "Selon ces chercheurs, une immunit\u00e9 au Sars-CoV-2 pourrait n\u2019\u00eatre que \u00ab transitoire, durer un petit bout de temps puis dispara\u00eetre \u00bb - FREDZONE", "description": "Le Sars-CoV-2, coronavirus \u00e0 l'origine du COVID-19, a d\u00e9j\u00e0 infect\u00e9 plus 12 420 000 personnes dans le monde, avec plus de 558 000 d\u00e9c\u00e8s. Du fait que ce fl\u00e9au est encore r\u00e9cent, on en sait vraiment", "url": "https://www.fredzone.org/selon-ces-chercheurs-une-immunite-au-sars-cov-2-pourrait-netre-que-transitoire-durer-un-petit-bout-de-temps-puis-disparaitre-988", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/06/virus-4931227_1280-640x427.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:29:00Z", "content": "Le Sars-CoV-2, coronavirus \u00e0 lorigine du COVID-19, a d\u00e9j\u00e0 infect\u00e9 plus 12 420 000 personnes dans le monde, avec plus de 558 000 d\u00e9c\u00e8s. Du fait que ce fl\u00e9au est encore r\u00e9cent, on en sait vraiment peu \u2026 [+2337 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Mathis Fessard", "title": "Carcassonne : un \u00e9quipement de pointe au centre hospitalier pour traiter les cancers - L'Ind\u00e9pendant", "description": "\u00c0 Carcassonne, le service de radioth\u00e9rapie oncologique poss\u00e8de, depuis le mois de mars, un nouvel appareil plus pr\u00e9cis et performant, l'acc\u00e9l\u00e9rateur lin\u00e9aire.", "url": "https://www.lindependant.fr/2020/07/02/carcassonne-un-equipement-de-pointe-au-centre-hospitalier-pour-traiter-les-cancers-8960518.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/5efdd0e43e4546726015d1d8/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-07-10T13:50:00Z", "content": "\u00c0 Carcassonne, le service de radioth\u00e9rapie oncologique poss\u00e8de, depuis le mois de mars, un nouvel appareil plus pr\u00e9cis et performant, l'acc\u00e9l\u00e9rateur lin\u00e9aire.Dans le domaine de la sant\u00e9, la technolog\u2026 [+2974 chars]"}]}