{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le corps de l'actrice Naya Rivera, de la s\u00e9rie \u00ab Glee \u00bb, retrouv\u00e9 dans un lac californien - Le Monde", "description": "La com\u00e9dienne de 33\u00a0ans s\u2019est vraisemblablement noy\u00e9e accidentellement apr\u00e8s avoir lou\u00e9 le 8\u00a0juillet un bateau sur lequel elle avait embarqu\u00e9 avec son fils de quatre ans qui avait \u00e9t\u00e9, lui, retrouv\u00e9 vivant.", "url": "https://www.lemonde.fr/disparitions/article/2020/07/14/le-corps-de-l-actrice-naya-rivera-de-la-serie-glee-retrouve-dans-un-lac-californien_6046111_3382.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/13/0/0/3099/1549/1440/720/60/0/eb24795_LOA39_PEOPLE-NAYA-RIVERA-_0713_11.JPG", "publishedAt": "2020-07-13T23:08:25Z", "content": "Naya Rivera avait re\u00e7u une r\u00e9compense en tant que meilleure actrice dune s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e de com\u00e9die, lors des American Latino Media Arts Awards, \u00e0 Pasadena (Californie) en septembre 2012. GUS RUELAS \u2026 [+3255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Une youtubeuse britannique enceinte de 8 mois meurt \u00e0 l'\u00e2ge de 24 ans - BFMTV", "description": "Nicole Thea, une jeune influeuse britannique, est morte samedi \u00e0 l'\u00e2ge de 24 ans, alors qu'elle \u00e9tait enceinte de huit mois.", "url": "https://www.bfmtv.com/people/une-youtubeuse-britannique-enceinte-de-8-mois-meurt-a-24-ans_AD-202007130279.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/JiFCHHGNQZUOWTknnDdoVFEP6Ww=/0x0:1920x1080/1920x0/images/Nicole-Thea-youtubeuse-de-24-ans-375764.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T21:11:01Z", "content": "Nicole Thea, une jeune influeuse britannique, est morte samedi \u00e0 l'\u00e2ge de 24 ans, alors qu'elle \u00e9tait enceinte de huit mois.\r\nLa youtubeuse britannique Nicole Thea, dont les vid\u00e9os ont fait plus de 5\u2026 [+713 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Vanessa R", "title": "Carla Moreau et Kevin Guedj (LMvsMonde5) mis \u00e0 l'\u00e9cart par les autres candidats des Marseillais ? On en sait plus - melty", "description": "On vient d'avoir de nouvelles infos sur le tournage des Marseillais vs le reste du Monde 5 et elles concernent Carla Moreau et Kevin Guedj.", "url": "https://www.melty.fr/carla-moreau-et-kevin-guedj-lmvsmonde5-mis-a-l-ecart-par-les-autres-candidats-des-marseillais-on-en-sait-plus-a725877.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4183986-facebook-f10/carla-moreau-kevin-guedj-les-marseillais.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T21:00:03Z", "content": "Marine se clashe avec une candidate, Manon Marsault et Laura arrivent, Ricardo en conflit... Les derni\u00e8res infos des Marseillais vs le reste du Monde 5 d\u00e9voil\u00e9es. Et hier, c'\u00e9tais un jour off pour le\u2026 [+1101 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Proc\u00e8s de Johnny Depp : le d\u00e9ballage continue avec Amber Heard - Le Parisien", "description": "Alors que la star concluait son t\u00e9moignage dans son proc\u00e8s en diffamation contre un tablo\u00efd britannique qui l\u2019accusait de violence domestiqu", "url": "https://www.leparisien.fr/faits-divers/proces-de-johnny-depp-le-deballage-continue-avec-amber-heard-13-07-2020-8352348.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/5O33DO7J7HJ74BFXKRUQXO3LBA.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T20:17:00Z", "content": "L'acteur am\u00e9ricain Johnny Depp se retourne et pose pour les m\u00e9dias alors qu'il arrive \u00e0 la Haute Cour de Londres, ce lundi 13 juillet. Au cinqui\u00e8me jour de son tr\u00e8s m\u00e9diatique proc\u00e8s, la star s'est e\u2026 [+5005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "N.M./lindependant.fr", "title": "VIDEO - D\u00e9c\u00e8s du seul petit-fils d'Elvis \u00e0 27 ans - L'Ind\u00e9pendant", "description": "Le petit-fils d'Elvis Presley, Benjamin Keough, est mort ce dimanche.", "url": "https://www.lindependant.fr/2020/07/13/video-deces-du-seul-petit-fils-delvis-a-27-ans-8978157.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/5f0cb9b68fe56f0997786363/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-07-13T19:58:00Z", "content": "Le petit-fils d'Elvis Presley, Benjamin Keough, est mort ce dimanche.Le petit-fils d'Elvis Presley, Benjamin Keough, est mort dimanche \u00e0 27 ans, rapporte\u00a0TMZ.\r\nSelon le site am\u00e9ricain, les premiers \u00e9\u2026 [+724 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Laeticia Hallyday : elle retrouve \"ses racines\" avec Joy - Closer France", "description": "PHOTOS. Apr\u00e8s avoir s\u00e9journ\u00e9 en Italie puis en Gr\u00e8ce avec son compagnon Pascal Balland, Laeticia Hallyday profite d\u00e9sormais du Sud de la France, en compagnie de sa fille Joy.", "url": "https://www.closermag.fr/people/laeticia-hallyday-elle-retrouve-ses-racines-avec-joy-1142541", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/3/0/13130993/laeticia-hallyday-elle-retrouve-ses-racines-avec-joy.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-13T19:23:04Z", "content": "Apr\u00e8s un long confinement\u00e0 Los Angeles, Laeticia Hallyday a enfin eu le plaisir de retrouver son compagnon Pascal Balland. Vendredi 19 juin dernier, la m\u00e8re de famille est arriv\u00e9e \u00e0 Paris avec ses de\u2026 [+1817 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Programme-television.org"}, "author": null, "title": "Capital (M6) : Les internautes furieux apr\u00e8s le geste \u201cd\u00e9sesp\u00e9rant\u201d de Julien Courbet - T\u00e9l\u00e9 7 Jours", "description": "Hier soir, le magazine \u201cCapital\u201d s\u2019int\u00e9ressait \u00e0 la relance du secteur du tourisme apr\u00e8s l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19. <br />", "url": "https://www.programme-television.org/news-tv/Capital-M6-Les-internautes-furieux-apres-le-geste-desesperant-de-Julien-Courbet-4660852", "urlToImage": "https://resize.programme-television.ladmedia.fr/r/670,670/img/var/premiere/storage/images/tele-7-jours/news-tv/capital-m6-les-internautes-furieux-apres-le-geste-desesperant-de-julien-courbet-4660852/99192380-1-fre-FR/Capital-M6-Les-internautes-furieux-apres-le-geste-desesperant-de-Julien-Courbet.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T18:07:00Z", "content": "Pour ce nouveau num\u00e9ro in\u00e9dit de Capital sur M6, Julien Courbet est parti \u00e0 la rencontre des restaurateurs et autres acteurs du tourisme, particuli\u00e8rement en difficult\u00e9 depuis l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19. \u2026 [+2029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro", "title": "Pour tourner son clip, le rappeur Guy2Bezbar bloque le p\u00e9riph\u00e9rique parisien - Le Figaro", "description": "\u00c0 l\u2019instar de Fianso il y a quelques ann\u00e9es, le rappeur originaire du 18e arrondissement a cr\u00e9\u00e9 un embouteillage en arr\u00eatant des voitures en plein milieu du boulevard circulaire.", "url": "http://www.lefigaro.fr/musique/pour-tourner-son-clip-le-rappeur-guy2bezbar-bloque-le-peripherique-parisien-20200713", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/13/1d1b34be2ccdc825cf0b2c5d6fbccb3bc32f9719ecc3b94f76d9c8dc9290eb3b.png", "publishedAt": "2020-07-13T17:54:00Z", "content": "Mauvais coup de com'. Ce week-end, le rappeur Guy2Bezbar s'est offert le luxe de bloquer le boulevard p\u00e9riph\u00e9rique de Paris pour tourner quelques plans de son prochain clip. Dans une vid\u00e9o publi\u00e9e su\u2026 [+1576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Katia DE LA BALLINA", "title": "Demain nous appartient (spoilers) : le r\u00e9sum\u00e9 en avance de l\u2019\u00e9pisode 708 du mardi 14 juillet - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Christelle et Laura continuent de se rapprocher, Soraya annonce une bonne nouvelle \u00e0 Thomas. Marianne a pris une d\u00e9cision concernant sa relation avec Renaud.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/evenement/demain-nous-appartient-la-serie-de-tf1-tout-sur-le-feuilleton-de-tf1/257596-demain-nous-appartient-spoilers-le-resume-en-avance-de-lepisode-708-du-mardi-14-juillet/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F13.2Fad5086aa-f94f-4216-9a0c-504cecaff739.2Ejpeg/1200x500/crop-from/top/quality/80/demain-nous-appartient-spoilers-le-resume-en-avance-de-l-episode-708-du-mardi-14-juillet.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T17:45:00Z", "content": "Christelle et Laura continuent de se rapprocher, Soraya annonce une bonne nouvelle \u00e0 Thomas. Marianne a pris une d\u00e9cision concernant sa relation avec Renaud. Mardi 14 juillet dans Demain nous apparti\u2026 [+4215 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Disparition de Naya Rivera: un corps localis\u00e9 dans le lac - Actu Orange", "description": "Le corps de la star de la s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e \"Glee\" Naya Rivera a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 lundi dans le lac de Californie o\u00f9 elle \u00e9tait port\u00e9e disparue depuis la semaine derni\u00e8re, a annonc\u00e9 la police locale.", "url": "https://actu.orange.fr/societe/people/le-corps-de-l-actrice-naya-rivera-retrouve-dans-un-lac-californien-police-CNT000001rApHV.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F7f5%2F7a8%2Fbdc9fb285264c5c03c36b82a95%2Fle-corps-de-l-actrice-naya-rivera-retrouve-dans-un-lac-californien-police%7C000_1V474H-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2020-07-13T17:36:18Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le mardi 14 juillet 2020 \u00e0 00h21\r\nLe corps de la star de la s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e \"Glee\" Naya Rivera a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 lundi dans le lac de Californie o\u00f9 elle \u00e9tait port\u00e9e disparue depuis la semai\u2026 [+2775 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Julie Monnerie", "title": "N'oubliez pas les paroles : la grosse bourde de Nagui apr\u00e8s son tacle \u00e0 deux candidats, particuli\u00e8rement mauva - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Ce lundi, Nagui \u00e9tait de retour pour deux num\u00e9ros in\u00e9dits de N'oubliez pas les paroles. Et les deux premiers candidats du soir n'ont pas particuli\u00e8rement brill\u00e9...", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/257640-noubliez-pas-les-paroles-la-petite-bourde-de-nagui-apres-son-tacle-a-deux-candidats-particulierement-mauvais-video/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F13.2Fe0b7f1d2-94ff-4ba0-9573-103042a1afb6.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/n-oubliez-pas-les-paroles-la-grosse-bourde-de-nagui-apres-son-tacle-a-deux-candidats-particulierement-mauvais-video.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T17:24:03Z", "content": "Ce lundi, Nagui \u00e9tait de retour pour deux num\u00e9ros in\u00e9dits de N'oubliez pas les paroles. Et les deux premiers candidats du soir n'ont pas particuli\u00e8rement brill\u00e9...C'est l'une des nouveaut\u00e9s de la ver\u2026 [+2397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Yoann Sardet", "title": "Star Wars The Bad Batch : apr\u00e8s Clone Wars, une nouvelle s\u00e9rie anim\u00e9e annonc\u00e9e sur Disney+ - AlloCin\u00e9", "description": "Les guerres galactiques se poursuivent sur Disney+, avec l'annonce d'une nouvelle s\u00e9rie anim\u00e9e Star Wars, d\u00e9riv\u00e9e de \"Clone Wars\" et baptis\u00e9e \"The Bad Batch\".", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18691522.html", "urlToImage": "http://fr.web.img6.acsta.net/newsv7/20/07/13/19/09/1132389.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T17:20:00Z", "content": "Les guerres galactiques se poursuivent sur Disney+, avec l'annonce d'une nouvelle s\u00e9rie anim\u00e9e Star Wars, d\u00e9riv\u00e9e de \"Clone Wars\" et baptis\u00e9e \"The Bad Batch\".Disney+\r\nLes Clone Troopers repartent en \u2026 [+1604 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Blog de Jean-Marc Morandini"}, "author": "Jean-Marc Morandini", "title": "Le corps de l'actrice de la s\u00e9rie \"Glee\", Naya Rivera, qui \u00e9tait port\u00e9e disparue depuis 5 jours a \u00e9t\u00e9 ... - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "description": "Le site internet TMZ annonce ce soir que le corps de l'actrice de la s\u00e9rie \"Glee\", Naya Rivera qui \u00e9tait port\u00e9e disparue a \u00e9t\u00e9 rep\u00each\u00e9 cet apr\u00e8s-midi...", "url": "https://www.jeanmarcmorandini.com/article-430726-le-corps-de-l-actrice-de-la-serie-glee-naya-rivera-qui-etait-portee-disparue-depuis-5-jours-a-ete-repeche-cet-apres-midi-son-fils-de-4-ans-avait-ete-retrouve-seul-sur-le-bateau.html", "urlToImage": "https://static.jeanmarcmorandini.com/sites/jeanmarcmorandini.com/files/styles/facebook/public/naya_rivera_0.jpg?itok=Y3tV1vBx", "publishedAt": "2020-07-13T16:59:35Z", "content": "Le site internet TMZ annonce ce soir que le corps de l'actrice de la s\u00e9rie \"Glee\", Naya Rivera qui \u00e9tait port\u00e9e disparue a \u00e9t\u00e9 rep\u00each\u00e9 cet apr\u00e8s-midi. Elle \u00e9tait port\u00e9e disparue depuis maintenant 5 j\u2026 [+960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Yohann Turi", "title": "Aishwarya Rai : L'actrice et sa petite fille de 8 ans victimes du coronavirus - Pure People", "description": "L'ann\u00e9e 2020 se complique. La com\u00e9dienne Aishwarya Rai et sa fille Aaradhya sont actuellement enferm\u00e9es \u00e0 domicile, en quarantaine, puisqu'elles ont attrap\u00e9 toutes les deux le coronavirus. Avant elles, le mari et le beau-p\u00e8re de l'actrice avaient \u00e9t\u00e9 test\u00e9s p\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/aishwarya-rai-l-actrice-et-sa-petite-fille-de-8-ans-victimes-du-coronavirus_a396527/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/7/39/65/27/@/5701139-aishwarya-rai-montee-des-marches-du-fi-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T16:33:00Z", "content": "Coup dur pour la famille, dont les membres sont touch\u00e9s un \u00e0 un par le coronavirus. Le samedi 11 juillet 2020, la superstar du cin\u00e9ma indien Amitabh Bachchan a annonc\u00e9 qu'il \u00e9tait victime de la pand\u00e9\u2026 [+1727 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Charlotte Kaiser", "title": "Catherine Deneuve emp\u00eatr\u00e9e avec Jonathan Cohen dans \"Terrible jungle\" - Le HuffPost", "description": "Cette nouvelle com\u00e9die fran\u00e7aise, avec aussi Vincent Dedienne et Alice Bela\u00efdi, d\u00e9voile sa bande-annonce avant une sortie au cin\u00e9ma le 29 juillet.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/catherine-deneuve-empetree-avec-jonathan-cohen-dans-terrible-jungle_fr_5f0c6f8dc5b63a72c344e8ea", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f0c83ee270000a409e66af9.jpeg?cache=DFgohrNbeI&ops=1200_630", "publishedAt": "2020-07-13T16:05:57Z", "content": "CIN\u00c9MA - Plongez au coeur de la for\u00eat amazonienne le 29 juillet prochain. Avec \u201cTerrible jungle\u201d,\u00a0Hugo Benamozig\u00a0(sc\u00e9nariste pour les s\u00e9ries \u201cPlatane\u201d et \u201cAlphonse Pr\u00e9sident\u201d) et David Caviglioli sig\u2026 [+714 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "C.W.", "title": "Le rappeur Kanye West d\u00e9voile \u00ab Donda \u00bb, un titre d\u00e9di\u00e9 \u00e0 sa m\u00e8re - 20 Minutes", "description": "D\u00e9c\u00e9d\u00e9e en 2007, la m\u00e8re de l\u2019artiste aurait eu 71 ans dimanche", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/culture/2821167-20200713-rappeur-kanye-west-devoile-donda-titre-dedie-mere", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/vVHsK0DyQs2OK3BxpD1UYw/648x360_rappeur-kanye-west.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T16:03:58Z", "content": "Le rappeur Kanye West. Evan Agostini/AP/SIPA\r\nEn pleine campagne pr\u00e9sidentielle, Kanye West prend tout de m\u00eame le temps de penser \u00e0 ses proches. Dimanche, le rappeur/candidat de Dieu a d\u00e9voil\u00e9 sur Tw\u2026 [+892 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Atika Nasri", "title": "Les Anges : Un candidat intern\u00e9 dans un h\u00f4pital psychiatrique - Pure People", "description": "Un candidat des \"Anges\" a \u00e9t\u00e9 intern\u00e9 dans un h\u00f4pital psychiatrique. Sur Instagram, le jeune homme en question s'est confi\u00e9 pour la premi\u00e8re fois sur le sujet.", "url": "https://www.purepeople.com/article/les-anges-un-candidat-interne-dans-un-hopital-psychiatrique_a396503/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/3/39/65/03/@/5701001-logo-des-anges-12-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T16:00:00Z", "content": "L'un des candidats des Anges 12 a travers\u00e9 une mauvaise passe. Il s'agit de Virgil Tayoum. Apr\u00e8s que des rumeurs sont sorties, le jeune homme de 27 ans a confirm\u00e9 qu'il avait \u00e9t\u00e9 intern\u00e9 en h\u00f4pital p\u2026 [+2062 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Vincent Labille", "title": "Affaire Conclue : Caroline Margeridon r\u00e9v\u00e8le pourquoi \"le confinement a fait beaucoup de bien\" aux acheteurs-s - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Ce lundi, les acheteurs-stars d'Affaire Conclue ont expliqu\u00e9 pourquoi la crise sanitaire et le confinement avaient eu du bon pour leurs petites entreprises respectives...", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/257628-affaire-conclue-caroline-margeridon-revele-pourquoi-le-confinement-a-fait-beaucoup-de-bien-aux-acheteurs-de-lemission-video/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F13.2Fd01043c9-e641-48b2-830e-640ea417ae94.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/affaire-conclue-caroline-margeridon-revele-pourquoi-le-confinement-a-fait-beaucoup-de-bien-aux-acheteurs-stars-de-sophie-davant-video.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T15:55:11Z", "content": "Ce lundi, les acheteurs-stars d'Affaire Conclue ont expliqu\u00e9 pourquoi la crise sanitaire et le confinement avaient eu du bon pour leurs petites entreprises respectives...Parait-il qu'\u00e0 toute chose ma\u2026 [+1962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Thomas Dutronc retrouve enfin son p\u00e8re Jacques Dutronc, \"en pleine forme\" - Paris Match", "description": "S\u00e9par\u00e9 de son p\u00e8re pendant le confinement, Thomas Dutronc a enfin pu \u00e0 nouveau partager un moment avec lui et a donn\u00e9 de ses nouvelles.", "url": "https://www.parismatch.com/People/Thomas-Dutronc-retrouve-son-pere-Jacques-Dutronc-en-pleine-forme-1693959", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/people/thomas-dutronc-retrouve-son-pere-jacques-dutronc-en-pleine-forme-1693959/27619455-1-fre-FR/Thomas-Dutronc-retrouve-son-pere-Jacques-Dutronc-en-pleine-forme.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T15:55:00Z", "content": "S\u00e9par\u00e9 de son p\u00e8re pendant le confinement, Thomas Dutronc a enfin pu \u00e0 nouveau partager un moment avec lui et a donn\u00e9 de ses nouvelles. Retrouvailles p\u00e8re-fils pour Jacques et Thomas Dutronc. Le duo \u2026 [+1934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "Quint\u00e9+ du 14 juillet \u00e0 Longchamp : les pronostics - RTL.fr", "description": "Retrouvez les pronostics de Dominique Cordier pour le quint\u00e9 du 14 juillet 2020, le Longines Handicap de la F\u00eate Nationale.", "url": "https://www.rtl.fr/sport/autres-sports/quinte-du-14-juillet-a-longchamp-les-pronostics-7800668041", "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0223/7800145835_les-courses.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T15:55:00Z", "content": "N'ayons pas peur des outsiders dans ce quint\u00e9+, o\u00f9 notre favori pr\u00e9sente la particularit\u00e9 de ne jamais avoir \u00e9t\u00e9 align\u00e9 au d\u00e9part d'un handicap et d'avoir d\u00e9j\u00e0 couru sur une douzaine de champs de cou\u2026 [+763 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "Thibaut Calatayud", "title": "Toulouse. Centres commerciaux, jardineries, grandes enseignes... Ce qui est ouvert mardi 14 juillet - Actu Toulouse", "description": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate nationale, mardi 14 juillet 2020, de nombreuses enseignes ouvrent leurs portes \u00e0 Toulouse et dans l'agglo, d'autres sont ferm\u00e9es. On fait le point.", "url": "https://actu.fr/occitanie/toulouse_31555/toulouse-centres-commerciaux-jardineries-grandes-enseignes-magasins-ce-qui-est-ouvert-mardi-14-juillet_34911136.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2020/07/adobestock-358089161.jpeg", "publishedAt": "2020-07-13T15:54:01Z", "content": "\u00c0 Toulouse, quels commerces sont ouverts, mardi 14 juillet 2020 ? (\u00a9Illustration / Adobe Stock)\r\nPour ce 14-Juillet, jour de f\u00eate nationale, de nombreux commerces chamboulent leurs horaires. Certains\u2026 [+4863 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": null, "title": "Cr\u00e9ative, forte, engag\u00e9e : Zahara Jolie-Pitt, une adolescente \"extraordinaire\" - Le Figaro", "description": "Angelina Jolie a d\u00e9crit sa fille de 15 ans comme une \u00abfemme africaine extraordinaire\u00bb au cours d\u2019un \u00e9change vid\u00e9o avec l\u2019activiste ougandaise Vanessa Nakate, d\u00e9voil\u00e9 par le Time, le jeudi 9 juillet. Portrait d\u2019une adolescente au firmament, qui a pourtant gard\u2026", "url": "https://madame.lefigaro.fr/celebrites/creative-forte-engagee-zahara-jolie-pitt-une-adolescente-extraordinaire-130720-181725", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/madame/1200x1200/sites/default/files/img/2020/07/angelina-jolie-et-zahara-jolie-pitt.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T15:35:53Z", "content": "\u00abJai tant appris delle\u00bb, sest enthousiasm\u00e9e Angelina Jolie lors dun entretien vid\u00e9o avec la militante \u00e9cologiste Vanessa Nakate, d\u00e9voil\u00e9 par le Time, le jeudi 9 juillet. Lactrice de 45 ans na pas tar\u2026 [+6076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ldpeople.com"}, "author": null, "title": "Aya Nakamura stopp\u00e9e par la Police en pleine production, cette vid\u00e9o fait le buzz - LDpeople.com", "description": "Alors qu'Aya Nakamura \u00e9tait entrain de tourner son prochain clip en ext\u00e9rieur, deux motards de la police, lanc\u00e9s \u00e0 la poursuite d'un homme", "url": "https://www.ldpeople.com/aya-nakamura-stoppee-par-la-police-en-pleine-production-cette-video-fait-le-buzz-70735/", "urlToImage": "https://www.ldpeople.com/wp-content/uploads/2020/07/aya-nakamura-stoppee-par-la-police-en-pleine-production-cette-video-fait-le-buzz.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:40:21Z", "content": "Alors qu\u2019Aya Nakamura \u00e9tait entrain de tourner son prochain clip en ext\u00e9rieur, deux motards de la police, lanc\u00e9s \u00e0 la poursuite d\u2019un homme \u00e0 moto, ont surgi sur les lieux. Ces images, qui ont \u00e9t\u00e9 for\u2026 [+3002 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Prince William : cette blague discr\u00e8te qu'il a gliss\u00e9 au p\u00e8re de Kate Middleton le jour de son mariage - Closer France", "description": "Le 29 avril 2011, le prince William et Kate Middleton se sont mari\u00e9s, \u00e0 l\u2019abbaye de Westminster \u00e0 Londres. Pendant la c\u00e9r\u00e9monie, le duc de Cambridge a gliss\u00e9 une petite blague, au p\u00e8re de sa future \u00e9pouse.", "url": "https://www.closermag.fr/royautes/prince-william-cette-blague-discrete-qu-il-a-glisse-au-pere-de-kate-middleton-le-jour-de-son-mariage-1142434", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/3/0/13130685/prince-william-cette-blague-discrete-glisse-pere-kate-middleton-jour-son-mariage.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-13T14:38:55Z", "content": "Leur union restera \u00e0 jamais grav\u00e9e dans l'Histoire. Le 29 avril 2011, le prince William et Kate Middleton se sont dit \"oui\" pour le meilleur et pour le pire, en l'abbaye de Westminster, \u00e0 Londres. V\u00ea\u2026 [+2086 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "St\u00e9phane Leblanc", "title": "\u00ab Et\u00e9 85 \u00bb : Pourquoi Fran\u00e7ois Ozon sort le film id\u00e9al pour retourner au cin\u00e9ma en ce d\u00e9but d\u2019\u00e9t\u00e9 2020 - 20 Minutes", "description": "\u00ab\u00a0Et\u00e9 85\u00a0\u00bb, le nouveau film de Fran\u00e7ois Ozon, est le premier \u00e0 sortir, ce mardi 14\u00a0juillet, sous le label Cannes 2020", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/cinema/2821027-20200713-85-pourquoi-francois-ozon-sort-film-ideal-retourner-cinema-debut-2020", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/owPm_Rk3TJqerV-QY1E2hg/648x360_felix-lefebvre-g-benjamin-voisin-85-francois-ozon.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:37:00Z", "content": "F\u00e9lix Lefebvre (\u00e0 g.) et Benjamin Voisin dans Et\u00e9 85 de Fran\u00e7ois Ozon MANDARIN PRODUCTION/FOZ/France 2 CINEMA/PLAYTIME PRODUCTION/SCOPE PICTURES\r\nRarement un film aura connu une sortie aussi rocambol\u2026 [+5067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Lola Leger", "title": "Kelly Preston : comment la femme de John Travolta s'\u00e9tait involontairement tir\u00e9 dessus \u00e0 20 ans - Closer France", "description": "Dans les ann\u00e9es 1990, Kelly Preston a \u00e9t\u00e9 victime d'un terrible accident. Et pour cause, elle s'\u00e9tait involontairement tir\u00e9e dessus avec l'arme de son petit-ami de l'\u00e9poque...", "url": "https://www.closermag.fr/people/kelly-preston-comment-la-femme-de-john-travolta-s-etait-involontairement-tire-de-1142400", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/3/0/13130652/kelly-preston-comment-femme-john-travolta-etait-involontairement-tire-dessus-ans.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-13T14:35:07Z", "content": "Mari\u00e9e \u00e0 John Travolta pendant pr\u00e8s de trente ans, Kelly Preston a d'abord \u00e9t\u00e9 en couple avec deux autres c\u00e9l\u00e8bres com\u00e9diens : George Clooney et Charlie Sheen ! Si elle a \u00e9t\u00e9 bri\u00e8vement fianc\u00e9e \u00e0 ce \u2026 [+2123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "author": "R\u00e9daction Paris Match Belgique", "title": "Meghan Markle : Sa nouvelle robe estivale (et vraiment pas ch\u00e8re) s'arrache d\u00e9j\u00e0 - Paris Match Belgique", "description": "\u00c0 moins de 100 euros pi\u00e8ce, on parie qu\u2019elle va \u00eatre en rupture de stock sans plus tarder.", "url": "https://parismatch.be/actualites/people/414638/meghan-markle-sa-nouvelle-robe-estivale-et-vraiment-pas-chere-sarrache-deja", "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2020/07/BELGAIMAGE-156320067.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:28:00Z", "content": "\u00c0 moins de 100 euros pi\u00e8ce, on parie qu\u2019elle va \u00eatre en rupture de stock sans plus tarder.\r\nOn la connaissait plus pour le prix exorbitant de sa garde-robe et c\u2019est plut\u00f4t Kate Middleton qui nous ava\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Fanny Petoin", "title": "Le\u00efla Kaddour maman : la journaliste partage sur Twitter une petite gal\u00e8re apr\u00e8s un voyage en train avec son b - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "La journaliste de France T\u00e9l\u00e9visions Le\u00efla Kaddour est devenue maman il y a quelques semaines. Et comme tous les jeunes parents, elle fait face \u00e0 de petites gal\u00e8res... comme celle qu'elle a rencontr\u00e9 \u00e0 l'occasion d'un trajet Paris-Agen, comme elle l'a racont\u00e9\u2026", "url": "https://www.programme-tv.net/news/people/257622-leila-kaddour-maman-la-journaliste-partage-sur-twitter-une-petite-galere-apres-un-voyage-en-train-avec-son-bebe/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F13.2F188f0b74-7824-41ca-afea-4599738a33f0.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/leila-kaddour-maman-la-journaliste-partage-sur-twitter-une-petite-galere-apres-un-voyage-en-train-avec-son-bebe.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:14:32Z", "content": "La journaliste de France T\u00e9l\u00e9visions Le\u00efla Kaddour est devenue maman il y a quelques semaines. Et comme tous les jeunes parents, elle fait face \u00e0 de petites gal\u00e8res... comme celle qu'elle a rencontr\u00e9\u2026 [+2050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Sol\u00e8ne Sablayrolles", "title": "Lucifer saison 5 : Le trailer d\u00e9voil\u00e9, Chloe retrouve un Lucifer... diff\u00e9rent et d\u00e9moniaque - melty", "description": "Elle est enfin l\u00e0 ! Apr\u00e8s un an d'attente, la bande-annonce de la premi\u00e8re partie de la saison 5 de Lucifer a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9e par Netflix et elle promet de nombreux rebondissements.", "url": "https://www.melty.fr/lucifer-saison-5-le-trailer-devoile-chloe-retrouve-un-lucifer-different-et-demoniaque-a725944.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4184078-facebook-f10/lucifer-saison-5-trailer-part-1-chloe-bande.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:04:20Z", "content": "Le moment tant attendu est enfin arriv\u00e9. Apr\u00e8s de tr\u00e8s longs mois d'attente, voire m\u00eame un an depuis la diffusion du Season Finale de la saison 4 de Lucifer, Netflix a d\u00e9voil\u00e9 le trailer de la premi\u00e8\u2026 [+1591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Benjamin Helfer", "title": "Catherine Barma : carri\u00e8re, famille... ce que vous ignoriez peut-\u00eatre sur l'ex-productrice de Laurent Ruquier - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Fid\u00e8le productrice d'On n'est pas couch\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de Laurent Ruquier , Catherine Barma est d\u00e9sormais en guerre ouverte avec l'animateur. L'occasion d'en apprendre plus sur cette femme de l'ombre.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/257620-catherine-barma-carriere-famille-ce-que-vous-ignoriez-peut-etre-sur-lex-productrice-de-laurent-ruquier/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F13.2F95b59427-355f-401b-87a1-dfd15d644d2e.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/catherine-barma-carriere-famille-ce-que-vous-ignoriez-peut-etre-sur-l-ex-productrice-de-laurent-ruquier.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:01:03Z", "content": "Fid\u00e8le productrice d'On n'est pas couch\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de Laurent Ruquier , Catherine Barma est d\u00e9sormais en guerre ouverte avec l'animateur. L'occasion d'en apprendre plus sur cette femme de l'ombre. La\u2026 [+2258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Paul Serry", "title": "Un si grand soleil : Jennifer Dubourg-Braconni (Davia) pose seins nus \u00e0 la barre d'un bateau (PHOTO) - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Jennifer Dubourg-Bracconi, alias Davia dans Un si grand soleil, a d\u00e9voil\u00e9 une photo d'elle dans une quasi tenue d'Eve sur son compte Instagram. Un clich\u00e9 qui a fait r\u00e9agir ses fans et ses copains de tournage.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/series-tv/257619-un-si-grand-soleil-france-2-jennifer-dubourg-braconni-davia-pose-seins-nus-a-la-barre-dun-bateau-photo/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F13.2F2e7e969c-6cd0-41c9-930e-36375cbc0e5b.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/un-si-grand-soleil-jennifer-dubourg-braconni-davia-pose-seins-nus-a-la-barre-d-un-bateau-photo.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T14:00:00Z", "content": "Jennifer Dubourg-Bracconi, alias Davia dans Un si grand soleil, a d\u00e9voil\u00e9 une photo d'elle dans une quasi tenue d'Eve sur son compte Instagram. Un clich\u00e9 qui a fait r\u00e9agir ses fans et ses copains de \u2026 [+1789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "La prochaine s\u00e9rie fran\u00e7aise de Netflix va \u00eatre tourn\u00e9e \u00e0 Nice - Nice-Matin", "description": "D'apr\u00e8s les informations d'Allocin\u00e9, Netflix va porter \u00e0 l'\u00e9cran le best-seller de l'\u00e9crivain am\u00e9ricain Harlan Coben \"Disparu \u00e0 jamais\". C'est Nice qui a \u00e9t\u00e9 choisie pour accueillir le tournage, vraisemblablement au cours du mois de septembre.", "url": "https://www.nicematin.com/serie-tv/la-prochaine-serie-francaise-de-netflix-va-etre-tournee-a-nice-540467", "urlToImage": "https://cdn.static01.nicematin.com/media/npo/large/2020/07/nice-vue-aerienne.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T13:31:00Z", "content": "La Baie des Anges va \u00eatre le cadre de l'intrigue de la prochaine s\u00e9rie fran\u00e7aise de Netflix.\r\nAdapt\u00e9e du roman \"Disparu \u00e0 jamais\" (2002), consid\u00e9r\u00e9 comme l'un des plus sombres de l'oeuvre d'Harlan Co\u2026 [+1783 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ozap"}, "author": "Christophe Gazzano", "title": "\"Balance ton post\" : Rokhaya Diallo et Geoffroy Lejeune rejoignent la bande de Cyril Hanouna - OZAP", "description": "Ils feront partie du magazine de d\u00e9bats de C8 \u00e0 la rentr\u00e9e.", "url": "https://www.ozap.com/actu/-balance-ton-post-rokhaya-diallo-et-geoffroy-lejeune-rejoignent-la-bande-de-cyril-hanouna/595075", "urlToImage": "https://static1.ozap.com/articles/5/59/50/75/@/4636003--balance-ton-post-opengraph_1200-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T13:13:11Z", "content": "Deux nouvelles recrues pour \"Balance ton post\". Selon une information du site de Jean-Marc Morandini, confirm\u00e9e par C8, le magazine de d\u00e9bats pr\u00e9sent\u00e9 par Cyril Hanouna, qui reviendra pour une saison\u2026 [+1759 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Lola Leger", "title": "Will Smith tromp\u00e9 par sa femme Jada : cette vid\u00e9o qui refait surface et intrigue - Closer France", "description": "Will Smith aurait-il pouss\u00e9 son \u00e9pouse dans les bras d'un autre ? Dans une vid\u00e9o qui a refait surface, on peut en effet voir le com\u00e9dien parler de ses probl\u00e8mes de mariage et r\u00e9v\u00e9ler que Jada Pinkett-Smith devrait sortir et &quot;trouver son bonheur.&quot;", "url": "https://www.closermag.fr/people/will-smith-trompe-par-sa-femme-jada-cette-video-qui-refait-surface-et-intrigue-1142308", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/3/1/13131060/will-smith-trompe-par-femme-jada-cette-video-qui-refait-surface-intrigue.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-13T12:41:31Z", "content": "Ils sont au cur de l'actualit\u00e9 ! Alors que le rappeur August Alsina confiait il y a quelques jours avoir eu une liaison avec Jada Pinkett-Smith avec l'accord de son mari, le couple de stars a enfin r\u2026 [+2853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "author": "C. V.", "title": "\u00c0 seulement 21 ans, le fils a\u00een\u00e9 de David et Victoria Beckham se fiance, et publie un clich\u00e9 in\u00e9dit de l'heureuse \u00e9lue - Paris Match Belgique", "description": "Sur Instagram, le fils a\u00een\u00e9 du clan Beckham vient de publier une photo extr\u00eamement r\u00e9jouissante. V\u00eatu d\u2019un costume, Brooklyn Beckham pose en compagnie de sa\u2026", "url": "https://parismatch.be/actualites/people/414603/a-seulement-21-le-fils-aine-de-david-et-victoria-beckham-se-fiance-et-publie-un-cliche-inedit-de-lheureuse-elue", "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2020/07/brroklyn-beckham-fiance.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T12:25:00Z", "content": "David et Victoria seraient aux anges.\r\nSur Instagram, le fils a\u00een\u00e9 du clan Beckham vient de publier une photo extr\u00eamement r\u00e9jouissante. V\u00eatu d\u2019un costume, Brooklyn Beckham pose en compagnie de sa nou\u2026 [+1163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stars Actu"}, "author": "Emilie Grady", "title": "Plus belle la vie en avance : Barbara risque 10 ans de prison (vid\u00e9o PBLV \u00e9pisode n\u00b04066) - Stars Actu", "description": "4.6 (19) Annonces Lundi prochain dans votre feuilleton quotidien \u00ab\u00a0Plus belle la vie\u00a0\u00bb, Barbara est dans de sales draps !", "url": "https://www.stars-actu.fr/2020/07/plus-belle-la-vie-en-avance-barbara-risque-10-ans-de-prison-video-pblv-episode-n4066/", "urlToImage": "https://www.stars-actu.fr/wp-content/uploads/2020/07/pblv-jpbarbaraprison.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T12:01:00Z", "content": "Lundi prochain dans votre feuilleton quotidien \u00ab\u00a0Plus belle la vie\u00a0\u00bb, Barbara est dans de sales draps ! En effet, la fille de L\u00e9o est en garde \u00e0 vue au commissariat pour avoir voulu aider Pauline, la\u2026 [+1095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Le rappeur Lil Marlo meurt \u00e0 l'\u00e2ge de 30 ans - BFMTV", "description": "Le musicien, originaire d'Atlanta, a \u00e9t\u00e9 victime d'une fusillade. Il avait 30 ans.", "url": "https://www.bfmtv.com/people/le-rappeur-lil-marlo-meurt-a-l-age-de-30-ans_AN-202007130165.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/MLFEfa9PHLW7ix0QzoUFBSdB6lg=/0x106:2048x1258/2048x0/images/Lil-Marlo-en-2019-375643.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T11:55:21Z", "content": "Le musicien, originaire d'Atlanta, a \u00e9t\u00e9 victime d'une fusillade. Il avait 30 ans.\r\nLe rappeur Rudolph Johnson, connu sous le nom de sc\u00e8ne Lil Marlo, est mort samedi soir dans une fusillade alors qu'\u2026 [+530 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Disparition de Naya Rivera: les autorit\u00e9s demandent aux fans et aux proches de ne pas participer aux... - BFMTV", "description": "Les autorit\u00e9s californiennes demandent aux volontaires de rester \u00e9loign\u00e9s des recherches pour retrouver l'actrice de Glee, disparue depuis mercredi.", "url": "https://www.bfmtv.com/international/disparition-de-naya-rivera-les-autorites-demandent-aux-fans-et-aux-proches-de-ne-pas-participer-aux-recherches_AN-202007130163.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/LyVnWNFSgf2THt4Li2us4l_JH0s=/4x3:2260x1272/2256x0/images/-141435.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T11:47:22Z", "content": "Les autorit\u00e9s californiennes demandent aux volontaires de rester \u00e9loign\u00e9s des recherches pour retrouver l'actrice de Glee, disparue depuis mercredi.\r\nLes recherches se poursuivent pour tenter de retr\u2026 [+2848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Caroline Receveur et Hugo Philip mari\u00e9s, les photos de leur arriv\u00e9e \u00e0 la mairie - Paris Match", "description": "Caroline Receveur et Hugo Philip se sont mari\u00e9s \u00e0 Paris samedi. Avant de s'unir, le couple a \u00e9t\u00e9 aper\u00e7u lors de son arriv\u00e9e s\u00e9par\u00e9e \u00e0 la mairie.", "url": "https://www.parismatch.com/People/Caroline-Receveur-et-Hugo-Philip-maries-les-photos-de-leur-arrivee-a-la-mairie-1693793", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/people/caroline-receveur-et-hugo-philip-maries-les-photos-de-leur-arrivee-a-la-mairie-1693793/27617343-1-fre-FR/Caroline-Receveur-et-Hugo-Philip-maries-les-photos-de-leur-arrivee-a-la-mairie.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T10:29:00Z", "content": "Caroline Receveur et Hugo Philip se sont mari\u00e9s \u00e0 Paris samedi. Avant de s'unir, le couple a \u00e9t\u00e9 aper\u00e7u lors de son arriv\u00e9e s\u00e9par\u00e9e \u00e0 la mairie. Ce week-end, Caroline Receveur et Hugo Philip surprena\u2026 [+1262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Antoine Gautherie", "title": "The Batman : HBO pr\u00e9pare une s\u00e9rie bas\u00e9e sur le film - Journal du geek", "description": "La s\u00e9rie ne sortira probablement pas avant The Batman, pr\u00e9vu le 1er octobre 2021, et le tout pourrait encore prendre du retard \u00e0 cause du coronavirus.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/07/13/the-batman-hbo-serie-basee-film/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/07/batman.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T10:00:00Z", "content": "Dans un communiqu\u00e9, HBO a annonc\u00e9 que le r\u00e9alisateur de The Batman, qui devrait sortir \u00e0 l\u2019automne 2021, travaillait sur une s\u00e9rie bas\u00e9e sur ce m\u00eame univers. Il devrait s\u2019agir d\u2019un m\u00e9lange de drame e\u2026 [+2118 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u00ab Nus et culott\u00e9s \u00bb sur France 5. Nans et Mouts repartent \u00e0 l\u2019aventure - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMid2h0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9tZWRpYXMvdGVsZXZpc2lvbi9udXMtZXQtY3Vsb3R0ZXMtc3VyLWZyYW5jZS01LW5hbnMtZXQtbW91dHMtcmVwYXJ0ZW50LWEtbC1hdmVudHVyZS02OTA0ODA00gF3aHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL21lZGlhcy90ZWxldmlzaW9uL251cy1ldC1jdWxvdHRlcy1zdXItZnJhbmNlLTUtbmFucy1ldC1tb3V0cy1yZXBhcnRlbnQtYS1sLWF2ZW50dXJlLTY5MDQ4MDQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-13T09:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Arnaud Ducret, ses gestes romantiques pour \"maintenir la flamme\" avec sa compagne - Paris Match", "description": "Arnaud Ducret ne manque pas de petites attentions envers sa compagne, Claire Francisci.", "url": "https://www.parismatch.com/People/Arnaud-Ducret-ses-gestes-romantiques-pour-maintenir-la-flamme-avec-sa-compagne-1693791", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/people/arnaud-ducret-ses-gestes-romantiques-pour-maintenir-la-flamme-avec-sa-compagne-1693791/27617312-1-fre-FR/Arnaud-Ducret-ses-gestes-romantiques-pour-maintenir-la-flamme-avec-sa-compagne.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T09:26:52Z", "content": "Arnaud Ducret ne manque pas de petites attentions envers sa compagne, Claire Francisci.\u00a0 Divorc\u00e9 de Maurine Nicot, la m\u00e8re de son fils, Arnaud Ducret a retrouv\u00e9 lamour en la personne de Claire Franci\u2026 [+1671 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Julia Fernandez", "title": "Chicken Run : pol\u00e9mique apr\u00e8s la d\u00e9cision des producteurs de ne pas recaster la voix principale - AlloCin\u00e9", "description": "Scandale dans le poulailler le plus c\u00e9l\u00e8bre du cin\u00e9ma. L'actrice britannique qui incarnait la voix de Ginger dans le film d'animation des studios Aardman n'a pas \u00e9t\u00e9 choisie pour reprendre le r\u00f4le d\u00fb...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18691496.html", "urlToImage": "http://fr.web.img4.acsta.net/newsv7/20/07/13/10/24/1864666.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T09:03:00Z", "content": "Scandale dans le poulailler le plus c\u00e9l\u00e8bre du cin\u00e9ma. L'actrice britannique qui incarnait la voix de Ginger dans le film d'animation des studios Aardman n'a pas \u00e9t\u00e9 choisie pour reprendre le r\u00f4le d\u00fb\u2026 [+2251 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Letribunaldunet.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/letribunaldunet/, Jeanne", "title": "Les reines du Shopping : Cristina Cordula choqu\u00e9e par la tenue sexy d'une candidate - Tribunal Du Net", "description": "Cristina Cordula pr\u00e9sentait un nouvel \u00e9pisode des Reines du shopping et a \u00e9t\u00e9 \u00e9poustoufl\u00e9e par la tenue sexy d'une candidate.", "url": "http://www.letribunaldunet.fr/people/reines-shopping-cristina-cordula-choquee-tenue-sexy-candidate.html", "urlToImage": "http://www.letribunaldunet.fr/wp-content/uploads/2020/07/cristina-cordula-.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T08:29:27Z", "content": "Depuis plusieurs ann\u00e9es maintenant, Cristina Cordula pr\u00e9sente l\u2019\u00e9mission Les reines du shopping, diffus\u00e9e sur M6. Et le moins que l\u2019on puisse dire, c\u2019est que chaque \u00e9pisode r\u00e9serve son lot de surpris\u2026 [+1888 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "De Fun\u00e8s fait la grimace \u00e0 la v\u00e9n\u00e9rable Cin\u00e9math\u00e8que fran\u00e7aise - Actu Orange", "description": "Antid\u00e9presseur sur le petit \u00e9cran pendant le confinement, Louis de Fun\u00e8s refait des grimaces, mais cette fois \u00e0 la Cin\u00e9math\u00e8que fran\u00e7aise : le temple du 7e art lui d\u00e9die \u00e0 partir de mercredi une exposition sans pr\u00e9c\u00e9dent pour un acteur.", "url": "https://actu.orange.fr/france/de-funes-fait-la-grimace-a-la-venerable-cinematheque-francaise-CNT000001rAeKv.html", "urlToImage": "http://media2.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2Fe18%2F83d%2Fb25fc3576df1850088f7fb74ed%2Fde-funes-fait-la-grimace-a-la-venerable-cinematheque-francaise%7C000_1UU1ON-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2020-07-13T08:18:58Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le lundi 13 juillet 2020 \u00e0 13h37\r\nAntid\u00e9presseur sur le petit \u00e9cran pendant le confinement, Louis de Fun\u00e8s refait des grimaces, mais cette fois \u00e0 la Cin\u00e9math\u00e8que fran\u00e7aise : le temple du \u2026 [+3767 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Au Ghana, une biblioth\u00e8que pour d\u00e9fendre la litt\u00e9rature africaine - Le Monde", "description": "Sylvia Arthur a mis \u00e0 disposition sa collection pr\u00e8s de 4\u00a0000 ouvrages \u00e0 la disposition des habitants d\u2019Accra et veut organiser d\u00e9bats et r\u00e9sidences d\u2019\u00e9crivains.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2020/07/13/au-ghana-une-bibliotheque-pour-defendre-la-litterature-africaine_6046048_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/13/333/0/4000/2000/1440/720/60/0/f4556f0_241548696-000_1UW027.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T08:06:37Z", "content": "Sylvia Arthur le 2 juillet 2020 dans la biblioth\u00e8que quelle vient de r\u00e9ouvrir \u00e0 Accra, la Library of Africa and the African Diaspora (Loatad). NIPAH DENNIS/AFP\r\nLAnglo-Ghan\u00e9enne Sylvia Arthur avait t\u2026 [+4611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "David Laurent", "title": "Old Guard sur Netflix : on regarde ou on zappe le film de Charlize Theron ? - Presse-citron", "description": "Avec Old Guard, Charlize Theron et Netflix signent un film aux ambitions XXL. Mais le r\u00e9sultat est-il \u00e0 la hauteur des espoirs ?", "url": "https://www.presse-citron.net/old-guard-sur-netflix-on-regarde-ou-on-zappe-le-film-de-charlize-theron/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/07/Old-Guard-Netflix-e1594500620999.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T07:31:48Z", "content": "Attention, l\u2019article suivant contient de l\u00e9gers spoilers sur l\u2019intrigue du film Old Guard, mis en ligne par Netflix vendredi 10 juillet. Si vous ne voulez rien savoir, contentez-vous de d\u00e9couvrir la \u2026 [+1712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Action, humour et religion : \u00abWarrior Nun\u00bb, la bonne surprise de Netflix - Le Parisien", "description": "Sortie le 2 juillet, la s\u00e9rie, qui raconte les aventures d\u2019une adolescente devenue guerri\u00e8re malgr\u00e9 elle, a trouv\u00e9 son public sur la plate-f", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/series/action-humour-et-religion-warrior-nun-la-bonne-surprise-de-netflix-13-07-2020-8351955.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/T6N3GQZDDJQLR2V5BYVEOFQ53Q.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T07:18:00Z", "content": "En panne de blockbusters au cin\u00e9ma cet \u00e9t\u00e9, l'amateur d'action pourrait bien trouver son bonheur dans la surprise estivale de Netflix. \u00ab Warrior Nun \u00bb squatte le top 10 France de la plate-forme depui\u2026 [+2298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tirage-gagnant.com"}, "author": "Nicolas Robineau", "title": "R\u00e9sultat Loto FDJ du lundi 13 juillet 2020 : 1 grand gagnant remporte 137 000\u20ac au tirage - Tirage Gagnant", "description": "Jackpot Loto de 3.000.000\u20ac ce lundi 13 juillet 2020 \u2705 R\u00e9sultat de ce tirage du jour en ligne sur Tirage-Gagnant.com", "url": "https://tirage-gagnant.com/50125/loto-lundi-13-juillet-2020/", "urlToImage": "https://tirage-gagnant.com/wordpress-core/wp-content/uploads/2020/07/resultat-loto-lundi-13-juillet-2020.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T07:09:30Z", "content": "Le d\u00e9but de la semaine commence avec un tirage du Loto de 3 millions d\u2019euros ce lundi 13 juillet 2020. Faisant suite \u00e0 un tirage sans millionnaire samedi, vous serez \u00e0 nouveau tr\u00e8s nombreux \u00e0 tenter \u2026 [+4790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "PHOTO - Matt Pokora : cette photo qui fait le buzz sur Instagram - Public", "description": "Matt Pokora et sa petite famille ont enfin pu revenir en France. Il faut dire que depuis la naissance de son enfant, le chanteur n'\u00e9tait pas revenu dans son pays et sa famille rest\u00e9e ici n'avait encore jamais rencontr\u00e9 le petit\u00a0Isaiah. Matt Pokora d\u00e9clarait r\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/PHOTO-Matt-Pokora-cette-photo-qui-fait-le-buzz-sur-Instagram-1646704", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/photo-matt-pokora-cette-photo-qui-fait-le-buzz-sur-instagram-1646704/43744068-1-fre-FR/PHOTO-Matt-Pokora-cette-photo-qui-fait-le-buzz-sur-Instagram.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T06:45:00Z", "content": "Matt Pokora et sa petite famille ont enfin pu revenir en France. Il faut dire que depuis la naissance de son enfant, le chanteur n'\u00e9tait pas revenu dans son pays et sa famille rest\u00e9e ici n'avait enco\u2026 [+1500 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tf1.fr"}, "author": null, "title": "Familles nombreuses : la vie en XXL - Saison 01 Episode 06 - TF1", "description": "Dans l\u2019\u00e9pisode 06 de Familles nombreuses : la vie en XXL, la famille Jeanson ouvre une nouvelle page de leur nouvelle vie. C\u2019est le jour du grand d\u00e9m\u00e9nagement pour eux. Les enfants sont excit\u00e9s par ce grand jour. Camille Santoro emm\u00e8ne ses enfants \u00e0 la piscin\u2026", "url": "https://www.tf1.fr/tf1/les-familles-nombreuses-la-vie-en-xxl/videos/familles-nombreuses-la-vie-en-xxl-episode-6-63182864.html", "urlToImage": "https://photos.tf1.fr/1200/720/familles-nombreuses-la-vie-en-xxl-saison-01-episode-06-99f997-028466-0@1x.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T06:15:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Christophe Ma\u00e9 : \u00abPas question de jouer devant 4000 masques\u00bb - Le Parisien", "description": "Le chanteur, qui enregistre actuellement \u00e0 Saint-R\u00e9my-de-Provence, se confie sur son confinement, ses projets et sa tourn\u00e9e qui doit reprend", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/musique/christophe-mae-pas-question-de-jouer-devant-4000-masques-13-07-2020-8351922.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/7PW26PLMS6YHSSMGGOIVIOAVHQ.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T06:04:00Z", "content": "Christophe Ma\u00e9 s'est reconfin\u00e9. Mais cette fois, pour le plaisir. La crise du coronavirus a mis un coup d'arr\u00eat brutal \u00e0 la tourn\u00e9e qu'il venait de lancer, d\u00e9but mars, dans la foul\u00e9e de son nouvel al\u2026 [+5651 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Franceinter.fr"}, "author": "Philippe Lefebvre", "title": "Masques, gel et selfies spots avec Mickey : Disneyland Paris pr\u00e9pare sa r\u00e9ouverture - France Inter", "description": "Port du masque en permanence et r\u00e9servations en ligne obligatoires, Disneyland Paris va ouvrir \u00e0 nouveau les portes de son royaume mercredi 15 juillet mais sous tr\u00e8s haute surveillance.", "url": "https://www.franceinter.fr/masques-gel-et-selfies-spots-avec-mickey-disneyland-paris-prepare-sa-reouverture", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/07/e351c504-ebc6-4cda-9178-d2cdf3a081f7/1200x680_mickey_ne_devrait_recevoir_que_12_000_visiteurs_par_jour_contre_40_000_habituellement.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T05:08:50Z", "content": "Port du masque en permanence et r\u00e9servations en ligne obligatoires, Disneyland Paris va ouvrir \u00e0 nouveau les portes de son royaume mercredi 15 juillet mais sous tr\u00e8s haute surveillance.\r\nMickey ne de\u2026 [+4981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Arthur RainBot", "title": "Horoscope chinois du Lundi 13 juillet 2020 - 20minutes.fr", "description": "D\u00e9couvrez l\u2019horoscope chinois de 20 Minutes du 13/07/2020", "url": "https://www.20minutes.fr/horoscope-quotidien-chinois/2817447-20200708-horoscope-chinois-du-lundi-13-juillet-2020", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/ZW1WRq3LQk6ZALfUdK-VQQ/648x360_horoscope-quotidien-chinois.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T04:05:02Z", "content": "D\u00e9couvrez l'horoscope quotidien chinois DR\r\nNiveau sant\u00e9, moral en dents de scie. Vous serez nerveux et il y a des risques d'insomnie. Niveau humeur, journ\u00e9e porteuse d'espoir. Niveau amour, ne bousc\u2026 [+10602 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Clarisse Fabre", "title": "Cam\u00e9lia Jordana : \u00ab Le f\u00e9minisme intersectionnel gagne ma g\u00e9n\u00e9ration \u00bb - Le Monde", "description": "La chanteuse et com\u00e9dienne de 27\u00a0ans, qui joue dans \u00ab\u00a0La Nuit venue\u00a0\u00bb, de Fr\u00e9d\u00e9ric Farrucci, polar sur fond d\u2019esclavage moderne, revient sur la pol\u00e9mique suscit\u00e9e par ses propos sur la violence polici\u00e8re envers les Noirs.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2020/07/13/camelia-jordana-le-feminisme-intersectionnel-gagne-ma-generation_6046024_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/11/1348/0/3716/1852/1440/720/60/0/e2d18b0_67480075-mac_cameliajordana_030720-5.jpg", "publishedAt": "2020-07-13T02:52:13Z", "content": "Cam\u00e9lia Jordana, \u00e0 Paris, le 3 juillet. MARTIN COLOMBET POUR\u00a0\u00ab LE MONDE\u00a0\u00bb\r\nLe matin de lentretien, le 24\u00a0juin, Cam\u00e9lia Jordana est arriv\u00e9e les cheveux d\u00e9fris\u00e9s, coiffure quelle arborait sur le platea\u2026 [+2655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Pyjam'Advisor pour 20\u00a0Minutes", "title": "Que faire \u00e0 Paris ce lundi 13 juillet ? - 20 Minutes", "description": "Quoi faire ce 13/07/2020 \u00e0 Paris ?  En partenariat avec Toot Sweet, d\u00e9couvrez des bons plans : o\u00f9 sortir, expos, brocantes, ap\u00e9ros et autres exp\u00e9riences !", "url": "https://www.20minutes.fr/paris/2816967-20200707-que-faire-a-paris-ce-lundi-13-juillet", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/OC1gy6OhQcWlcudaHg1YFg/648x360_que-faire-a-paris-ce-lundi-13-juillet-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T18:05:00Z", "content": "Ambiance conviviale pour la f\u00eate nationale fran\u00e7aise Libre de droit\r\nF\u00eat. Nat. Party\r\nSoir\u00e9es &gt; G\u00e9n\u00e9raliste - Gratuit\r\nFeux d'artifices de sons 100% fran\u00e7ais sur le dancefloor ! Pop, Vari\u00e9t\u00e9, Funk\u2026 [+2903 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "St\u00e9phane Bern : Endett\u00e9 et ruin\u00e9, l'animateur met les choses au clair ! - Public", "description": "Pour St\u00e9phane Bern, l'heure \u00e9tait \u00e0 la mise au point. Dans les colonnes du Parisien, l'animateur sp\u00e9cialis\u00e9 des t\u00eates couronn\u00e9es qui avait reconnu rencontrer des difficult\u00e9s d'argent\u00a0est revenu sur l'\u00e9tat de ses finances. Apr\u00e8s avoir achet\u00e9\u00a0un coll\u00e8ge royal e\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Stephane-Bern-Endette-et-ruine-l-animateur-met-les-choses-au-clair-1646697", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/stephane-bern-endette-et-ruine-l-animateur-met-les-choses-au-clair-1646697/43743625-1-fre-FR/Stephane-Bern-Endette-et-ruine-l-animateur-met-les-choses-au-clair.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T17:51:00Z", "content": "Pour St\u00e9phane Bern, l'heure \u00e9tait \u00e0 la mise au point. Dans les colonnes du Parisien, l'animateur sp\u00e9cialis\u00e9 des t\u00eates couronn\u00e9es qui avait reconnu rencontrer des difficult\u00e9s d'argent\u00a0est revenu sur l\u2026 [+1018 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bvoltaire.fr"}, "author": "Verlaine Djeni", "title": "Christine Kelly, un exemple \u00e0 suivre pour la diversit\u00e9 ! - Boulevard Voltaire", "description": "En octobre 2019, au lancement de la nouvelle \u00e9mission quotidienne de CNews \u00ab Face \u00e0 l'info \u00bb, l'opin", "url": "https://www.bvoltaire.fr/christine-kelly-un-exemple-a-suivre-pour-la-diversite/", "urlToImage": "https://www.bvoltaire.fr/media/2020/07/christine-kelly.png", "publishedAt": "2020-07-12T16:52:40Z", "content": "En octobre 2019, au lancement de la nouvelle \u00e9mission quotidienne de CNews \u00ab Face \u00e0 l\u2019info \u00bb, l\u2019opinion ne retiendra que le focus fait sur \u00c9ric Zemmour. En effet, l\u2019intellectuel devait y tenir une pl\u2026 [+3381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Anne-Laure Deparis", "title": "Mathieu Mad\u00e9nian pli\u00e9 par une confidence de sa m\u00e8re dans Vivement dimanche prochain (VIDEO) - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Michel Drucker innovait ce 12 juillet dans Vivement dimanche prochain en \u00e9tant en liaison vid\u00e9o avec les parents de son invit\u00e9, Mathieu Mad\u00e9nian. Et ce dernier a \u00e9t\u00e9 sci\u00e9 par une remarque de sa m\u00e8re\u2026", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/257563-mathieu-madenian-plie-par-une-confidence-de-sa-mere-dans-vivement-dimanche-prochain-video/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F12.2F0acca6fb-8126-4625-926f-d1f09b6043da.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/mathieu-madenian-plie-par-une-confidence-de-sa-mere-dans-vivement-dimanche-prochain-video.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T15:19:32Z", "content": "Michel Drucker innovait ce 12 juillet dans Vivement dimanche prochain en \u00e9tant en liaison vid\u00e9o avec les parents de son invit\u00e9, Mathieu Mad\u00e9nian. Et ce dernier a \u00e9t\u00e9 sci\u00e9 par une remarque de sa m\u00e8reD\u2026 [+1982 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lechorepublicain.fr"}, "author": "Centre France", "title": "Un motard et un cycliste bless\u00e9s \u00e0 Ch\u00e2teaudun - Echo R\u00e9publicain", "description": "Deux accidents corporels mettant en cause des deux-roues ont eu lieu ce dimanche 12 juillet 2020, \u00e0 Ch\u00e2teaudun. Un motard a termin\u00e9 sa course dans une bijouterie du centre-ville et un cycliste a \u00e9t\u00e9 renvers\u00e9 route de Courtalain.", "url": "https://www.lechorepublicain.fr/chateaudun-28200/actualites/un-motard-et-un-cycliste-blesses-a-chateaudun_13811323/", "urlToImage": "https://www.lechorepublicain.fr/photoSRC/VVNUJ1paUTgIBhVOCRAHHQ4zRSkXaldfVR5dW1sXVA49/resized-20200712-101743_4835086.jpeg", "publishedAt": "2020-07-12T14:18:00Z", "content": "Deux accidents impliquant des deux-roues ont eu lieu ce dimanche 12 juillet 2020, \u00e0 Ch\u00e2teaudun. Deux personnes ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9es.\r\nLe premier a mis en cause une moto, au cours de la nuit vers 0 h 30.\u00a0\u2026 [+2091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Letribunaldunet.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/letribunaldunet/,", "title": "Emily Ratajkowski sans soutien gorge : elle fait monter la temp\u00e9rature ! - Tribunal Du Net", "description": "Emily Ratajkowski a \u00e9t\u00e9 aper\u00e7ue dans les rues de New-York avec une robe longue rose. Torride, elle est presque m\u00e9connaissabble sous son masque.", "url": "http://www.letribunaldunet.fr/people/emily-ratajkowski-robe-sexy.html", "urlToImage": "http://www.letribunaldunet.fr/wp-content/uploads/2020/07/emily-ratajkowski-robe-sexy-e1594554675659.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T14:01:36Z", "content": "Emily Ratajkowskia fait son grand retour \u00e0 New York, apr\u00e8s plusieurs semaines \u00e0 Los Angeles. Elle s\u2019affiche dans la rue avec une robe longue rose, sans soutien-gorge, plus torride que jamais.\r\n&gt;&g\u2026 [+1632 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 2 Semaines"}, "author": "Violette Salle", "title": "Laeticia Hallyday fait une timide d\u00e9claration d'amour \u00e0 Pascal Balland - actu - T\u00e9l\u00e9 2 semaines - T\u00e9l\u00e9 2 Semaines", "description": "Ce dimanche 12 juillet sur Instagram, Laeticia Hallyday a fait une d\u00e9licate d\u00e9claration d'amour \u00e0 Pascal Balland, le nouvel homme qui partage sa vie.", "url": "https://www.programme.tv/news/actu/210158-laeticia-hallyday-fait-une-timide-declaration-damour-a-pascal-balland/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftls.2F2020.2F07.2F12.2F209ed56c-f02b-412d-b65a-c6fffcaf11d0.2Ejpeg/1160x500/crop-from/top/quality/80/laeticia-hallyday-fait-une-timide-declaration-d-amour-a-pascal-balland.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T13:02:00Z", "content": "Mari\u00e9e avec Johnny Hallyday pendant 21 ans, Laeticia Hallyday aura r\u00e9guli\u00e8rement \u00e9t\u00e9 la cible des critiques en raison de sa diff\u00e9rence d'\u00e2ge avec celui qu'elle surnommait son \"Lion\". Le 6 d\u00e9cembre 20\u2026 [+1739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Olivier Minne : cette passion qui lui a permis d'\u00e9chapper \u00e0 la d\u00e9pression ! - Public", "description": "Le monde de la t\u00e9l\u00e9vision est impitoyable, et Olivier Minne en sait quelque chose. Lui qui a souvent altern\u00e9 entre p\u00e9riode de forte exposition sur France 2 (avec des jeux comme la Cible) et \"travers\u00e9e du d\u00e9sert\" explique cette semaine ce qu'il a fait pour ne \u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Olivier-Minne-cette-passion-qui-lui-a-permis-d-echapper-a-la-depression-1646686", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/olivier-minne-cette-passion-qui-lui-a-permis-d-echapper-a-la-depression-1646686/43743222-1-fre-FR/Olivier-Minne-cette-passion-qui-lui-a-permis-d-echapper-a-la-depression.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T11:41:00Z", "content": "Le monde de la t\u00e9l\u00e9vision est impitoyable, et Olivier Minne en sait quelque chose. Lui qui a souvent altern\u00e9 entre p\u00e9riode de forte exposition sur France 2 (avec des jeux comme la Cible) et \"travers\u00e9\u2026 [+1245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec agences", "title": "Billie Eilish a failli \u00eatre envoy\u00e9e en th\u00e9rapie par ses parents \u00e0 cause de Justin Bieber - 20 Minutes", "description": "La chanteuse pleurait \u00e0 chaque fois qu\u2019elle \u00e9coutait \u00ab\u00a0As Long As You Love Me\u00a0\u00bb", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/2819051-20200712-billie-eilish-failli-etre-envoyee-therapie-parents-cause-justin-bieber", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/xrPpAk9vQ7uUc5uzFS7bDQ/648x360_chanteuse-billie-eilish.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T11:05:00Z", "content": "La chanteuse Billie Eilish Los Angeles Times/Polaris/Starface\r\nBillie Eilish\u00a0pourrait bien \u00eatre la fan num\u00e9ro\u00a01 de Justin Bieber\u00a0!\u00a0Lors du dernier \u00e9pisode de son \u00e9mission me &amp; dad radio sur Apple\u2026 [+993 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Tokyo : Une exposition o\u00f9 le vol des \u0153uvres est permis, victime de son succ\u00e8s - 20 Minutes", "description": "Les organisateurs pensaient que l\u2019\u00e9v\u00e9nement serait plut\u00f4t confidentiel, mais l\u2019information s\u2019est vite propag\u00e9e via les r\u00e9seaux sociaux", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/culture/2820379-20200712-tokyo-exposition-o-vol-uvres-permis-victime-succes", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/X39WrqX8R9ORbgcVMB28qw/648x360_exposition-devalisee-moins-dix-minutes.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T10:58:06Z", "content": "L'exposition a \u00e9t\u00e9 d\u00e9valis\u00e9e en moins de dix minutes. BEHROUZ MEHRI / AFP\r\nFausse bonne id\u00e9e ou coup de g\u00e9nie\u00a0?\u00a0Une galerie d'art \u00e0 \r\nTokyo a r\u00e9cemment propos\u00e9 aux visiteurs de \u00ab\u00a0voler\u00a0\u00bb les uvres de\u2026 [+3263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Claire Terv\u00e9", "title": "Le \"Fort Boyard\" avec Claude r\u00e9alise son meilleur d\u00e9marrage depuis 10 ans - Le HuffPost", "description": "Vous \u00e9tiez 3,51 millions de t\u00e9l\u00e9spectateurs \u00e0 regarder l'\u00e9pisode de \"Fort Boyard\" avec l'aventurier favori de \"Koh Lanta\".", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/fort-boyard-avec-claude-realise-son-meilleur-demarrage-depuis-10-ans_fr_5f0adc78c5b67a80bc08c3da", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f0ae24e2200005e07386d87.png?cache=33Vz9xTHCN&ops=1200_630", "publishedAt": "2020-07-12T10:51:51Z", "content": "DIVERTISSEMENT - Apr\u00e8s Claude de \u201cKoh-Lanta\u201d, Claude de \u201cFort Boyard\u201d plait tout autant. L\u2019\u00e9mission d\u2019aventure, pr\u00e9sent\u00e9e par Olivier Minne, \u00e9tait diffus\u00e9e samedi 11 juillet en prime time et le moins\u2026 [+1063 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Lola Leger", "title": "Katy Perry enceinte : la star a choisi Jennifer Aniston comme marraine pour son b\u00e9b\u00e9 - Closer France", "description": "Alors qu'elle s'appr\u00eate \u00e0 devenir maman pour la premi\u00e8re fois, Katy Perry a d\u00e9j\u00e0 choisi qui sera la marraine de sa petite fille. Apr\u00e8s s'\u00eatre interrog\u00e9e, la chanteuse a en effet choisi Jennifer Aniston pour assurer ce r\u00f4le !", "url": "https://www.closermag.fr/people/katy-perry-enceinte-la-star-a-choisi-jennifer-aniston-comme-marraine-pour-son-be-1141882", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/2/9/13129977/katy-perry-enceinte-star-choisi-jennifer-aniston-comme-marraine-pour-son-bebe.png?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-12T10:40:22Z", "content": "Si l'annonce de la grossesse de Katy Perry en avait surpris plus d'un, le choix de la marraine de son b\u00e9b\u00e9 est tout aussi inattendu ! Alors que la chanteuse de 35 ans devrait donner naissance dans le\u2026 [+1952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Iris Mittenaere : cette photo qui pourrait lui attirer de tr\u00e8s gros ennuis... - Public", "description": "Et non, elle n'est pas seulement une machine \u00e0 code promo, sur les r\u00e9seaux sociaux ! Tr\u00e8s connect\u00e9e \u00e0 sa communaut\u00e9 sur Instagram, Iris Mittenaere a profit\u00e9 ce week-end des heures d'ennuis en voiture pour sensibiliser ses fans sur ce qu'il faut absolument \u00e9vi\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Iris-Mittenaere-cette-photo-qui-pourrait-lui-attirer-de-tres-gros-ennuis-1646683", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/iris-mittenaere-cette-photo-qui-pourrait-lui-attirer-de-tres-gros-ennuis-1646683/43743102-1-fre-FR/Iris-Mittenaere-cette-photo-qui-pourrait-lui-attirer-de-tres-gros-ennuis.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T09:23:00Z", "content": "Et non, elle n'est pas seulement une machine \u00e0 code promo, sur les r\u00e9seaux sociaux ! Tr\u00e8s connect\u00e9e \u00e0 sa communaut\u00e9 sur Instagram, Iris Mittenaere a profit\u00e9 ce week-end des heures d'ennuis en voiture\u2026 [+1200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Forumopera.com"}, "author": null, "title": "Gabriella Tucci, mort d'une \"Callas soprano\" - Forum Op\u00e9ra", "description": "Dans les pays anglo-saxons, o\u00f9 on a l&#039;art du raccourci, on appelle \u00ab\u00a0Callas soprano\u00a0\u00bb les chanteuses qui partag\u00e8rent la sc\u00e8ne avec la Divine. Gabriella Tucci, dont on apprend la mort ce 11 juillet, \u00e9tait une d\u2019entre elles. N\u00e9e \u00e0 Rome le 4 ao\u00fbt 1929, elle\u2026", "url": "https://www.forumopera.com/breve/gabriella-tucci-mort-dune-callas-soprano", "urlToImage": "https://www.forumopera.com/sites/default/files/gabriella-tucci-1929-672x700.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T08:19:40Z", "content": "Dans les pays anglo-saxons, o\u00f9 on a l'art du raccourci, on appelle \u00ab\u00a0Callas soprano\u00a0\u00bb les chanteuses qui partag\u00e8rent la sc\u00e8ne avec la Divine. Gabriella Tucci, dont on apprend la mort ce 11 juillet, \u00e9\u2026 [+1289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Thomas Robert", "title": "Tonya Kinzinger (Sous le soleil) rend un bel hommage \u00e0 Jean-Fran\u00e7ois Garreaud - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Tonya Kinzinger s'est souvenu de Jean-Fran\u00e7ois Garreaud, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 10 juillet dernier, avec qui elle a tourn\u00e9 dans Sous le soleil.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/series-tv/257572-tonya-kinzinger-sous-le-soleil-rend-un-bel-hommage-a-jean-francois-garreaud/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F13.2F3df309aa-9971-4220-9f8c-52c42cc10e2b.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/tonya-kinzinger-sous-le-soleil-rend-un-bel-hommage-a-jean-francois-garreaud.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T06:59:00Z", "content": "Tonya Kinzinger s'est souvenu de Jean-Fran\u00e7ois Garreaud, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 10 juillet dernier, avec qui elle a tourn\u00e9 dans Sous le soleil.Durant les trois premi\u00e8res saisons de Sous le soleil, la s\u00e9rie culte \u2026 [+1941 chars]"}]}