{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Voici les smartphones qui perdent le plus de valeur en deux ans - Sputnik France", "description": "Cette nouvelle \u00e9tude de comparaison des prix des t\u00e9l\u00e9phones portables quelques ann\u00e9es apr\u00e8s leur achat pourrait d\u00e9courager les propri\u00e9taires d\u2019appareils sous Android....", "url": "https://fr.sputniknews.com/societe/202007121044091321-voici-les-smartphones-qui-perdent-le-plus-de-valeur-en-deux-ans/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/104331/90/1043319098.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T15:01:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Geoffroy Husson", "title": "Test des Honor Magic Earbuds : une tr\u00e8s bonne r\u00e9duction de bruit \u00e0 moins de 100 euros - Frandroid", "description": "Avec les Magic Earburds, Honor lance ses premiers \u00e9couteurs true wireless \u00e0 r\u00e9duction de bruit. Un type de produit g\u00e9n\u00e9ralement lanc\u00e9 autour de 300 euros, mais propos\u00e9 ici \u00e0 moins de 100 euros. Que valent ces \u00e9couteurs ? C'est ce qu'on va voir dans ce test co\u2026", "url": "https://www.frandroid.com/marques/honor/725901_test-des-honor-magic-earbuds-une-tres-bonne-reduction-de-bruit-a-moins-de-100-euros", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/honor-magic-earbuds-13.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T14:00:14Z", "content": "Introduction\r\nAvec les Magic Earburds, Honor lance ses premiers \u00e9couteurs true wireless \u00e0 r\u00e9duction de bruit. Un type de produit g\u00e9n\u00e9ralement lanc\u00e9 autour de 300 euros, mais propos\u00e9 ici \u00e0 moins de 10\u2026 [+11429 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Yazid Amer", "title": "\u00c9cran cass\u00e9, batterie us\u00e9e\u2026 comment faire r\u00e9parer son smartphone ? - Frandroid", "description": "Votre smartphone vient de tomber dans l'eau, c\u00f4t\u00e9 \u00e9cran sur du carrelage, la batterie ne fonctionne plus ? Voici les solutions !", "url": "https://www.frandroid.com/guide-dachat/smartphones/734174_guide-service-reparation-smartphone", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/ecran-casse-home.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T09:00:42Z", "content": "Votre smartphone vient de tomber dans l'eau, c\u00f4t\u00e9 \u00e9cran sur du carrelage, la batterie ne fonctionne plus ? Voici les solutions !\r\nCr\u00e9dits : Ali Abdul Rahman sur Unsplash\r\nLe smartphone est bien plus \u2026 [+8211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Renaud Labracherie", "title": "Tuto vid\u00e9o \u2013 Comment activer la protection anti-ransomware de Microsoft Windows 10 - Les Num\u00e9riques", "description": "Chaque week-end, nous vous proposons de d\u00e9couvrir un extrait d'une formation vid\u00e9o en partenariat avec Tuto.com. Aujourd'hui, nous nous int\u00e9ressons \u00e0 la mise en \u0153uvre de la protection contre les logiciels ran\u00e7onneurs avec Windows 10.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/appli-logiciel/tuto-video-comment-activer-la-protection-anti-ransomware-de-microsoft-windows-10-a152253.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/tutorial/15/152253/ba821740-tuto-video-comment-activer-la-protection-anti-ransomware-de-microsoft-windows-10_png__908_512__544-67-2010-893.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T09:00:00Z", "content": "Chaque week-end, nous vous proposons de d\u00e9couvrir un extrait d'une formation vid\u00e9o en partenariat avec Tuto.com. Aujourd'hui, nous nous int\u00e9ressons \u00e0 la mise en uvre de la protection contre les logic\u2026 [+1115 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamekyo.com"}, "author": null, "title": "Blog : Microsoft tease les annonces du 23 juillet \u2764 - Gamekyo.com", "description": null, "url": "http://www.gamekyo.com/blog_article446617.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-12T08:51:00Z", "content": "Apr\u00e8s, \u00e0 voir ce qui est v\u00e9ridique dans le paquet car il y a des ic\u00f4nes inutiles genre \"meme\" ou \"gif\", comme si \u00e7a semblait vouloir dire \"\u00e0 votre avis parmi ce que vous voyez l\u00e0 qu'est ce que l'on v\u2026 [+3725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Pour Google Maps, ce cartographe 2.0 photographie des zones inaccessibles en voiture - Le Parisien", "description": "Nous avons suivi pendant une journ\u00e9e, dans la baie de Somme, l\u2019itin\u00e9raire d\u2019un des rares cartographes qui photographie \u00e0 360 degr\u00e9s, \u00e0 pied,", "url": "https://www.leparisien.fr/high-tech/pour-google-maps-ce-cartographe-2-0-photographie-des-zones-inaccessibles-en-voiture-12-07-2020-8351553.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/YISGUDJYWHVVWTCUCMF57QBN3E.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T08:07:00Z", "content": "Le pas le plus r\u00e9gulier possible, Christophe Courcaud entame sa dr\u00f4le de d\u00e9ambulation le long de la plage de Cayeux-sur-Mer (Somme). Sous le regard intrigu\u00e9 des quelques touristes pr\u00e9sents en ce d\u00e9bu\u2026 [+4530 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "iGeneration"}, "author": null, "title": "Le coup de la panne #2 : les extinctions inopin\u00e9es de l'iPhone 6s - iGeneration", "description": "Il y a ce qu'Apple veut bien montrer et ce qu'Apple veut garder derri\u00e8re le rideau pour ne pas casser la \u00ab magie \u00bb de ses produits. D'un c\u00f4t\u00e9 un discours marketing rutilant, de l'autre des pannes r\u00e9currentes prises en charge (ou non) par les techniciens des A\u2026", "url": "https://www.igen.fr/iphone/2020/05/le-coup-de-la-panne-4-les-extinctions-inopinees-de-liphone-6s-115183", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/07/mg-169e4424-ff3f-4761-a396_accroche.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T08:03:17Z", "content": "Il y a ce qu'Apple veut bien montrer et ce qu'Apple veut garder derri\u00e8re le rideau pour ne pas casser la \u00ab magie \u00bb de ses produits. D'un c\u00f4t\u00e9 un discours marketing rutilant, de l'autre des pannes r\u00e9c\u2026 [+1038 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Obs"}, "author": "<a href='https://www.nouvelobs.com/journaliste/285/claude-soula.html'>Claude Soula</a>", "title": "Les Fran\u00e7ais demeurent tr\u00e8s m\u00e9fiants des voitures autonomes (et les Allemands aussi) - L'Obs", "description": "Seuls 12\u00a0% des Fran\u00e7ais se disent pr\u00eats \u00e0 monter \u00e0 bord d\u2019un v\u00e9hicule totalement autonome. Les 40 To de donn\u00e9es g\u00e9n\u00e9r\u00e9es chaque jour sont \u00e9galement une source d\u2019inqui\u00e9tude.", "url": "https://www.nouvelobs.com/economie/20200712.OBS31128/les-francais-demeurent-tres-mefiants-des-voitures-autonomes-et-les-allemands-aussi.html", "urlToImage": "https://focus.nouvelobs.com/2020/07/10/225/0/5592/2796/1200/630/60/0/b273bd9_15978918-043_dpa-pa_190919-99-946396_dpai.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T08:00:27Z", "content": "On ne sait pas encore quand les grands constructeurs automobiles oseront lancer des voitures pleinement autonomes, ni quand la l\u00e9gislation permettra aux conducteurs de l\u00e2cher le volant et lever les p\u2026 [+806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Geoffroy Husson", "title": "Xiaomi Mi 10 Lite vs Realme 6 Pro : lequel est le meilleur smartphone ? - Frandroid", "description": "Le Xiaomi Mi 10 Lite et le Realme 6 Pro sont \u00e0 l'heure actuelle parmi les meilleurs smartphones \u00e0 moins de 400 euros. Mais des deux t\u00e9l\u00e9phones, lequel est le meilleur ? C'est ce qu'on va voir dans ce comparatif complet.", "url": "https://www.frandroid.com/produits-android/smartphone/732221_xiaomi-mi-10-lite-vs-realme-6-pro-lequel-est-le-meilleur-smartphone", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/xiaomi-mi-10-lite-vs-realme-6-pro.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T08:00:13Z", "content": "Le Xiaomi Mi 10 Lite et le Realme 6 Pro sont \u00e0 l'heure actuelle parmi les meilleurs smartphones \u00e0 moins de 400 euros. Mais des deux t\u00e9l\u00e9phones, lequel est le meilleur ? C'est ce qu'on va voir dans ce\u2026 [+12933 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Olivier", "title": "Poco d\u00e9voile son nouveau M2 Pro, un smartphone pas cher et tr\u00e8s complet - Journal du geek", "description": "Grosse batterie, gros bloc photo et grosse recharge pour un petit prix chez Poco.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/07/12/poco-devoile-son-nouveau-m2-pro-un-smartphone-pas-cher-et-tres-complet/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/07/poco-m2-pro-mzb9621in-original-imaftg9fz2ga8hff.jpeg", "publishedAt": "2020-07-12T07:30:00Z", "content": "Poco a tenu parole, en pr\u00e9sentant cette semaine son tout nouveau smartphone tr\u00e8s abordable, le M2 Pro. Bon march\u00e9 certes, mais il peut en remontrer \u00e0 des mod\u00e8les plus chers.\r\nLa marque \u00ab budget \u00bb\u00a0de \u2026 [+1587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Corentin Bechade", "title": "Le torchon br\u00fble entre Orange et l'Arcep - Les Num\u00e9riques", "description": "Par voie de presse, l'Arcep et Orange se tapent dessus mutuellement. Le premier accuse le second de ne pas faire assez d'effort dans le d\u00e9ploiement de la fibre, ce que l'op\u00e9rateur d\u00e9ment en accusant \u00e0 son tour le r\u00e9gulateur de ne pas \u00eatre impartial.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/vie-du-net/le-torchon-brule-entre-orange-et-l-arcep-n152369.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152369/119a75f2-le-torchon-brule-entre-orange-et-l-arcep_png__908_512__0-0-4425-2495.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T07:06:00Z", "content": "Par voie de presse, l'Arcep et Orange se tapent dessus mutuellement. Le premier accuse le second de ne pas faire assez d'effort dans le d\u00e9ploiement de la fibre, ce que l'op\u00e9rateur d\u00e9ment en accusant \u2026 [+2830 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Thecointribune.com"}, "author": "Hellmouth Banner", "title": "1 Bitcoin (BTC), 32 ETH et 31 VRO : Le portefeuille d\u2019investisseur Crypto id\u00e9al ? - Thecointribune", "description": "32 Ether (ETH), 1 Bitcoin (BTC) : et si \u00e7a suffisait finalement ? Mise \u00e0 plat des conditions pour atteindre cet objectif d'investisseur", "url": "https://www.thecointribune.com/analyses/1-bitcoin-btc-32-eth-et-31-vro-le-portefeuille-dinvestisseur-crypto-ideal/", "urlToImage": "https://www.thecointribune.com/wp-content/uploads/2020/07/shutterstock_1076473562-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T07:00:00Z", "content": "Investir dans Bitcoin et la cryptomonnaie repr\u00e9sente une d\u00e9marche rapidement schizophr\u00e8ne : d\u2019un c\u00f4t\u00e9, tout crypto-investisseur en herbe, \u00e0 mesure de son apprentissage des bases du secteur, appr\u00e9hend\u2026 [+11250 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFM Bourse"}, "author": null, "title": "En Bourse, c'est tout le secteur de la voiture \u00e9lectrique qui s'enflamme - BFM Bourse", "description": "(BFM Bourse) - Tesla, qui flambe en Bourse depuis plusieurs semaines, n'est pas un cas isol\u00e9. Les", "url": "https://www.tradingsat.com/actualites/marches/en-bourse-c-est-tout-le-secteur-de-la-voiture-electrique-qui-s-enflamme-921455.html", "urlToImage": "https://www.tradingsat.com/media/pictures/realsize/news/y-a-t-il-une-bulle-sur-la-mobilite-electrique-647747.jpg", "publishedAt": "2020-07-12T05:00:00Z", "content": "(BFM Bourse) - Tesla, qui flambe en Bourse depuis plusieurs semaines, n'est pas un cas isol\u00e9. Les \"pure players\" de l'autonomie \u00e9lectrique ne sont encore qu'une poign\u00e9e en Bourse, mais ils connaissen\u2026 [+8184 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xavierstuder.com"}, "author": "https://www.facebook.com/xavierstuder", "title": "L'Asut, le lobby des op\u00e9rateurs, lance le site internet CHANCE5G - Le blog high-tech et telecom", "description": "Le lobby des op\u00e9rateurs veut se faire entendre sur le front de la 5G. Le site\u00a0CHANCE5G mis en ligne par l\u2019Asut entre dans la danse!", "url": "https://www.xavierstuder.com/2020/07/lasut-le-lobby-des-operateurs-lance-le-site-internet-chance5g/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/www.xavierstuder.com/wp-content/uploads/2020/07/Change_5G.jpg?fit=1600%2C997&ssl=1", "publishedAt": "2020-07-12T03:52:32Z", "content": "La Charte de CHANGE5G.\r\nLa 5G, cinqui\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration de t\u00e9l\u00e9phonie mobile, na pas fini de faire d\u00e9ferler des avalanches de pixels! Dans un contexte de d\u00e9sinformation hostile entretenu par des Cassandr\u2026 [+2907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "NoFrag"}, "author": null, "title": "Shadow Warrior 3 montre du gameplay - NoFrag", "description": "Son trailer cin\u00e9matique avait \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 il y a peu, Shadow Warrior 3 a profit\u00e9 du Devolver Direct pour pr\u00e9senter une premi\u00e8re vid\u00e9o de gameplay.", "url": "https://nofrag.com/shadow-warrior-3-montre-du-gameplay/", "urlToImage": "https://nofragmedia.s3.eu-central-1.amazonaws.com/2020/07/Shadow-Warrior-3-1920.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T21:38:00Z", "content": "Son trailer cin\u00e9matique avait \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 il y a peu, Shadow Warrior 3 a profit\u00e9 du Devolver Direct 2020 pour pr\u00e9senter une premi\u00e8re vid\u00e9o de gameplay. L\u2019occasion d\u2019y d\u00e9couvrir les nouvelles m\u00e9canique\u2026 [+495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Nick", "title": "Quelqu\u2019un a envoy\u00e9 pr\u00e8s de 1 milliard de dollars en Bitcoins - FREDZONE", "description": "Au cours des derniers jours du mois de juin, un d\u00e9tenteur de compte Bitcoin a r\u00e9alis\u00e9 l'une des plus grandes transactions de tous les temps. Ce propri\u00e9taire anonyme a transf\u00e9r\u00e9 des fonds s'\u00e9", "url": "https://www.fredzone.org/quelquun-a-envoye-pres-de-1-milliards-de-dollars-en-bitcoin-988", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/06/bitcoin-2007769_1280-640x449.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T19:32:00Z", "content": "Au cours des derniers jours du mois de juin, un d\u00e9tenteur de compte Bitcoin a r\u00e9alis\u00e9 lune des plus grandes transactions de tous les temps. Ce propri\u00e9taire anonyme a transf\u00e9r\u00e9 des fonds s\u00e9levant \u00e0 pr\u2026 [+2373 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "David Nogueira", "title": "LG OLED CX vs Samsung QLED Q95T : quel est le meilleur t\u00e9l\u00e9viseur pour les gamers ? - Frandroid", "description": "Les constructeurs sud-cor\u00e9ens Samsung et LG ont tous les deux mis sur le march\u00e9 leurs t\u00e9l\u00e9viseurs dot\u00e9s d\u2019une prise HDMI 2.1, dont l\u2019utilit\u00e9 est directement associ\u00e9es aux consoles de salon Next Gen. Mais \u00e0 cet instant pr\u00e9cis, si vous \u00eates plut\u00f4t un \u201chardcore \u2026", "url": "https://www.frandroid.com/produits-android/tv-connectee-produits/734237_lg-oled-cx-vs-samsung-qled-q95t-quel-est-le-meilleur-televiseur-pour-les-gamers", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/dsc03104-1200x675.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T18:00:33Z", "content": "Les constructeurs sud-cor\u00e9ens Samsung et LG ont tous les deux mis sur le march\u00e9 leurs t\u00e9l\u00e9viseurs dot\u00e9s dune prise HDMI 2.1, dont lutilit\u00e9 est directement associ\u00e9es aux consoles de salon Next Gen. Ma\u2026 [+12812 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Geoffroy Husson", "title": "La box TV est-elle indispensable dans votre offre fixe ? - Frandroid", "description": "Alors que Free a pr\u00e9sent\u00e9 cette semaine sa Freebox Pop, dont on peut retirer le r\u00e9p\u00e9teur Wi-Fi ou le Freebox Player, la box TV de votre offre d'acc\u00e8s \u00e0 Internet est-elle vraiment indispensable ? C'est notre sondage de la semaine.", "url": "https://www.frandroid.com/produits-android/maison-connectee/734592_la-box-tv-est-elle-indispensable-dans-votre-offre-fixe", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/freebox-pop-24.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:00:59Z", "content": "Alors que Free a pr\u00e9sent\u00e9 cette semaine sa Freebox Pop, dont on peut retirer le r\u00e9p\u00e9teur Wi-Fi ou le Freebox Player, la box TV de votre offre d'acc\u00e8s \u00e0 Internet est-elle vraiment indispensable ? C'es\u2026 [+1890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MacGeneration"}, "author": null, "title": "Intel / Apple : le divorce d'un couple contre nature - MacGeneration", "description": "Les histoires d'amour finissent en eau de boudin, en g\u00e9n\u00e9ral. Ce qui est vrai dans la vie l'est souvent aussi pour les entreprises. Apr\u00e8s un (long) bout de chemin ensemble, Apple a donc d\u00e9cid\u00e9 d'abandonner Intel pour continuer sa route seul. L\u2018histoire du Mac\u2026", "url": "https://www.macg.co/aapl/2020/06/intel-apple-un-couple-contre-nature-115021", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/07/mg-c586df30-4dd7-4c6b-b33e_accroche.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:04:16Z", "content": "Les histoires d'amour finissent en eau de boudin, en g\u00e9n\u00e9ral. Ce qui est vrai dans la vie l'est souvent aussi pour les entreprises. Apr\u00e8s un (long) bout de chemin ensemble, Apple a donc d\u00e9cid\u00e9 d'aban\u2026 [+1161 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Jennifer Mertens pour 20 Minutes", "title": "Le dangereux virus Cerberus s\u00e9vit de nouveau sur Android en se dissimulant dans des apps - 20 Minutes", "description": "Ce cheval de Troie est sp\u00e9cialis\u00e9 dans le vol de donn\u00e9es bancaires", "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/2819471-20200710-le-dangereux-virus-cerberus-sevit-de-nouveau-sur-android", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/G5iX09W9Su-7zdU6PGuwag/648x360_le-dangereux-virus-cerberus-sevit-de-nouveau-sur-android.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:19:33Z", "content": "Le dangereux virus Cerberus s\u00e9vit de nouveau sur Android Geeko\r\nLe dangereux malware Cerberus refait parler de lui. Les chercheurs en \r\ncybers\u00e9curit\u00e9 dAvast ont rep\u00e9r\u00e9 la pr\u00e9sence du virus sur une ap\u2026 [+2514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "iPhone : Un bug cause une baisse importante de l'autonomie de la batterie - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/collectConsent?sessionId=1_cc-session_b27e7c0c-68bf-4d74-98c9-a87e28ef6fa9&lang=fr-FR&inline=false", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-11T13:15:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Cliquez sur J'accepte afin dautoriser Verizon\u00a0Media et ses partenaires \u00e0 utiliser des cookies et des technologies similaires pour acc\u00e9der \u00e0 votre appareil, utilise\u2026 [+656 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Thecointribune.com"}, "author": "Sylvain Saurel", "title": "Pr\u00e9parez-vous un Plan Retraite sur 20 ans avec Bitcoin (BTC) - Thecointribune", "description": "Pr\u00e9parez-vous un plan de retraite sur 20 ans avec le Bitcoin. Planifiez votre retraite d\u00e8s maintenant, n'attendez pas qu'il soit trop tard.", "url": "https://www.thecointribune.com/actualites/preparez-vous-un-plan-retraite-sur-20-ans-avec-bitcoin-btc/", "urlToImage": "https://www.thecointribune.com/wp-content/uploads/2020/07/shutterstock_1362193304-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:00:00Z", "content": "Lorsqu\u2019on est jeune, la retraite semble \u00eatre un sujet lointain. Ainsi, beaucoup se disent qu\u2019il est trop t\u00f4t pour s\u2019en soucier. En r\u00e9alit\u00e9, il n\u2019est jamais trop t\u00f4t pour vous pr\u00e9parer un bon plan de \u2026 [+12394 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cowcotland.com"}, "author": "Aur\u00e9lien LAGNY", "title": "Les prix des cartes graphiques AMD et NVIDIA semaine 28-2020 : Les RTX 2060 et 2070 Super \u00e0 la baisse - Cowcotland", "description": "Ce n'est pas la folie des prix sur les cartes graphiques en ce moment. Cette semaine nous avons les RX 570 8Go et RX 580 qui s..., actualit\u00e9 72577", "url": "https://www.cowcotland.com/news/72577/les-prix-des-cartes-graphiques-amd-et-nvidia-semaine-28-2020-les-rtx-2060-et-2070-super-a-la-baisse.html", "urlToImage": "/images/news/2020/07/achat-cartes-graphiques-amd-nvidia-semaine-28-2020-f.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:40:00Z", "content": "Ce n'est pas la folie des prix sur les cartes graphiques en ce moment. Cette semaine nous avons les RX 570 8Go et RX 580 qui sont \u00e0 la baisse. La premi\u00e8re passe de 179.90 euros \u00e0 174.90 euros et la s\u2026 [+277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Humanoid Content", "title": "NordVPN met bient\u00f4t fin \u00e0 son offre de deux ans : pourquoi il ne faut pas la rater - Frandroid", "description": "NordVPN va bient\u00f4t mettre un terme \u00e0 son offre comprenant deux ans d\u2019abonnement \u00e0 son service VPN. Une offre particuli\u00e8rement int\u00e9ressante pour faire des \u00e9conomies car elle affiche le m\u00eame tarif mensuel que son offre de 3 ans.", "url": "https://www.frandroid.com/culture-tech/securite-applications/733543_nordvpn-met-bientot-fin-a-son-offre-de-deux-ans-pourquoi-il-ne-faut-pas-la-rater", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/09/nordvpn.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:15:56Z", "content": "NordVPN va bient\u00f4t mettre un terme \u00e0 son offre comprenant deux ans dabonnement \u00e0 son service VPN. Une offre particuli\u00e8rement int\u00e9ressante pour faire des \u00e9conomies car elle affiche le m\u00eame tarif mensu\u2026 [+3895 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Cassim Ketfi", "title": "Test de l\u2019Asus ExpertBook B9450 : la Rolls des ultraportables - Frandroid", "description": "Avec son ExpertBook B9, Asus nous promet un ultraportable \u00ab au sommet de son art \u00bb, mais tout chef-d'\u0153uvre a un prix. Voici notre test complet de cet ultraportable sans concessions.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/asus/732719_test-de-lasus-expertbook-b9450-la-rolls-des-ultraportables", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/asus-expertbook-b9450-test-9.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:00:53Z", "content": "Introduction\r\nAvec son ExpertBook B9, Asus nous promet un ultraportable \u00ab au sommet de son art \u00bb, mais tout chef-d'uvre a un prix. Voici notre test complet de cet ultraportable sans concessions.\r\nCom\u2026 [+13685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Benoit Bayle", "title": "Bon Plan Huawei P30 Pro : Le prix du haut de gamme en chute libre - melty", "description": "Le puissant Huawei P30 Pro est un des meilleurs appareils du march\u00e9, m\u00eame un an apr\u00e8s sa commercialisation. Gr\u00e2ce \u00e0 son anciennet\u00e9, il est aussi affich\u00e9 \u00e0 un prix in\u00e9dit en ce moment sur Cdiscount.", "url": "https://www.melty.fr/bon-plan-huawei-p30-pro-le-prix-du-haut-de-gamme-en-chute-libre-a725744.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4182924-facebook-f10/huawei-harmony-os-huawei-p-30-huawei-p30.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:00:12Z", "content": "Malgr\u00e9 ses restrictions li\u00e9es \u00e0 l'interdiction de l'industrie am\u00e9ricaine de travailler avec la firme chinoise, Huawei semble s'en sortir pour le mieux en ce moment, puisqu'elle pourrait bien devenir \u2026 [+1104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Kevin Dachez", "title": "Pixel 4a, Pixel 4a 5G et Pixel 5 : Google r\u00e9v\u00e8le sans le vouloir l\u2019existence des 3 smartphones - PhonAndroid", "description": "Les journalistes du site 9To5Google ont trouv\u00e9 des r\u00e9f\u00e9rences directs \u00e0 ces deux smartphones dans le code de la b\u00eata de l'application Google Search.", "url": "https://www.phonandroid.com/google-confirme-lexistence-des-pixel-4a-5g-et-pixel-5.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/pixel-cinq-photo-trois.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:35:33Z", "content": "Google vient de confirmer malgr\u00e9 lui l\u2019existence des Pixel 4a 5G et Pixel 5. Les journalistes du site 9to5Google ont d\u00e9couvert dans le code de la derni\u00e8re version b\u00eata de l\u2019application Google Search \u2026 [+2444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Matthieu Legouge", "title": "Test Odroid-Go Advance : la console r\u00e9trogaming portable \u00e0 monter soi-m\u00eame - Clubic", "description": "Lanc\u00e9 il a quelques mois d\u00e9j\u00e0, l'Odroid-Go Advance a \u00e9t\u00e9 \u00e0 plusieurs reprises victime de son succ\u00e8s, si bien que les ruptures de stock sont r\u00e9currentes et qu'il n'est pas toujours facile de mettre la main dessus. Et pour cause, cette mouture qui succ\u00e8de \u00e0 l'O\u2026", "url": "https://www.clubic.com/test-produit/article-895047-1-test-odroid-advance-console-retrogaming-portable-monter-soi.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1806651/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=2d450c3defa9fa2f29b3a1528db1f388e0d06e7d", "publishedAt": "2020-07-11T09:12:12Z", "content": "Lanc\u00e9 il a quelques mois d\u00e9j\u00e0, l'Odroid-Go Advance a \u00e9t\u00e9 \u00e0 plusieurs reprises victime de son succ\u00e8s, si bien que les ruptures de stock sont r\u00e9currentes et qu'il n'est pas toujours facile de mettre la\u2026 [+15406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "MalloDelic", "title": "CS:GO : Le syst\u00e8me anti-triche Trusted Factor est activ\u00e9 - jeuxvideo.com", "description": "Jeudi, ValvE a d\u00e9ploy\u00e9 le nouveau patch d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Counter Strike : Global Offensive, dans lequel figure une fonctionnalit\u00e9 sur laquelle les d\u00e9veloppeurs travaillent depuis un bon moment : le logiciel anti-triche Trusted Factor. Avec ce dernier, les tricheurs se\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1253956/cs-go-le-systeme-anti-triche-trusted-factor-est-active.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/159446/1594456220-4233-card.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:32:34Z", "content": "Jeudi, ValvE a d\u00e9ploy\u00e9 le nouveau patch d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Counter Strike : Global Offensive, dans lequel figure une fonctionnalit\u00e9 sur laquelle les d\u00e9veloppeurs travaillent depuis un bon moment : le logiciel a\u2026 [+801 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Gregori Pujol", "title": "[Bon Plan] La barre de son TV Redmi de Xiaomi \u00e0 seulement 47 euros ! - Journal du geek", "description": "Xiaomi propose un barre de son Redmi pour votre TV \u00e0 moins de 50 euros !", "url": "https://www.journaldugeek.com/bon-plan/promo-barre-de-son-tv-redmi/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/07/sound-red.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:01:00Z", "content": "Xiaomi a r\u00e9cemment lanc\u00e9 une barre de son sous sa marque Redmi, et celle-ci se trouve aujourdhui \u00e0 seulement 47 euros chez Aliexpress\u00a0! Stock limit\u00e9, frais de port gratuits en exp\u00e9dition lente.\r\nProf\u2026 [+277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ZDNet France"}, "author": "Charlie Osborne", "title": "Des montres connect\u00e9es point\u00e9es du doigt pour des failles de s\u00e9curit\u00e9 majeures - ZDNet France", "description": "Des montres connect\u00e9es destin\u00e9es aux personnes vuln\u00e9rables sont montr\u00e9es du doigt par une \u00e9tude qui r\u00e9v\u00e8le qu'elles pourraient \u00eatre pirat\u00e9es pour passer des appels, espionner leurs utilisateurs ou envoyer de faux messages.", "url": "https://www.zdnet.fr/actualites/des-montres-connectees-pointees-du-doigt-pour-des-failles-de-securite-majeures-39906535.htm", "urlToImage": "https://d1fmx1rbmqrxrr.cloudfront.net/zdnet/i/edit/ne/2019/02/Montre%20connecte%20senior%20620.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:00:01Z", "content": "Intouchables les montres connect\u00e9es\u00a0? Pas vraiment, comme le prouve une \u00e9tude publi\u00e9e r\u00e9cemment. Elle met en lumi\u00e8re un ensemble de probl\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 critiques dans les traqueurs des montres conn\u2026 [+3521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Louise Millon", "title": "Bon plan : Samsung Galaxy S20 et S10 en chute libre (Buds offerts) \ud83d\udd25 - Presse-citron", "description": "Les Samsung Galaxy S20 et S10 profitent de multiples r\u00e9ductions sur Amazon, mais surtout sur la boutique officielle, avec les Samsung Galaxy Buds offerts. La promo est disponible tout le weekend !", "url": "https://www.presse-citron.net/bon-plan-les-samsung-galaxy-s10-chutent-encore-sur-amazon/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/03/Test-Samsung-Galaxy-S20-Ultra.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:50:53Z", "content": "Samsung a d\u00e9cid\u00e9 de frapper tr\u00e8s fort ce weekend avec de tr\u00e8s grosses r\u00e9ductions sur les Galaxy S20 et les S10. Outre des remises cons\u00e9quentes sur chacun des produits, on a aussi droit \u00e0 une paire de\u2026 [+6564 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "St\u00e9phane Ficca", "title": "Sony lance un mini climatiseur portable, contr\u00f4lable depuis son smartphone - Clubic", "description": "Pour aider \u00e0 luttre contre la chaleur estivale, Sony propose Reon Pocket, un climatiseur\u2026. pour le corps.", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/sony/actualite-5453-sony-devoile-un-mini-climatiseur-portable-controlable-depuis-son-smartphone.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1807783/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=b3b9987bf928ce226543c1ec84b461a7babf6f21", "publishedAt": "2020-07-11T07:35:00Z", "content": "Annonc\u00e9 en 2019, le petit climatiseur de poche Sony Reon Pocket est d\u00e9sormais disponible \u00e0 la vente. Un petit module qui vient se glisser dans la poche (situ\u00e9e en haut du dos) d'un t-shirt sp\u00e9cifique\u2026 [+291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Alexandre Schmid", "title": "Galaxy Watch 3 : prix, date de sortie, fiche technique, design, tout savoir sur la montre connect\u00e9e Samsung - PhonAndroid", "description": "Samsung monte en gamme avec ses montres connect\u00e9es. La Galaxy Watch 3 a pour ambition de concurrencer l'Apple Watch, voici ce qu'elle a dans le ventre.", "url": "https://www.phonandroid.com/samsung-galaxy-watch-3-prix-date-de-sortie-design-fiche-technique.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/galaxy-watch-3-4.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:34:07Z", "content": "La Galaxy Watch 3 est la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de montres connect\u00e9es haut de gamme de Samsung. Si elle conserve un design traditionnel inspir\u00e9 de ses pr\u00e9d\u00e9cesseurs, elle b\u00e9n\u00e9ficie aussi de nouvelles fo\u2026 [+11257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Olivier", "title": "GoPro transforme la HERO8 Black en webcam - Journal du geek", "description": "Transformer les cam\u00e9ras GoPro en webcam, c'est maintenant possible.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/07/11/gopro-transforme-la-hero8-black-en-webcam/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/07/gopro-news-hero8-webcam-desk.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:30:00Z", "content": "Si le confinement a appris quelque chose aux millions de t\u00e9l\u00e9travailleurs dans le monde, c\u2019est que rien ne remplace une bonne webcam. Beaucoup se sont rendus compte que la cam\u00e9ra int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 leur ordi\u2026 [+2071 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atlantico.fr"}, "author": null, "title": "EPR / \u00e9oliennes : le match des d\u00e9penses incontr\u00f4l\u00e9es entre la fili\u00e8re nucl\u00e9aire et les \u00e9nergies renouvelables - Atlantico.fr", "description": "La fili\u00e8re nucl\u00e9aire est critiqu\u00e9e pour ses co\u00fbts importants, notamment sur le dossier de l\u2019EPR de Flamanville. Est-ce que la fili\u00e8re nucl\u00e9aire mobilise beaucoup plus de subventions que la fili\u00e8re \u00e9olienne ? Les \u00e9oliennes sont-elles r\u00e9ellement plus...", "url": "https://www.atlantico.fr/decryptage/3591036/epr--eoliennes--le-match-des-depenses-incontrolees-entre-la-filiere-nucleaire-et-les-energies-renouvelables-depenses-couts-budget-comparaison-gaspillages-centrales-nucleaires-fabrication-julien-aubert-loik-le-floch-prigent", "urlToImage": "https://static.atlantico.fr/sites/default/files/styles/media_image_960x533/public/000_DV832766.jpg?itok=VoRDnNeq", "publishedAt": "2020-07-11T07:21:27Z", "content": "Atlantico.fr : La fili\u00e8re nucl\u00e9aire est attaqu\u00e9e pour ses co\u00fbts importants, notamment du fait des d\u00e9passements de d\u00e9lais de lEPR de Flamanville. Pour autant est-ce que la fili\u00e8re nucl\u00e9aire mobilise b\u2026 [+13254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Melinda Davan-Soulas", "title": "Tesla pr\u00e9pare un \u00ab Battery Day \u00bb et une grosse annonce pour le 22 septembre - Frandroid", "description": "Apr\u00e8s plusieurs reports, Tesla semble avoir enfin fix\u00e9 une date pour la pr\u00e9sentation de ses prochaines batteries r\u00e9volutionnaires. Selon un document rep\u00e9r\u00e9 par Electrek, une assembl\u00e9e des actionnaires est pr\u00e9vue le 22 septembre juste avant un \"Tesla Battery D\u2026", "url": "https://www.frandroid.com/marques/tesla/734649_tesla-prepare-un-battery-day-pour-le-22-septembre-batterie", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/11/tesla-2.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:07:36Z", "content": "Apr\u00e8s plusieurs reports, Tesla semble avoir enfin fix\u00e9 une date pour la pr\u00e9sentation de ses prochaines batteries r\u00e9volutionnaires. Selon un document rep\u00e9r\u00e9 par Electrek, une assembl\u00e9e des actionnaire\u2026 [+3243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Matthieu Legouge", "title": "Test Argon One Pi 4 : l'un des meilleurs bo\u00eetiers pour Raspberry Pi ? - Clubic", "description": "Lanc\u00e9 en 2018 via une fructueuse campagne Kickstarter, le bo\u00eetier alu et ventil\u00e9 Argon One revient cette fois-ci dans une version compatible avec le Raspberry Pi 4.", "url": "https://www.clubic.com/raspberry-pi/article-894993-1-test-argon-one-pi-4-meilleurs-boitiers-raspberry-pi.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1805977/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=a8ef67955d1bf1d9cae9cc3da4ae39c83ead9239", "publishedAt": "2020-07-11T07:03:49Z", "content": "Lanc\u00e9 en 2018 via une fructueuse campagne Kickstarter, le bo\u00eetier alu et ventil\u00e9 Argon One revient cette fois-ci dans une version compatible avec le Raspberry Pi 4. Avec son esth\u00e9tique, ses finitions\u2026 [+11613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xavierstuder.com"}, "author": "https://www.facebook.com/xavierstuder", "title": "High-tech: faut-il craquer pour l'attendu Canon EOS R5 ou le surprenant EOS R6? - Le blog high-tech et telecom", "description": "Avec ses nouveaux EOS R5 et EOS R6, Canon enrichit encore sa gamme d\u2019appareils sans miroir \u00e0 viseur \u00e9lectronique...", "url": "https://www.xavierstuder.com/2020/07/high-tech-faut-il-craquer-pour-lattendu-canon-eos-r5-ou-le-surprenant-eos-r6/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/www.xavierstuder.com/wp-content/uploads/2020/07/canon_eos_R6.jpg?fit=1600%2C992&ssl=1", "publishedAt": "2020-07-11T07:00:01Z", "content": "L\u2019hybride Canon EOS R6: des performances de r\u00eave\u2026\r\nFinalement, ce ne sont pas moins de deux nouveaux appareils photo hybrides que Canon a d\u00e9voil\u00e9 jeudi! Avec ses nouveaux EOS R5 et EOS R6, le Nippon \u2026 [+2123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tomshardware.fr"}, "author": null, "title": "Le Ryzen Threadripper Pro 3975WX fait ses gammes sur Geekbench - Tom's Hardware", "description": "Un mod\u00e8le 32 c\u0153urs / 64 threads muni de 128 Mo de cache L3.", "url": "https://www.tomshardware.fr/le-ryzen-threadripper-pro-3975wx-fait-ses-gammes-sur-geekbench/", "urlToImage": "https://cdn.tomshardware.fr/content/uploads/sites/3/2020/07/threadripper.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T06:30:00Z", "content": "Un mod\u00e8le 32 curs / 64 threads muni de 128 Mo de cache L3.Ce nest plus un secret, AMD pr\u00e9pare des processeurs Ryzen Threadripper Pro. R\u00e9cemment, une photo du Ryzen Threadripper Pro 3995WX, un mod\u00e8le \u2026 [+1309 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dna.fr"}, "author": "avec AFP", "title": "Enqu\u00eate. Un scandale financier, un potentiel espion, du poison : le feuilleton Wirecard continue - DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "description": "Le scandale de l'entreprise allemande Wirecard se resserre autour de Jan Marsalek, l'ex-directeur des op\u00e9rations introuvable depuis le 23 juin.", "url": "https://www.dna.fr/economie/2020/07/11/un-scandale-financier-un-potentiel-espion-du-poison-le-feuilleton-wirecard-continue", "urlToImage": "https://cdn-s-www.dna.fr/images/0FFA5421-A0ED-4D14-9ED4-4550B483CF7C/COM_01/photo-1594400668.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T04:02:20Z", "content": "Le scandale financier de la soci\u00e9t\u00e9 allemande Wirecard tourne au roman d\u2019espionnage : l\u2019homme d\u2019affaires au centre de l'histoire, un Autrichien en fuite, est soup\u00e7onn\u00e9 de liens avec divers services d\u2026 [+3833 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "iGeneration"}, "author": null, "title": "Des apps iOS plantent \u00e0 cause du SDK Facebook [MAJ : probl\u00e8me corrig\u00e9] - iGeneration", "description": "De nombreuses apps iOS rencontrent un probl\u00e8me identique en ce moment m\u00eame\u00a0: elles plantent au d\u00e9marrage, ce qui est plut\u00f4t g\u00eanant. C'est le cas de Spotify, Waze, PUBG Mobile, Timepage, France Inter, Le Bon Coin, L'\u00c9quipe et d'autres. Ce probl\u00e8me est caus\u00e9 pa\u2026", "url": "https://www.igen.fr/app-store/2020/07/de-nombreuses-apps-ios-plantent-en-ce-moment-cause-du-sdk-facebook-116177", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/07/mg-0c104952-434f-4a1b-b58b_accroche.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T22:09:05Z", "content": "De nombreuses apps iOS rencontrent un probl\u00e8me identique en ce moment m\u00eame\u00a0: elles plantent au d\u00e9marrage, ce qui est plut\u00f4t g\u00eanant. C'est le cas de Spotify, Waze, PUBG Mobile, Timepage, France Inter,\u2026 [+1480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "author": "01net", "title": "Motorola Edge : le test complet - 01net.com", "description": "Commercialis\u00e9 599 euros, le Motorola Edge est l'un des produits les plus originaux de 2020. Cet appareil arbore un \u00e9cran ultra incurv\u00e9 digne d\u2019un film de science-fiction\u2026 mais est-t-il pour autant un bon smartphone ?", "url": "https://www.01net.com/tests/test-du-motorola-edge-un-smartphone-qui-sort-du-lot-par-son-design-d-exception-6484.html", "urlToImage": "https://img.bfmtv.com/images/abf/4e0eea91d1493da2a6101612b486f.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T16:40:34Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Vincent Alzieu, R\u00e9mi Jacquet", "title": "Xiaomi Redmi 8 : le smartphone au meilleur rapport qualit\u00e9/prix du moment - Les Num\u00e9riques", "description": "Oubliez les prix barr\u00e9s, les superbes affaires et les t\u00eates de gondole qui clignotent\u00a0! De tous les smartphones en vente actuellement, celui qui offre le plus de qualit\u00e9s pour son prix est le Xiaomi Redmi\u00a08.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/telephone-portable/xiaomi-redmi-8-le-smartphone-au-meilleur-rapport-qualite-prix-du-moment-n152363.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152363/2fbdc64e-le-meilleur-rapport-qualite-prix-en-smartphone-xiaomi-redmi-8__908_512__0-51-2000-1178.jpeg", "publishedAt": "2020-07-10T16:08:00Z", "content": "Oubliez les prix barr\u00e9s, les superbes affaires et les t\u00eates de gondole qui clignotent\u00a0! De tous les smartphones en vente actuellement, celui qui offre le plus de qualit\u00e9s pour son prix est le Xiaomi \u2026 [+1808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Geekzone.fr"}, "author": "Cafeine", "title": "PsychOS : une distribution Linux parfaite pour votre vieux matos - Geekzone.fr", "description": "PsychOS est une distribution Linux 32-bit, esprit r\u00e9tro-funky (si, \u00e7a existe. Na.) parfaite pour votre vieux matos.", "url": "https://www.geekzone.fr/2020/07/10/psychos/", "urlToImage": "https://www.geekzone.fr/wp-content/uploads/2020/07/PsychOS-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T15:11:15Z", "content": "Bas\u00e9e sur Devuan ASCII, un fork of Debian, PsychOS est une distribution aussi bizarre que son site web. D\u00e9barrass\u00e9e de systemd et clairement taill\u00e9e pour offrir une nouvelle jeunesse \u00e0 du vieux matos\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Pierre Le Goupil", "title": "Huawei P50 Pro : voici \u00e0 quoi il devrait ressembler - PhonAndroid", "description": "Le Huawei P50 Pro n\u2019arrivera pas avant des mois. Cependant, les premi\u00e8res fuites commencent \u00e0 appara\u00eetre et aujourd\u2019hui, c\u2019est un rendu non officiel se basant sur ces informations qui se montre. On peut y voir un smartphone dot\u00e9 d\u2019un nouveau capteur et dot\u00e9 d\u2026", "url": "https://www.phonandroid.com/huawei-p50-pro-voici-a-quoi-il-devrait-ressembler.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/6ff7d07b-fcb1-49f7-859a-3ff4fb06e4b8.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T14:58:23Z", "content": "Le Huawei P50 Pro narrivera pas avant des mois. Cependant, les premi\u00e8res fuites commencent \u00e0 appara\u00eetre et aujourdhui, cest un rendu non officiel se basant sur ces informations qui se montre. On peut\u2026 [+1926 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "St\u00e9phane Ficca", "title": "iOS 13 : voil\u00e0 pourquoi l\u2019autonomie de votre iPhone a brusquement chut\u00e9\u2026 - Presse-citron", "description": "Si la batterie de votre iPhone a tendance \u00e0 fondre comme neige au soleil ces derniers jours, en voici (a priori) la raison...", "url": "https://www.presse-citron.net/ios-13-voila-pourquoi-lautonomie-de-votre-iphone-a-brusquement-chute/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/05/iPhone-SE-Test.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T14:31:30Z", "content": "C\u2019est un fait, nos pr\u00e9cieux smartphones ne sont pas r\u00e9put\u00e9s pour leur autonomie, et il arrive m\u00eame que certaines mises \u00e0 jour parviennent \u00e0 massacrer encore un peu plus une autonomie d\u00e9j\u00e0 balbutiante\u2026 [+1814 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Romain Ribout", "title": "Amazon d\u00e9stocke 4 smartphones Huawei, dont les excellents P30 et P30 Pro - Frandroid", "description": "Amazon a aujourd'hui d\u00e9cid\u00e9 de d\u00e9stocker une bonne partie des smartphones Huawei, mais uniquement ceux qui embarquent les services de Google. On trouve alors les P30, P30 Pro, P Smart Z et Nova 5T avec des remises allant jusqu'\u00e0 50 %.", "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-smartphone/734097_amazon-destocke-4-smartphones-huawei-dont-les-excellents-p30-et-p30-pro", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/4-smartphones-huawei-p30-p30-pro-nova-5t-p-smart-z.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T14:30:00Z", "content": "Amazon a aujourd'hui d\u00e9cid\u00e9 de d\u00e9stocker une bonne partie des smartphones Huawei, mais uniquement ceux qui embarquent les services de Google. On trouve alors les P30, P30 Pro, P Smart Z et Nova 5T av\u2026 [+6244 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Cdiscount Mobile : comment profiter du forfait mobile 60 Go \u00e0 3,99 \u20ac ? - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMic2h0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zaG9wcGluZy9jZGlzY291bnQtbW9iaWxlLWNvbW1lbnQtcHJvZml0ZXItZHUtZm9yZmFpdC1tb2JpbGUtNjAtZ28tYS0zLTk5LWV1cm9zLTY5MDE5ODjSAXNodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2hvcHBpbmcvY2Rpc2NvdW50LW1vYmlsZS1jb21tZW50LXByb2ZpdGVyLWR1LWZvcmZhaXQtbW9iaWxlLTYwLWdvLWEtMy05OS1ldXJvcy02OTAxOTg4?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-10T14:14:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Pourquoi Volvo int\u00e9grera un Lidar \u00e0 ses voitures d\u00e8s 2022 - Caradisiac.com", "description": "Ingr\u00e9dient indispensable de la conduite autonome, le Lidar ou radar laser sera int\u00e9gr\u00e9 dans les futures Volvo. Une strat\u00e9gie toute trac\u00e9e pour le constructeur qui veut autonomiser progressivement la conduite de ses v\u00e9hicules.", "url": "https://www.caradisiac.com/pourquoi-volvo-integrera-un-lidar-a-ses-voitures-des-2022-183868.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/3/8/6/8/183868/S1-pourquoi-volvo-integrera-un-lidar-a-ses-voitures-des-2022-633630.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T14:00:00Z", "content": "Dans la petite excroissance au-dessus du pare-brise des futures Volvo se cachera un mini-radar laser qui \u00e9met continuellement des millions de pulsations pour se cr\u00e9er une cartographie 3D permanente d\u2026 [+5887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "Ne ratez pas l'offre sur la derni\u00e8re Smart TV Samsung ! - Hitek.fr", "description": "Vous \u00eates \u00e0 la recherche d'une t\u00e9l\u00e9vision, et ne savez pas laquelle choisir ? Hitek a trouv\u00e9 pour vous une r\u00e9duction tr\u00e8s int\u00e9ressante pour la derni\u00e8re Smart TV de Samsung.", "url": "https://hitek.fr/actualite/ecran-tv-smart-tv-samsung-reduction-rakuten_23491", "urlToImage": "https://hitek.fr/img/up_o/1008032219/hitek_4f9c3274aecae7d4b52c65acff24fac4_1594386944.jpeg", "publishedAt": "2020-07-10T13:46:51Z", "content": "Vous \u00eates \u00e0 la recherche d'une t\u00e9l\u00e9vision, et ne savez pas laquelle choisir ? Hitek a trouv\u00e9 pour vous une r\u00e9duction tr\u00e8s int\u00e9ressante pour la derni\u00e8re Smart TV de Samsung !\r\nUne Smart TV avec de bon\u2026 [+1576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNET France"}, "author": "Marc Zaffagni", "title": "Google acc\u00e9l\u00e8re sur les mises \u00e0 jour d'Android - CNET France", "description": "Le g\u00e9ant californien dit avoir apport\u00e9 des \u00e9volutions techniques ainsi qu\u2019un changement de ses r\u00e8gles afin de raccourcir les d\u00e9lais de mise \u00e0 jour de son OS mobile.", "url": "https://www.cnetfrance.fr/news/google-accelere-sur-les-mises-a-jour-d-android-39906529.htm", "urlToImage": "https://d1fmx1rbmqrxrr.cloudfront.net/cnet/i/edit/2020/05/android-maj-treble-big.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T13:27:00Z", "content": "Google est confront\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es \u00e0 un probl\u00e8me majeur en ce qui\r\n concerne\r\nAndroid : le d\u00e9ploiement des mises \u00e0 jour de lOS qui peut \u00eatre difficile \u00e0 mettre\r\n en uvre, entrainant des inc\u2026 [+2755 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Thomas Estimbre", "title": "Bosch d\u00e9voile son v\u00e9lo concept \u00e9lectrique et tout suspendu - Clubic", "description": "Bosch eBike Systems a d\u00e9voil\u00e9 un v\u00e9lo concept \u00e9lectrique pour c\u00e9l\u00e9brer le dixi\u00e8me anniversaire de son syst\u00e8me de motorisation destin\u00e9 aux VAE. En plus de son design futuriste, le Design Vision embarque les derniers \u00e9quipements de l\u2019\u00e9quipementier allemand. Une\u2026", "url": "https://www.clubic.com/mobilie-urbaine-electrique/actualite-5793-bosch-devoile-son-velo-concept-electrique-et-tout-suspendu.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1808598/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=83a8e9589f5d274445cb684a68a4cd71fdfb682f", "publishedAt": "2020-07-10T10:20:00Z", "content": "Au lieu de sappuyer sur des technologiques futuristes qui pourraient ne jamais arriver sur le march\u00e9, le v\u00e9lo concept de Bosh int\u00e8gre les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s de la marque. Con\u00e7u comme un \u00ab Urban Spo\u2026 [+533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Bruno Mathieu", "title": "Windows 10 : l\u2019antivirus gratuit Windows Defender devient plus efficace, la b\u00eata est d\u00e9j\u00e0 disponible - PhonAndroid", "description": "Windows Defender, qui est int\u00e9gr\u00e9 gratuitement \u00e0 Windows 10, s'enrichit de la fonction KDP permettant de repousser plus efficacement les malwares.", "url": "https://www.phonandroid.com/windows-10-amelioration-windows-defender-antivirus-gratuit-telecharger-mise-a-jour.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/Windows-10-nouvelle-version-mise-a-jour-Windows-Defender-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T10:09:40Z", "content": "La solution \u00ab\u00a0S\u00e9curit\u00e9 Windows\u00a0\u00bb, qui est int\u00e9gr\u00e9e gratuitement \u00e0 Windows 10, s\u2019enrichit d\u2019une nouvelle fonction permettant de repousser plus efficacement les malwares. Bas\u00e9e sur une technologie de v\u2026 [+3066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Florian Bayard", "title": "OnePlus Nord : d\u00e9couvrez la fiche technique compl\u00e8te - PhonAndroid", "description": "Un leaker vient de publier la fiche technique compl\u00e8te du smartphone milieu de gamme de OnePlus, le tr\u00e8s attendu OnePlus Nord.", "url": "https://www.phonandroid.com/oneplus-nord-fiche-technique-complete.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/oneplus-nord-fiche-technique.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T09:33:39Z", "content": "Le OnePlus Nord continue de r\u00e9v\u00e9ler tous ses secrets. Un leaker vient en effet de publier la fiche technique compl\u00e8te du smartphone milieu de gamme, confirmant l\u2019\u00e9cran 90 Hz, le SoC Snapdragon 765G c\u2026 [+2826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Iphoneaddict.fr"}, "author": null, "title": "Apple veut mettre un terme aux br\u00fblures d\u2019\u00e9cran sur l\u2019Apple Watch - iPhoneAddict", "description": "Apple a obtenu un nouveau brevet par rapport \u00e0 la lutte contre les br\u00fblures d\u2019\u00e9cran. Ces br\u00fblures peuvent appara\u00eetre sur un \u00e9cran si une image fixe laiss\u00e9e pendant une...", "url": "https://iphoneaddict.fr/post/news-297131-apple-veut-mettre-terme-brulures-decran-lapple-watch", "urlToImage": "https://static.iphoneaddict.fr/wp-content/uploads/2019/09/Apple-Watch-Series-5-Bracelet-Sport-Orange-1200x717.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T09:33:00Z", "content": "Apple a obtenu un nouveau brevet par rapport \u00e0 la lutte contre les br\u00fblures d\u00e9cran. Ces br\u00fblures peuvent appara\u00eetre sur un \u00e9cran si une image fixe laiss\u00e9e pendant une longue p\u00e9riode. Les utilisateurs\u2026 [+1135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Setra", "title": "WhatsApp pr\u00e9sente de nouvelles fonctionnalit\u00e9s pour les commer\u00e7ants - Presse-citron", "description": "WhatsApp annonce de nouvelles fonctionnalit\u00e9s pour son application Business, afin d\u2019aider les commer\u00e7ants \u00e0 vendre leurs produits via la plateforme de messagerie.", "url": "https://www.presse-citron.net/whatsapp-presente-de-nouvelles-fonctionnalites-pour-les-commercants/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/07/WhatsApp.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T09:31:26Z", "content": "Lorsque Facebook a rachet\u00e9 WhatsApp, lapplication n\u00e9tait gratuite que pendant une ann\u00e9e. Apr\u00e8s cette p\u00e9riode, lutilisateur devait payer un petit frais annuel.,Cependant, afin que WhatsApp touche plus\u2026 [+2283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Geoffroy Husson", "title": "Google Nest : le design du successeur du Google Home est officialis\u00e9 - Frandroid", "description": "Google a confirm\u00e9 le design de son Google Nest, l'enceinte qui prendra la rel\u00e8ve du Google Home, lanc\u00e9 il y a tout juste quatre ans.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/google/734286_google-nest-le-design-du-successeur-du-google-home-est-officialise", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/google-nest.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T08:48:10Z", "content": "Google a confirm\u00e9 le design de son Google Nest, l'enceinte qui prendra la rel\u00e8ve du Google Home, lanc\u00e9 il y a tout juste quatre ans. \r\nCe jeudi, une certification de la FCC permettait de d\u00e9couvrir le\u2026 [+2037 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Fabrice Pouliquen", "title": "L\u2019agrivolta\u00efsme, ou quand les panneaux solaires se mettent au service des cultures - 20 Minutes", "description": "C\u2019est un mot-valise qui dit bien ce qu\u2019il veut dire\u00a0: l\u2019agrivolta\u00efsme vise \u00e0 concilier production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 et agriculture en installant des panneaux photovolta\u00efques au-dessus des cultures. Comme sur les vignes de Pierre Escudi\u00e9, pr\u00e8s de Perpignan. Explic\u2026", "url": "https://www.20minutes.fr/planete/2812707-20200710-agrivoltaisme-quand-panneaux-solaires-mettent-service-cultures", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/4sUdJHW_R6OejdCbL5Nhkw/648x360_domaine-nidoleres-pres-perpignan-panneaux-solaires-installes-dessus-45-ha-futures-vignes-atout-adapter-changement-climatique.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T07:45:02Z", "content": "Au Domaine des Nidol\u00e8res, pr\u00e8s de Perpignan, des panneaux solaires ont \u00e9t\u00e9 install\u00e9s au-dessus de 4,5 ha de futures vignes. Un atout pour s'adapter au changement climatique? /Photo Sun'Agri\r\n\u00ab\u00a0Par le\u2026 [+9876 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Remi Lou", "title": "Apple d\u00e9conseille de mettre un cache sur la webcam d\u2019un MacBook - Journal du geek", "description": "Vous avez appos\u00e9 un film adh\u00e9sif sur la webcam de votre MacBook afin d\u2019\u00e9viter d\u2019\u00eatre espionn\u00e9 ? Selon Apple, vous devriez \u00e9viter de le faire.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/07/10/apple-deconseille-cache-webcam-macbook/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/07/dmitry-chernyshov-mp7apsum7ae-unsplash-600x480.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T07:35:00Z", "content": "Vous avez appos\u00e9 un film adh\u00e9sif sur la webcam de votre MacBook afin d\u00e9viter d\u00eatre espionn\u00e9 ? Selon Apple, vous ne devriez pas le faire car cela pourrait endommager l\u00e9cran.Cr\u00e9dits : Dmitry Chernyshov\u2026 [+2680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "5 propositions de Free pour la fibre, la 4G pour tous et la 5G - Univers Freebox", "description": "Thomas Reynaud, directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u2019Iliad, a publi\u00e9 une tribune pour FigaroVox exprimant la n\u00e9cessit\u00e9 du tr\u00e8s haut d\u00e9bit pour tous, tant sur le fixe que sur le mobile. \u201cIl faut sonner le branle bas de combat\u201d ass\u00e8ne le directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u2019Iliad/Free au d\u00e9but \u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/57512/5-propositions-de-free-pour-la-fibre-la-4g-pour-tous-et-la-5g", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2020/07/freegros2413.png", "publishedAt": "2020-07-10T07:28:00Z", "content": "Thomas Reynaud, directeur g\u00e9n\u00e9ral dIliad, a publi\u00e9 une tribune pour FigaroVox exprimant la n\u00e9cessit\u00e9 du tr\u00e8s haut d\u00e9bit pour tous, tant sur le fixe que sur le mobile.\r\n\u201cIl faut sonner le branle bas d\u2026 [+4526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gqmagazine.fr"}, "author": "Marc Caravani", "title": "iPhone 12 : les prix d\u00e9voil\u00e9s (\u00e7a va faire mal) - GQ Magazine", "description": "Pr\u00e9vus pour cet automne, l'iPhone 12 et ses diff\u00e9rentes d\u00e9clinaisons ne seront pas donn\u00e9s si l'on en croit les derni\u00e8res fuites sur les prix\u2026", "url": "https://www.gqmagazine.fr/lifestyle/article/iphone-12-les-prix-devoiles-ca-va-faire-mal", "urlToImage": "https://media.gqmagazine.fr/photos/5f08095a073302d3e622c54b/16:9/w_1920,c_limit/iPhone12_Prix.png", "publishedAt": "2020-07-10T06:33:45Z", "content": "L'iPhone 12 sera cher. On le savait d\u00e9j\u00e0 mais on esp\u00e9rait une petite (et bonne) surprise. Sauf que les derni\u00e8res nouvelles n'incitent gu\u00e8re \u00e0 l'optimisme. C'est l'analyste Jeff Pu qui a l\u00e2ch\u00e9 l'infor\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "R\u00e9gis Jehl", "title": "Xiaomi Mi TV Stick : le mini-bo\u00eetier Android TV arrive, certifi\u00e9 pour le march\u00e9 europ\u00e9en - Les Num\u00e9riques", "description": "La box de streaming Xiaomi Mi\u00a0TV Stick arrive. Le dongle HDMI sous Android\u00a0TV vient de recevoir sa certification europ\u00e9enne, ainsi qu'une validation Google Play Store. Bo\u00eetier d'entr\u00e9e de gamme, il sera uniquement compatible Full\u00a0HD.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/disque-dur-multimedia/xiaomi-mi-tv-stick-le-mini-boitier-android-tv-arrive-certifie-pour-le-marche-europeen-n152313.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152313/b06cb610-xiaomi-mi-tv-stick-le-mini-boitier-android-tv-certifie-pour-le-marche-europeen__908_512__0-120-908-632.jpeg", "publishedAt": "2020-07-10T06:09:00Z", "content": "La box de streaming Xiaomi Mi\u00a0TV Stick arrive. Le dongle HDMI sous Android\u00a0TV vient de recevoir sa certification europ\u00e9enne, ainsi qu'une validation Google Play Store. Bo\u00eetier d'entr\u00e9e de gamme, il s\u2026 [+2155 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Ulrich Rozier", "title": "Orange ajoute 20 Go de 4G \u00e0 certains forfaits sans changer leur prix - Frandroid", "description": "Orange modifie deux de ses forfaits mobiles en ajoutant des Go aux enveloppes de data. La bonne surprise est que le prix de ces forfaits ne changent pas.", "url": "https://www.frandroid.com/telecom/734232_orange-ajoute-20-go-de-4g-a-certains-forfaits-sans-changer-leur-prix", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/orange-forfaits-mobiles-1200x900.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T21:14:22Z", "content": "Orange modifie deux de ses forfaits mobiles en ajoutant des Go aux enveloppes de data. La bonne surprise est que le prix de ces forfaits ne changent pas.\r\nOrange vient de modifier son catalogue de fo\u2026 [+1272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Sam Azzemou", "title": "Freebox Pop vs Mini 4K : quelle box Android TV est la meilleure ? - PhonAndroid", "description": "La Freebox Pop est une box Android TV, comme la Freebox Mini 4K. Que vaut-elle par rapport \u00e0 cette box sortie en 2015 ? R\u00e9ponse dans ce face \u00e0 face.", "url": "https://www.phonandroid.com/freebox-pop-v8-vs-freebox-mini-4k-quelle-freebox-android-tv-est-la-meilleure.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/versus-freebox-pop-mini-4k-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T18:50:43Z", "content": "Free a pr\u00e9sent\u00e9 le 7 juillet dernier la Freebox Pop dont le d\u00e9codeur fonctionne avec Android TV. Il sagit du second mat\u00e9riel apr\u00e8s la Mini 4K, sortie en 2015, \u00e0 embarquer ce syst\u00e8me dexploitation. Vo\u2026 [+19898 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Kevin Hiot", "title": "La fiche technique de la Samsung Galaxy S7+ d\u00e9voil\u00e9e avant son annonce officielle - Les Num\u00e9riques", "description": "Alors qu'elle pourrait \u00eatre d\u00e9voil\u00e9e lors de l'Unpacked du 5 ao\u00fbt prochain, la Samsung Galaxy Tab S7+ voit d\u00e9j\u00e0 une bonne partie de sa fiche technique fuiter. Snapdragon 865+ et batterie de plus de 10 000 mAh sont au programme.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/tablette-tactile/la-fiche-technique-de-la-samsung-galaxy-s7-devoilee-avant-son-annonce-officielle-n152303.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152303/fa22efe4-la-fiche-technique-de-la-samsung-galaxy-s7-devoilee-avant-son-annonce-officielle__908_512__0-0-1280-721.jpeg", "publishedAt": "2020-07-09T16:57:00Z", "content": "Alors qu'elle pourrait \u00eatre d\u00e9voil\u00e9e lors de l'Unpacked du 5 ao\u00fbt prochain, la Samsung Galaxy Tab S7+ voit d\u00e9j\u00e0 une bonne partie de sa fiche technique fuiter. Snapdragon 865+ et batterie de plus de 1\u2026 [+2036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Kevin Dachez", "title": "Piratage de coordonn\u00e9es bancaires : voici la liste des 25 sites fran\u00e7ais concern\u00e9s ! - PhonAndroid", "description": "Depuis pr\u00e8s de trois ans, le groupe de hackers \"Keeper\" a pirat\u00e9 pas moins de 570 sites marchands. 25 d'entre-eux sont fran\u00e7ais.", "url": "https://www.phonandroid.com/piratage-de-coordonnees-bancaires-voici-la-liste-des-25-sites-francais-concernes.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/piratage-sites-marchands-javascript.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T16:26:35Z", "content": "Maj. le 10 juillet 2020 \u00e0 8 h 54 minUne vaste campagne de piratage de coordonn\u00e9es bancaires vient d\u2019\u00eatre mis en lumi\u00e8re par les chercheurs en s\u00e9curit\u00e9 informatique de Gemini Advisory. Selon leurs inf\u2026 [+2491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Androidpit.fr"}, "author": "Julia Froolyks", "title": "Ces applications Android et iOS payantes sont actuellement gratuites - AndroidPIT", "description": "Comme chaque semaine, voici une s\u00e9lection d'applications Android et iOS temporairement gratuites sur le Google Play Store et l'App Store d'Apple.", "url": "https://www.androidpit.fr/applications-android-ios-payantes-temporairement-gratuites-semaine-28", "urlToImage": "https://fscl01.fonpit.de/userfiles/6675138/image/AndroidPIT-redSamagic-5g-red-iso.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T15:34:00Z", "content": "FermerQu'est-ce que ID4me ?\r\nID4me est un service internet qui permet aux utilisateurs de se connecter \u00e0 diff\u00e9rents services depuis un m\u00eame compte. Il est \u00e9galement connu sous le nom de Single Sign-o\u2026 [+745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Challenges"}, "author": "Nicolas Meunier", "title": "L\u2019hydrog\u00e8ne va-t-il tuer la voiture \u00e9lectrique ? - Challenges", "description": "La Commission Europ\u00e9enne ambitionne de positionner l\u2019hydrog\u00e8ne comme une \u00e9nergie incontournable \u00e0 l\u2019horizon 2050 pour les transports. Au point que les voitures \u00e0 pile \u00e0 combustible pourraient d\u00e9tr\u00f4ner les mod\u00e8les \u00e9lectriques \u00e0 batterie.", "url": "https://www.challenges.fr/automobile/actu-auto/l-hydrogene-va-t-il-tuer-la-voiture-electrique_718812", "urlToImage": "https://www.challenges.fr/assets/img/2018/09/24/cover-r4x3w1000-5f0713a548dd0-sipa-00835087-000031.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T14:54:00Z", "content": "Au c\u0153ur de tous les d\u00e9bats, la voiture \u00e9lectrique progresse de mois en mois. Dans ses prestations comme dans ses chiffres de ventes. Mais l'\u00e9lectrique \u00e0 batterie ne convient pas \u00e0 tout le monde, le t\u2026 [+6169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Chlo\u00e9 Monget", "title": "Le flux vid\u00e9o des cam\u00e9ras de surveillance, nouvel alli\u00e9 des cambrioleurs - Les Num\u00e9riques", "description": "Les d\u00e9parts en vacances peuvent \u00eatre synonymes de peur du cambriolage. Afin d'assurer une certaine tranquillit\u00e9 d'esprit en gardant un \u0153il sur le foyer, les cam\u00e9ras de surveillance sont l\u00e0, mais elles peuvent aussi se retourner contre l'utilisateur.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/camera-surveillance/le-flux-video-des-cameras-de-surveillance-nouvel-allie-des-cambrioleurs-n152277.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152277/3d985385-le-flux-video-des-cameras-de-surveillance-le-nouvel-allie-des-cambrioleurs__908_512__0-99-911-612.jpeg", "publishedAt": "2020-07-09T14:47:00Z", "content": "Les d\u00e9parts en vacances peuvent \u00eatre synonymes de peur du cambriolage. Afin d'assurer une certaine tranquillit\u00e9 d'esprit en gardant un il sur le foyer, les cam\u00e9ras de surveillance sont l\u00e0, mais elles\u2026 [+3094 chars]"}]}